# Translations template for frappe translation.
# Copyright (C) 2023 Frappe Technologies Pvt. Ltd.
# This file is distributed under the same license as the frappe translation
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: frappe translation 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: contact@frappe.io\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-19 14:58+0553\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-19 14:58+0553\n"
"Last-Translator: contact@frappe.io\n"
"Language-Team: contact@frappe.io\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

msgid " to your browser"
msgstr "브라우저로"

msgid "\"Company History\""
msgstr "\"회사 연혁\""

msgid "\"Parent\" signifies the parent table in which this row must be added"
msgstr "\"상위항목\" 테이블에서 열이 추가되어야 합니다."

msgid "\"Team Members\" or \"Management\""
msgstr "\"Team Members\"또는 \"Management\""

msgid "\"amended_from\" field must be present to do an amendment."
msgstr "수정하려면 &quot;amended_from&quot;필드가 있어야합니다."

msgid "\"{0}\" is not a valid Google Sheets URL"
msgstr "&quot;{0}&quot;은 (는) 유효한 Google 스프레드 시트 URL이 아닙니다."

msgid "&lt;head&gt; HTML"
msgstr "&lt;HEAD&gt; HTML"

msgid "'In Global Search' not allowed for type {0} in row {1}"
msgstr "{1} 행의 {0} 유형에는 &#39;전체 검색에서&#39;가 허용되지 않습니다."

msgid "'In List View' not allowed for type {0} in row {1}"
msgstr "'목록보기'허용되지 않는 유형에 대한 {0} 행에서 {1}"

msgid "'Recipients' not specified"
msgstr "&#39;수신자&#39;가 지정되지 않았습니다."

msgid "'{0}' not allowed for type {1} in row {2}"
msgstr "{2} 행의 {1} 유형에는 &#39;{0}&#39;이 (가) 허용되지 않습니다."

msgid "(Ctrl + G)"
msgstr "(Ctrl + G)"

msgid "(Mandatory)"
msgstr "(필수)"

msgid "** Failed: {0} to {1}: {2}"
msgstr "** 실패 : {0}에 {1} {2}"

msgid "**Currency** Master"
msgstr "** 통화 ** 마스터"

msgid "0 - Draft; 1 - Submitted; 2 - Cancelled"
msgstr "0 - 초안; 1 - 제출; 2 - 취소"

msgid "0 is highest"
msgstr "0은 가장 높은"

msgid "1 Currency = [?] Fraction\\nFor e.g. 1 USD = 100 Cent"
msgstr "(1) 환율 = [?]예를 들어 1 USD를 들어 분수 \\n = 100 센트"

msgid "1 Google Calendar Event synced."
msgstr "1 Google 캘린더 일정이 동기화되었습니다."

msgid "1 Report"
msgstr "1 보고서"

msgid "1 comment"
msgstr "1 개의 코멘트"

msgid "1 hour ago"
msgstr "1 시간 전"

msgid "1 minute ago"
msgstr "분 전"

msgid "1 month ago"
msgstr "1 개월 전"

msgid "1 record will be exported"
msgstr "1 레코드가 내보내집니다"

msgid "1 week ago"
msgstr "1 주 전"

msgid "1 year ago"
msgstr "1 년 전"

msgid "5 Records"
msgstr "5 기록"

msgid "; not allowed in condition"
msgstr "; 조건에 허용되지 않음"

msgid ""
"<h4>Default Template</h4>\\n<p>Uses <a "
"href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\">Jinja Templating</a> and "
"all the fields of Address (including Custom Fields if any) will be "
"available</p>\\n<pre><code>{{ address_line1 }}&lt;br&gt;\\n{&#37; if "
"address_line2 &#37;}{{ address_line2 }}&lt;br&gt;{&#37; endif "
"-&#37;}\\n{{ city }}&lt;br&gt;\\n{&#37; if state &#37;}{{ state "
"}}&lt;br&gt;{&#37; endif -&#37;}\\n{&#37; if pincode &#37;} PIN:  {{ "
"pincode }}&lt;br&gt;{&#37; endif -&#37;}\\n{{ country "
"}}&lt;br&gt;\\n{&#37; if phone &#37;}Phone: {{ phone }}&lt;br&gt;{&#37; "
"endif -&#37;}\\n{&#37; if fax &#37;}Fax: {{ fax }}&lt;br&gt;{&#37; endif "
"-&#37;}\\n{&#37; if email_id &#37;}Email: {{ email_id }}&lt;br&gt;{&#37; "
"endif -&#37;}\\n</code></pre>"
msgstr ""
"<h4> 기본 템플릿 <!-- H4-->는 \\n <p> <a "
"href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\"> 신사 템플릿 생성 </a> 및 주소의 모든 "
"필드를 (사용 {; BR한다; \\n {&#37; 경우 address_line2 &#37;} {{address_line2}} "
"&amp; LT; BR된다 사용자 정의 필드 경우) <!-- P--> \\n &lt;전&gt; &lt;코드&gt; "
"{{address_line1}} LT 사용할 수 포함 &#37; ENDIF - &#37;} \\n {{도시}} &amp; LT; "
"BR된다 \\n {&#37;의 경우 상태 &#37;} {{상태}} &amp; LT; BR &amp; 하였다 {&#37; ENDIF "
"- &#37;} \\n {&#37;의 경우 PIN 코드의 &#37;} PIN : {{PIN 코드}} &amp; LT; BR "
"&amp; 하였다 {&#37;의 ENDIF - &#37;} \\n {{국가}} &amp; LT; BR된다 \\n {&#37;의 경우"
" 전화 &#37;} 전화 : {{전화}} &amp; LT; BR있다 { &#37; ENDIF - &#37;} \\n {&#37; "
"경우 팩스 &#37;} 팩스 : {{팩스}} &amp; LT; BR &amp; 하였다 {&#37;의 ENDIF - &#37;} "
"\\n {&#37; 경우 email_id &#37;} 이메일 : {{email_id}} &amp; LT; BR된다 {&#37; "
"ENDIF - &#37;} \\n <!-- 코드--> <!-- 사전--></p></h4>"

msgid ""
"<p>Set context before rendering a template. "
"Example:</p><p>\\n</p><div><pre><code>\\ncontext.project = "
"frappe.get_doc(\"Project\", frappe.form_dict.name)\\n</code></pre></div>"
msgstr ""
"<p>템플릿을 렌더링하기 전에 컨텍스트를 설정하십시오. 예:</p><p></p><div><pre> "
"<code>context.project = frappe.get_doc(&quot;Project&quot;, "
"frappe.form_dict.name)</code></pre></div>"

msgid "A Lead with this Email Address should exist"
msgstr "이 이메일 주소와 리드가 존재한다"

msgid "A featured post must have a cover image"
msgstr "추천 게시물에는 표지 이미지가 있어야합니다."

msgid "A field with the name '{}' already exists in doctype {}."
msgstr "이름이 &#39;{}&#39;인 필드가 문서 유형 {}에 이미 있습니다."

msgid ""
"A list of resources which the Client App will have access to after the "
"user allows it.<br> e.g. project"
msgstr "클라이언트 응용 프로그램은 사용자가 허용 한 후에 액세스 할 수 있습니다 자원의 목록입니다. <br> 예를 들어 프로젝트"

msgid "A log of request errors"
msgstr "요청 오류 로그"

msgid "A new account has been created for you at {0}"
msgstr "새로운 계정은 당신을 위해 생성 된 {0}"

msgid "A recurring {0} {1} has been created for you via Auto Repeat {2}."
msgstr "자동 반복 {2}을 (를) 통해 반복적 인 {0} {1}이 (가) 생성되었습니다."

msgid "A symbol for this currency. For e.g. $"
msgstr "이 통화에 대한 기호.예를 들어 $"

msgid "A user who posts blogs."
msgstr "블로그를 게시하는 사용자."

msgid "A word by itself is easy to guess."
msgstr "그 자체로 단어를 추측하기 쉽다."

msgid "A4"
msgstr "A4"

msgid "ALL"
msgstr "모든"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "API Access"
msgstr "API 액세스"

msgid "API Endpoint"
msgstr "API 엔드 포인트"

msgid "API Endpoint Args"
msgstr "API 끝점 인수"

msgid "API Key"
msgstr "API 키"

msgid "API Key cannot be  regenerated"
msgstr "API 키를 다시 생성 할 수 없습니다."

msgid "API Key of the user(Event Subscriber) on the producer site"
msgstr "생산자 사이트의 사용자 (Event Subscriber) API Key"

msgid "API Method"
msgstr "API 방법"

msgid "API Password"
msgstr "API 비밀번호"

msgid "API Secret"
msgstr "API 비밀"

msgid "API Secret of the user(Event Subscriber) on the producer site"
msgstr "생산자 사이트 사용자 (이벤트 가입자)의 API 시크릿"

msgid "API Username"
msgstr "API 아이디"

msgid "ASC"
msgstr "ASC"

msgid "About Us Settings"
msgstr "설정 정보에 관하여"

msgid "About Us Team Member"
msgstr "팀 구성원에 대한"

msgid "About {0} minute remaining"
msgstr "약 {0} 분 남음"

msgid "About {0} minutes remaining"
msgstr "약 {0} 분 남음"

msgid "About {0} seconds remaining"
msgstr "약 {0} 초 남음"

msgid "Accept Payment"
msgstr "지불을 수락"

msgid "Access Key ID"
msgstr "액세스 키 ID"

msgid "Access Key Secret"
msgstr "액세스 키 비밀"

msgid "Access Log"
msgstr "액세스 로그"

msgid "Access Token"
msgstr "액세스 토큰"

msgid "Access Token URL"
msgstr "액세스 토큰 URL"

msgid "Access not allowed from this IP Address"
msgstr "이 IP 주소에서 액세스 할 수 없습니다"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Account SID"
msgstr "계정 SID"

msgid "Accounts Manager"
msgstr "계정 관리자"

msgid "Accounts User"
msgstr "회계시용자"

msgid "Action"
msgstr "수행"

msgid "Action / Route"
msgstr "행동 / 경로"

msgid "Action Failed"
msgstr "작업 실패"

msgid "Action Timeout (Seconds)"
msgstr "작업 제한 시간 (초)"

msgid "Action Type"
msgstr "액션 타입"

msgid "Actions"
msgstr "수행"

msgid "Actions for workflow (e.g. Approve, Cancel)."
msgstr "워크 플로 작업 (예를 들어, 취소, 양해 해주십시오)."

msgid "Active"
msgstr "활성화"

msgid "Active Domains"
msgstr "활성 도메인"

msgid "Active Sessions"
msgstr "활성 세션"

msgid "Activity"
msgstr "활동 내역"

msgid "Activity Log"
msgstr "활동 로그"

msgid "Activity Log by "
msgstr "활동 기록"

msgid "Activity log of all users."
msgstr "모든 사용자의 작업 로그."

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add / Manage Email Accounts."
msgstr "이메일 계정 추가/관리"

msgid "Add / Manage Email Domains."
msgstr "이메일 도메인 관리 / 추가합니다."

msgid "Add / Update"
msgstr "추가 / 업데이트"

msgid "Add A New Rule"
msgstr "새 규칙 추가"

msgid "Add Another Comment"
msgstr "또 다른 코멘트를 추가"

msgid "Add Attachment"
msgstr "첨부 파일 추가"

msgid "Add Chart to Dashboard"
msgstr "대시 보드에 차트 추가"

msgid "Add Child"
msgstr "자식 추가"

msgid "Add Column"
msgstr "열 추가"

msgid "Add Comment"
msgstr "코멘트를 추가"

msgid "Add Contact"
msgstr "주소록에 추가"

msgid "Add Contacts"
msgstr "연락처 추가"

msgid "Add Container"
msgstr "컨테이너 추가"

msgid "Add Custom Tags"
msgstr "사용자 정의 태그 추가"

msgid "Add Fields"
msgstr "입력란 추가"

msgid "Add Filter"
msgstr "필터 추가"

msgid "Add Filters"
msgstr "필터 추가"

msgid "Add Gray Background"
msgstr "회색 배경 추가"

msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgid "Add Multiple"
msgstr "여러 항목 추가"

msgid "Add New Permission Rule"
msgstr "새 권한 규칙 추가"

msgid "Add Participants"
msgstr "참가자 추가"

msgid "Add Review"
msgstr "검토 추가"

msgid "Add Row"
msgstr "행 추가"

msgid "Add Signature"
msgstr "서명 추가"

msgid "Add Space on Bottom"
msgstr "하단에 공간 추가"

msgid "Add Space on Top"
msgstr "상단에 공간 추가"

msgid "Add Subscribers"
msgstr "가입자 추가"

msgid "Add Total Row"
msgstr "요약 행에게 추가"

msgid "Add Unsubscribe Link"
msgstr "탈퇴 링크 추가"

msgid "Add User Permissions"
msgstr "사용자 권한 추가"

msgid "Add a New Role"
msgstr "새 역할 추가"

msgid "Add a column"
msgstr "열 추가"

msgid "Add a comment"
msgstr "코멘트 추가"

msgid "Add a new section"
msgstr "새 섹션 추가"

msgid "Add a tag ..."
msgstr "태그 추가 ..."

msgid "Add a {0} Chart"
msgstr "{0} 차트 추가"

msgid "Add all roles"
msgstr "모든 역할 추가"

msgid "Add custom forms."
msgstr "사용자 지정 양식을 추가합니다."

msgid "Add custom javascript to forms."
msgstr "형태의 사용자 정의 자바 스크립트를 추가합니다."

msgid "Add fields to forms."
msgstr "양식에 필드를 추가합니다."

msgid "Add meta tags to your web pages"
msgstr "웹 페이지에 메타 태그 추가"

msgid "Add script for Child Table"
msgstr "자식 테이블에 대한 스크립트 추가"

msgid "Add to Dashboard"
msgstr "대시 보드에 추가"

msgid "Add to ToDo"
msgstr "할일에 추가"

msgid "Add to table"
msgstr "표에 추가"

msgid "Add your own translations"
msgstr "자신의 번역을 추가"

msgid ""
"Added HTML in the &lt;head&gt; section of the web page, primarily used "
"for website verification and SEO"
msgstr "&lt;헤드&gt;에서 추가 된 HTML 웹 페이지의 섹션은 주로 웹 사이트 확인 및 검색 엔진 최적화에 사용"

msgid "Added {0}"
msgstr "추가 된 {0}"

msgid "Added {0} ({1})"
msgstr "추가 {0} ({1})"

msgid ""
"Adding System Manager to this User as there must be atleast one System "
"Manager"
msgstr "이상이어야 하나의 시스템 관리자가 있어야합니다으로이 사용하기 위해 시스템 관리자를 추가"

msgid "Additional Permissions"
msgstr "추가 권한"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address And Contacts"
msgstr "주소 및 연락처"

msgid "Address Line 1"
msgstr "1 호선 주소"

msgid "Address Line 2"
msgstr "2 호선 주소"

msgid "Address Template"
msgstr "주소 템플릿"

msgid "Address Title"
msgstr "주소 제목"

msgid "Address Title is mandatory."
msgstr "주소 제목은 필수입니다."

msgid "Address Type"
msgstr "주소 유형"

msgid "Address and other legal information you may want to put in the footer."
msgstr "주소 및 기타 법적 정보는 바닥 글에 배치 할 수 있습니다."

msgid "Addresses"
msgstr "주소"

msgid "Addresses And Contacts"
msgstr "주소 및 연락처"

msgid "Adds a client custom script to a DocType"
msgstr "DocType에 클라이언트 사용자 정의 스크립트를 추가합니다."

msgid "Adds a custom field to a DocType"
msgstr "문서 타입에 사용자 정의 필드를 추가합니다"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Administration"
msgstr "관리"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Administrator Logged In"
msgstr "관리자 기록 된에"

msgid "Administrator accessed {0} on {1} via IP Address {2}."
msgstr "관리자 액세스 {0}에 {1} IP 주소를 통해 {2}."

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced Control"
msgstr "고급 제어"

msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "After Cancel"
msgstr "취소 후"

msgid "After Delete"
msgstr "삭제 후"

msgid "After Save"
msgstr "저장 후"

msgid "After Save (Submitted Document)"
msgstr "저장 후 (제출 된 문서)"

msgid "After Submit"
msgstr "제출 후"

msgid "Aggregate Function Based On"
msgstr "에 기반한 집계 함수"

msgid "Aggregate Function field is required to create a dashboard chart"
msgstr "대시 보드 차트를 작성하려면 집계 함수 필드가 필요합니다"

msgid "Alert"
msgstr "경보"

msgid "Align Labels to the Right"
msgstr "레이블을 오른쪽 정렬"

msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

msgid "Align Value"
msgstr "값을 맞 춥니 다"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All Day"
msgstr "하루 종일"

msgid "All Images attached to Website Slideshow should be public"
msgstr "웹 사이트 슬라이드 쇼에 첨부 된 모든 이미지는 공개되어야합니다."

msgid "All Records"
msgstr "모든 기록"

msgid "All Time"
msgstr "항상"

msgid "All customizations will be removed. Please confirm."
msgstr "모든 사용자 지정이 제거됩니다.확인하시기 바랍니다."

msgid ""
"All possible Workflow States and roles of the workflow. Docstatus "
"Options: 0 is\"Saved\", 1 is \"Submitted\" and 2 is \"Cancelled\""
msgstr ""
"가능한 모든 워크 플로우 미국과 워크 플로우의 역할. Docstatus 옵션 : 0 &quot;저장&quot;, 1은 "
"&quot;제출&quot;하고 2 &quot;취소&quot;한다"

msgid "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase."
msgstr "모두 대문자 모두 소문자로 추측하기 거의 쉽다."

msgid "Allocated To"
msgstr "에 할당"

msgid "Allot Points To Assigned Users"
msgstr "할당 된 사용자에게 할당 포인트"

msgid "Allow"
msgstr "허용하다"

msgid "Allow API Indexing Access"
msgstr "API 인덱싱 액세스 허용"

msgid "Allow Auto Repeat"
msgstr "자동 반복 허용"

msgid "Allow Bulk Edit"
msgstr "일괄 수정 허용"

msgid "Allow Comments"
msgstr "댓글 허용"

msgid "Allow Consecutive Login Attempts "
msgstr "연속 로그인 시도 허용"

msgid "Allow Delete"
msgstr "삭제 허용"

msgid "Allow Dropbox Access"
msgstr "보관 용 접근이 허용"

msgid "Allow Edit"
msgstr "편집을 허용"

msgid "Allow Google Calendar Access"
msgstr "Google 캘린더 액세스 허용"

msgid "Allow Google Contacts Access"
msgstr "Google 주소록 액세스 허용"

msgid "Allow Google Drive Access"
msgstr "구글 드라이브의 접근이 허용"

msgid "Allow Google Indexing Access"
msgstr "Google 인덱싱 액세스 허용"

msgid "Allow Guest"
msgstr "손님 허용"

msgid "Allow Guest to View"
msgstr "고객이 볼 수 있도록 허용"

msgid "Allow Guests to Upload Files"
msgstr "손님이 파일을 업로드하도록 허용"

msgid "Allow Import (via Data Import Tool)"
msgstr "가져 오기를 허용 (데이터 가져 오기 도구를 통해)"

msgid "Allow Incomplete Forms"
msgstr "불완전한 양식 허용"

msgid "Allow Login After Fail"
msgstr "실패 후 로그인 허용"

msgid "Allow Login using Mobile Number"
msgstr "휴대 전화 번호로 로그인 허용"

msgid "Allow Login using User Name"
msgstr "사용자 이름을 사용하여 로그인 허용"

msgid "Allow Modules"
msgstr "모듈 허용"

msgid "Allow Multiple"
msgstr "여러 허용"

msgid "Allow Print"
msgstr "인쇄 허용"

msgid "Allow Print for Cancelled"
msgstr "취소에 대한 인쇄 허용"

msgid "Allow Print for Draft"
msgstr "초안에 대한 인쇄 허용"

msgid "Allow Read On All Link Options"
msgstr "모든 링크 옵션에서 읽기 허용"

msgid "Allow Rename"
msgstr "이름 변경이 허용"

msgid "Allow Roles"
msgstr "역할 허용"

msgid "Allow Self Approval"
msgstr "자체 승인 허용"

msgid "Allow approval for creator of the document"
msgstr "문서 작성자에게 승인 허용"

msgid "Allow document creation via Email"
msgstr "이메일을 통한 문서 생성 허용"

msgid "Allow events in timeline"
msgstr "타임 라인에서 이벤트 허용"

msgid "Allow in Quick Entry"
msgstr "빠른 입력 허용"

msgid "Allow on Submit"
msgstr "제출에 허용"

msgid "Allow only one session per user"
msgstr "사용자 당 하나의 세션 만 허용"

msgid "Allow page break inside tables"
msgstr "테이블 내부 페이지 나누기 허용"

msgid "Allow saving if mandatory fields are not filled"
msgstr "필수 필드가 작성되지 않은 경우 저장 허용"

msgid "Allow user to login only after this hour (0-24)"
msgstr "사용자는이 시간 이후 (0-24)에 로그인 할 수 있도록 허용"

msgid "Allow user to login only before this hour (0-24)"
msgstr "사용자는이 시간 전에 (0-24)에 로그인 할 수 있도록 허용"

msgid "Allowed"
msgstr "허용"

msgid "Allowed In Mentions"
msgstr "멘션에서 허용됨"

msgid "Allowing DocType, DocType. Be careful!"
msgstr "허용 문서 종류, 문서 종류.주의!"

msgid "Already Registered"
msgstr "이미 등록"

msgid "Already in the following Users ToDo list:{0}"
msgstr "이미 다음 사용자 할 일 목록에 있습니다. {0}"

msgid "Also adding the dependent currency field {0}"
msgstr "또한 종속 통화 필드 {0}을 추가합니다."

msgid "Also adding the status dependency field {0}"
msgstr "상태 종속성 필드 {0} 추가"

msgid "Always add \"Draft\" Heading for printing draft documents"
msgstr "항상 인쇄 초안 문서 제목 &quot;초안&quot;을 추가"

msgid "Always use Account's Email Address as Sender"
msgstr "항상 보낸 사람으로 계정의 전자 메일 주소를 사용"

msgid "Always use Account's Name as Sender's Name"
msgstr "계정 이름을 항상 발신자 이름으로 사용하십시오."

msgid "Amend"
msgstr "수정"

msgid "Amended From"
msgstr "개정"

msgid "Amending"
msgstr "개정"

msgid "Amount"
msgstr "양"

msgid "Amount Based On Field"
msgstr "금액 필드를 기준으로"

msgid "Amount Field"
msgstr "금액 필드"

msgid "Amount must be greater than 0."
msgstr "금액은 0보다 커야합니다."

msgid "An error occured during the payment process. Please contact us."
msgstr "결제 과정에서 오류가 발생했습니다. 문의하시기 바랍니다."

msgid "An error occurred while setting Session Defaults"
msgstr "세션 기본값을 설정하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid ""
"An icon file with .ico extension. Should be 16 x 16 px. Generated using a"
" favicon generator. [favicon-generator.org]"
msgstr ""
"질환자 확장자 아이콘 파일. 16 × 16 (PX)이어야합니다. 파비콘 생성기를 사용하여 생성됩니다. [favicon-"
"generator.org]"

msgid "Ancestors Of"
msgstr "조상"

msgid "Andaman and Nicobar Islands"
msgstr "안다만 니코 바르 제도"

msgid "Andhra Pradesh"
msgstr "안드라 프라데시"

msgid "Annual"
msgstr "연간"

msgid ""
"Another transaction is blocking this one. Please try again in a few "
"seconds."
msgstr "또 다른 트랜잭션이 하나를 차단하고 있습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오."

msgid "Another {0} with name {1} exists, select another name"
msgstr "또 다른 {0} 이름이 {1} 존재, 다른 이름을 선택"

msgid ""
"Any string-based printer languages can be used. Writing raw commands "
"requires knowledge of the printer's native language provided by the "
"printer manufacturer. Please refer to the developer manual provided by "
"the printer manufacturer on how to write their native commands. These "
"commands are rendered on the server side using the Jinja Templating "
"Language."
msgstr ""
"모든 문자열 기반 프린터 언어를 사용할 수 있습니다. 원시 명령을 작성하려면 프린터 제조업체가 제공 한 프린터의 모국어에 대한 "
"지식이 필요합니다. 기본 명령을 작성하는 방법에 대해서는 프린터 제조업체가 제공 한 개발자 설명서를 참조하십시오. 이 명령은 "
"Jinja 템플리트 언어를 사용하여 서버 측에서 렌더링됩니다."

msgid ""
"Apart from System Manager, roles with Set User Permissions right can set "
"permissions for other users for that Document Type."
msgstr "외에도 시스템 관리자에서, 사용자 설정 권한과 역할은 그 권리를 문서 형식에 대한 다른 사용자의 권한을 설정할 수 있습니다."

msgid "Api Access"
msgstr "API 액세스"

msgid "App"
msgstr "앱"

msgid "App Access Key"
msgstr "앱 액세스 키"

msgid "App Client ID"
msgstr "응용 프로그램 클라이언트 ID"

msgid "App Client Secret"
msgstr "응용 프로그램 클라이언트 비밀"

msgid "App Name"
msgstr "앱 이름"

msgid "App Secret Key"
msgstr "앱 비밀 키"

msgid "App not found"
msgstr "앱을 찾을 수 없습니다"

msgid "App {0} already installed"
msgstr "앱 {0}이 (가) 이미 설치되었습니다."

msgid "App {0} is not installed"
msgstr "앱 {0} 설치되어 있지 않습니다"

msgid "Append Emails to Sent Folder"
msgstr "보낸 폴더에 이메일 추가"

msgid "Append To"
msgstr "에 추가"

msgid "Append To can be one of {0}"
msgstr "로이 중 하나가 될 수 있습니다 추가 {0}"

msgid "Append To is mandatory for incoming mails"
msgstr "로 들어오는 메일에 대한 필수 추가"

msgid ""
"Append as communication against this DocType (must have fields, "
"\"Status\", \"Subject\")"
msgstr "(필드, \"상태\"가 있어야합니다 \"제목\")이에서 DocType에 대해 통신으로 추가"

msgid "Applicable Document Types"
msgstr "적용 가능한 문서 유형"

msgid "Applicable For"
msgstr "에 적용"

msgid "Application Logo"
msgstr "응용 프로그램 로고"

msgid "Application Name"
msgstr "응용 프로그램 이름"

msgid "Application Version"
msgstr "애플리케이션 버전"

msgid "Applied On"
msgstr "적용"

msgid "Apply"
msgstr "대다"

msgid "Apply Assignment Rule"
msgstr "할당 규칙 적용"

msgid "Apply Document Permissions"
msgstr "문서 권한 적용"

msgid "Apply Only Once"
msgstr "한 번만 적용"

msgid "Apply Strict User Permissions"
msgstr "엄격한 사용자 권한 적용"

msgid "Apply To All Document Types"
msgstr "모든 문서 유형에 적용"

msgid "Apply this rule if the User is the Owner"
msgstr "사용자가 소유자 인 경우이 규칙 적용"

msgid "Apply this rule only once per document"
msgstr "이 규칙은 문서 당 한 번만 적용하십시오"

msgid "Apply to all Documents Types"
msgstr "모든 문서 유형에 적용"

msgid "Applying: {0}"
msgstr "적용 : {0}"

msgid "Appreciate"
msgstr "고맙다"

msgid "Appreciation"
msgstr "감사"

msgid "Approval Required"
msgstr "승인 필요"

msgid "Approval Status"
msgstr "승인 상태"

msgid "Approved"
msgstr "인가 된"

msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

msgid "Archived"
msgstr "보관"

msgid "Archived Columns"
msgstr "보관 된 열"

msgid "Are you sure you want to delete all rows?"
msgstr "모든 행을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete the attachment?"
msgstr "첨부 파일을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "이 게시물을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to generate a new report?"
msgstr "새 보고서를 생성 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to merge {0} with {1}?"
msgstr "{0}을 (를) {1}과 병합 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to relink this communication to {0}?"
msgstr "당신은 당신이에 {0}이 통신을 다시 연결 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to reset all customizations?"
msgstr "모든 사용자 정의를 재설정 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to save this document?"
msgstr "이 문서를 저장 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실해?"

msgid "Arial"
msgstr "굴림"

msgid "Arunachal Pradesh"
msgstr "아루나 찰 프라데시"

msgid ""
"As a best practice, do not assign the same set of permission rule to "
"different Roles. Instead, set multiple Roles to the same User."
msgstr "가장 좋은 방법은 다른 역할에 대한 사용 권한 규칙의 집합을 할당하지 않습니다.대신, 동일한 사용자가 여러 역할을 설정합니다."

msgid "Assam"
msgstr "아삼"

msgid "Assign"
msgstr "지정"

msgid "Assign Condition"
msgstr "조건 할당"

msgid "Assign To"
msgstr "에 할당"

msgid "Assign To Users"
msgstr "사용자에게 할당"

msgid "Assign one by one, in sequence"
msgstr "순서대로 하나씩 지정하십시오."

msgid "Assign to me"
msgstr "나에게 할당"

msgid "Assign to the one who has the least assignments"
msgstr "할당이 가장 적은 사람에게 할당"

msgid "Assign to the user set in this field"
msgstr "이 필드에서 사용자 세트에 지정"

msgid "Assigned"
msgstr "할당"

msgid "Assigned By"
msgstr "할당 한"

msgid "Assigned By Full Name"
msgstr "전체 이름으로 지정"

msgid "Assigned By Me"
msgstr "나에 의해 할당"

msgid "Assigned To"
msgstr "담당자"

msgid "Assigned To/Owner"
msgstr "/ 소유자에 할당"

msgid "Assignment"
msgstr "할당"

msgid "Assignment Complete"
msgstr "전체 할당"

msgid "Assignment Completed"
msgstr "지정 완료"

msgid "Assignment Day {0} has been repeated."
msgstr "과제 일 {0}이 (가) 반복되었습니다."

msgid "Assignment Days"
msgstr "과제 일"

msgid "Assignment Rule"
msgstr "배정 규칙"

msgid "Assignment Rule Day"
msgstr "배정 규칙의 날"

msgid "Assignment Rule User"
msgstr "할당 규칙 사용자"

msgid "Assignment Rules"
msgstr "배정 규칙"

msgid "Assignment Update on {0}"
msgstr "{0}에 과제 업데이트"

msgid "Assignment closed by {0}"
msgstr "할당에 의해 폐쇄 {0}"

msgid "Assignment for {0} {1}"
msgstr "{0} {1}에 대한 과제"

msgid "Assignments"
msgstr "과제"

msgid "Atleast one field of Parent Document Type is mandatory"
msgstr "적어도 하나의 상위 문서 유형 필드는 필수 항목입니다."

msgid "Attach"
msgstr "첨부"

msgid "Attach Document Print"
msgstr "문서 인쇄물 첨부"

msgid "Attach File"
msgstr "파일 첨부"

msgid "Attach Image"
msgstr "이미지 첨부"

msgid "Attach Print"
msgstr "출력물 첨부"

msgid "Attach Your Picture"
msgstr "사진 첨부"

msgid "Attach a web link"
msgstr "웹 링크 첨부"

msgid "Attach file"
msgstr "파일을 첨부"

msgid "Attach file for Import"
msgstr "가져 오기 용 파일 첨부"

msgid "Attach files / urls and add in table."
msgstr "파일 / URL을 첨부하고 표에 추가하십시오."

msgid "Attached File"
msgstr "첨부 파일"

msgid "Attached To DocType"
msgstr "문서 종류에 첨부"

msgid "Attached To Field"
msgstr "필드에 연결됨"

msgid "Attached To Name"
msgstr "이름에 첨부"

msgid "Attachment"
msgstr "첨부"

msgid "Attachment Limit (MB)"
msgstr "첨부 파일 제한 (MB)"

msgid "Attachment Link"
msgstr "첨부 링크"

msgid "Attachment Removed"
msgstr "첨부 파일 삭제"

msgid "Attachments"
msgstr "첨부"

msgid "Attempting Connection to QZ Tray..."
msgstr "QZ 트레이에 연결 시도 중 ..."

msgid "Attempting to launch QZ Tray..."
msgstr "QZ 트레이를 시작하려고 시도 중 ..."

msgid "Auth Token"
msgstr "인증 토큰"

msgid "Auth URL Data"
msgstr "인증 URL 데이터"

msgid "Authenticating..."
msgstr "인증 중 ..."

msgid "Authentication"
msgstr "입증"

msgid "Authentication Apps you can use are: "
msgstr "인증 응용 프로그램은 다음과 같습니다."

msgid "Authentication Credentials"
msgstr "인증 자격 증명"

msgid "Authentication failed while receiving emails from Email Account: {0}."
msgstr "이메일 계정 {0}에서 이메일을받는 동안 인증에 실패했습니다."

msgid "Author"
msgstr "저자"

msgid "Authorization Code"
msgstr "인증 코드"

msgid "Authorize API Indexing  Access"
msgstr "API 인덱싱 액세스 승인"

msgid "Authorize Google Calendar Access"
msgstr "Google 캘린더 액세스 권한 부여"

msgid "Authorize Google Contacts Access"
msgstr "Google 주소록 액세스 권한 부여"

msgid "Authorize Google Drive Access"
msgstr "Google 드라이브 액세스 권한 부여"

msgid "Authorize URL"
msgstr "URL 승인"

msgid "Authorized"
msgstr "인정 받은"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Auto Email Report"
msgstr "자동 이메일 보고서"

msgid "Auto Name"
msgstr "자동차 이름"

msgid "Auto Repeat"
msgstr "자동 반복"

msgid "Auto Repeat Document Creation Failed"
msgstr "자동 반복 문서 작성 실패"

msgid "Auto Repeat Document Creation Failure"
msgstr "자동 반복 문서 작성 실패"

msgid "Auto Repeat created for this document"
msgstr "이 문서에 대해 생성 된 자동 반복"

msgid "Auto Repeat failed for {0}"
msgstr "{0}에 대한 자동 반복 실패"

msgid "Auto Reply Message"
msgstr "자동 응답 메시지"

msgid "Auto assignment failed: {0}"
msgstr "자동 할당 실패 : {0}"

msgid "Automatic Linking can be activated only for one Email Account."
msgstr "자동 연결은 하나의 전자 메일 계정에 대해서만 활성화 할 수 있습니다."

msgid "Automatic Linking can be activated only if Incoming is enabled."
msgstr "자동 연결은 수신이 활성화 된 경우에만 활성화 할 수 있습니다."

msgid "Automatically Assign Documents to Users"
msgstr "사용자에게 문서 자동 할당"

msgid "Automatically generates recurring documents."
msgstr "반복되는 문서를 자동으로 생성합니다."

msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

msgid "Avatar"
msgstr "화신"

msgid "Average"
msgstr "평균"

msgid "Average of {0}"
msgstr "평균 {0}"

msgid "Avoid dates and years that are associated with you."
msgstr "날짜와 당신과 관련된 년을 피하십시오."

msgid "Avoid recent years."
msgstr "최근 몇 년 동안하지 마십시오."

msgid "Avoid sequences like abc or 6543 as they are easy to guess"
msgstr "그들이 추측하기 쉬운만큼 ABC 나 6543 같은 시퀀스를 피하십시오"

msgid "Avoid years that are associated with you."
msgstr "당신과 관련된 년을 피하십시오."

msgid "Awaiting Password"
msgstr "암호 대기 중"

msgid "Awaiting password"
msgstr "암호 대기 중"

msgid "Away"
msgstr "떨어져"

msgid "BCC"
msgstr "숨은 참조"

msgid "Back to Desk"
msgstr "데스크로 돌아 가기"

msgid "Back to Login"
msgstr "로그인으로 돌아 가기"

msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

msgid "Background Email Queue"
msgstr "이메일 대기열"

msgid "Background Jobs"
msgstr "배경 채용"

msgid "Background Workers"
msgstr "배경 노동자"

msgid "Backing up to Google Drive."
msgstr "Google 드라이브에 백업"

msgid "Backup"
msgstr "지원"

msgid "Backup Details"
msgstr "백업 세부 정보"

msgid "Backup Files"
msgstr "백업 파일"

msgid "Backup Folder ID"
msgstr "백업 폴더 ID"

msgid "Backup Folder Name"
msgstr "백업 폴더 이름"

msgid "Backup Frequency"
msgstr "백업 주파수"

msgid "Backup Limit"
msgstr "백업 한도"

msgid ""
"Backup job is already queued. You will receive an email with the download"
" link"
msgstr "백업 작업이 이미 대기 중입니다. 다운로드 링크가있는 이메일을 받게됩니다."

msgid "Backup public and private files along with the database."
msgstr "데이터베이스와 함께 공용 및 개인 파일을 백업하십시오."

msgid "Backups"
msgstr "백업본"

msgid "Banner"
msgstr "기치"

msgid "Banner HTML"
msgstr "배너 HTML"

msgid "Banner Image"
msgstr "배너 이미지"

msgid "Banner is above the Top Menu Bar."
msgstr "배너 상단 메뉴 표시 줄 이상입니다."

msgid "Bar"
msgstr "바"

msgid "Barcode"
msgstr "바코드"

msgid "Base Distinguished Name (DN)"
msgstr "기본 식별 이름 (DN)"

msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

msgid "Based On"
msgstr "에 근거"

msgid "Based on Field"
msgstr "필드 기반"

msgid "Based on Permissions For User"
msgstr "사용자의 권한에 따라"

msgid "Before Cancel"
msgstr "취소하기 전에"

msgid "Before Delete"
msgstr "삭제하기 전에"

msgid "Before Insert"
msgstr "삽입하기 전에"

msgid "Before Save"
msgstr "저장하기 전에"

msgid "Before Save (Submitted Document)"
msgstr "저장하기 전에 (제출 된 문서)"

msgid "Before Submit"
msgstr "제출하기 전에"

msgid "Beginner"
msgstr "초보자"

msgid "Beginning with"
msgstr "으로 시작하는"

msgid "Beta"
msgstr "베타"

msgid "Better add a few more letters or another word"
msgstr "더 나은 몇 글자 또는 다른 단어를 추가"

msgid "Between"
msgstr "중에서"

msgid "Bihar"
msgstr "비하르"

msgid "Billing"
msgstr "청구"

msgid "Bio"
msgstr "바이오"

msgid "Birth Date"
msgstr "생년월일"

msgid "Blank Template"
msgstr "빈 템플릿"

msgid "Block Module"
msgstr "블록 모듈"

msgid "Block Modules"
msgstr "블록 모듈"

msgid "Blocked"
msgstr "막힌"

msgid "Blog"
msgstr "블로그"

msgid "Blog Category"
msgstr "블로그 카테고리"

msgid "Blog Intro"
msgstr "블로그 소개"

msgid "Blog Introduction"
msgstr "블로그 소개"

msgid "Blog Post"
msgstr "블로그 포스트"

msgid "Blog Settings"
msgstr "블로그 설정"

msgid "Blog Title"
msgstr "블로그 제목"

msgid "Blogger"
msgstr "Blogger"

msgid "Bold"
msgstr "굵게"

msgid "Bot"
msgstr "봇"

msgid "Both DocType and Name required"
msgstr "필요한 모두에서 DocType과 이름"

msgid "Both login and password required"
msgstr "필요한 로그인과 암호가 모두"

msgid "Bounced"
msgstr "부도"

msgid "Braintree Settings"
msgstr "Braintree 설정"

msgid "Braintree payment gateway settings"
msgstr "Braintree 지불 게이트웨이 설정"

msgid "Brand"
msgstr "상표"

msgid "Brand HTML"
msgstr "브랜드 HTML"

msgid "Brand Image"
msgstr "브랜드 이미지"

msgid "Breadcrumbs"
msgstr "빵 부스러기"

msgid "Browse"
msgstr "검색"

msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

msgid "Browser Version"
msgstr "브라우저 버전"

msgid "Browser not supported"
msgstr "브라우저가 지원되지 않습니다."

msgid "Brute Force Security"
msgstr "무차별 공격 보안"

msgid "Bucket Name"
msgstr "버킷 이름"

msgid "Build Report"
msgstr "보고서보기 빌드"

msgid "Bulk Delete"
msgstr "대량 삭제"

msgid "Bulk Edit {0}"
msgstr "대량 편집 {0}"

msgid "Bulk Rename"
msgstr "대량 이름 바꾸기"

msgid "Bulk Update"
msgstr "대량 업데이트"

msgid "Busy"
msgstr "바쁜"

msgid "Button"
msgstr "버튼"

msgid "Button Gradients"
msgstr "버튼 그라디언트"

msgid "Button Help"
msgstr "버튼 도움말"

msgid "Button Label"
msgstr "단추 레이블"

msgid "Button Rounded Corners"
msgstr "버튼 둥근 모서리"

msgid "Button Shadows"
msgstr "버튼 그림자"

msgid ""
"By default the title is used as meta title, adding a value here will "
"override it."
msgstr "기본적으로 제목은 메타 제목으로 사용되며 여기에 값을 추가하면 제목이 재정의됩니다."

msgid "Bypass Restricted IP Address Check If Two Factor Auth Enabled"
msgstr "2 단계 인증이 활성화 된 경우 제한된 IP 주소 검사 무시"

msgid "Bypass Two Factor Auth for users who login from restricted IP Address"
msgstr "제한된 IP 주소에서 로그인 한 사용자의 경우 Bypass Two Factor Auth를 무시하십시오."

msgid "Bypass restricted IP Address check If Two Factor Auth Enabled"
msgstr "제한된 IP 주소 무시 2 가지 요소 인증이 활성화 된 경우"

msgid "CANCELLED"
msgstr "취소"

msgid "CC"
msgstr "CC"

msgid "CC, BCC & Email Template"
msgstr "참조, 숨은 참조 및 이메일 템플릿"

msgid "CSS"
msgstr "CSS"

msgid "CSS Class"
msgstr "CSS 클래스"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid "CTA"
msgstr "CTA"

msgid "CTA Label"
msgstr "CTA 라벨"

msgid "CTA URL"
msgstr "CTA URL"

msgid "Cache Cleared"
msgstr "캐시 해제"

msgid "Calculate"
msgstr "계산"

msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

msgid "Calendar Name"
msgstr "캘린더 이름"

msgid "Calendar View"
msgstr "캘린더보기"

msgid "Call"
msgstr "전화"

msgid "Call To Action"
msgstr "행동을 요구하다"

msgid "Call To Action URL"
msgstr "클릭 유도 문안 URL"

msgid "Callback Message"
msgstr "콜백 메시지"

msgid "Callback Title"
msgstr "콜백 제목"

msgid "Callback URL"
msgstr "콜백 URL"

msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgid "Can Read"
msgstr "읽을 수"

msgid "Can Share"
msgstr "공유 할 수 있습니다"

msgid "Can Write"
msgstr "쓸 수 있습니다"

msgid "Can't identify open {0}. Try something else."
msgstr "오픈 식별 할 수없는 {0}. 다른 것을 시도하십시오."

msgid "Can't save the form as data import is in progress."
msgstr "데이터 가져 오기가 진행되는 동안 양식을 저장할 수 없습니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel All Documents"
msgstr "모든 서류 취소"

msgid "Cancel {0} documents?"
msgstr "{0} 문서를 취소 하시겠습니까?"

msgid "Cancelled"
msgstr "취소 된"

msgid "Cancelled Document restored as Draft"
msgstr "초안으로 복원 된 취소 된 문서"

msgid "Cancelling"
msgstr "취소"

msgid "Cancelling documents"
msgstr "문서 취소"

msgid "Cancelling {0}"
msgstr "{0} 취소 중"

msgid "Cannot Remove"
msgstr "제거 할 수 없습니다"

msgid "Cannot cancel before submitting. See Transition {0}"
msgstr "제출하기 전에 취소 할 수 없습니다.보기 전환 {0}"

msgid "Cannot change docstatus from 0 to 2"
msgstr "0-2 docstatus을 변경할 수 없습니다"

msgid "Cannot change docstatus from 1 to 0"
msgstr "1-0 docstatus을 변경할 수 없습니다"

msgid "Cannot change header content"
msgstr "헤더 내용을 변경할 수 없습니다."

msgid "Cannot change state of Cancelled Document. Transition row {0}"
msgstr "취소 된 문서의 상태를 변경할 수 없습니다.전환 행 {0}"

msgid ""
"Cannot change user details in demo. Please signup for a new account at "
"https://erpnext.com"
msgstr "데모에서는 사용자 세부 정보를 변경할 수 없습니다. https://erpnext.com에서 새 계정을 만드십시오."

msgid "Cannot create a {0} against a child document: {1}"
msgstr "만들 수 없습니다 {0} 하위 문서에 대해 : {1}"

msgid "Cannot delete Home and Attachments folders"
msgstr "홈 및 첨부 파일 폴더를 삭제할 수 없습니다"

msgid ""
"Cannot delete file as it belongs to {0} {1} for which you do not have "
"permissions"
msgstr "권한이없는 {0} {1}에 속한 파일을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Cannot delete or cancel because {0} {1} is linked with {2} {3} {4}"
msgstr "{0} {1}이 (가) {2} {3} {4}에 연결되어있어 삭제하거나 취소 할 수 없습니다."

msgid "Cannot delete standard action. You can hide it if you want"
msgstr "표준 동작을 삭제할 수 없습니다. 원하는 경우 숨길 수 있습니다."

msgid "Cannot delete standard field. You can hide it if you want"
msgstr "표준 필드를 삭제할 수 없습니다. 당신이 원한다면 당신은 그것을 숨길 수 있습니다"

msgid "Cannot delete standard link. You can hide it if you want"
msgstr "표준 링크를 삭제할 수 없습니다. 원하는 경우 숨길 수 있습니다."

msgid "Cannot delete {0}"
msgstr "{0}을 (를) 삭제할 수 없습니다."

msgid "Cannot delete {0} as it has child nodes"
msgstr "이 자식 노드를 가지고 {0}을 (를) 삭제할 수 없습니다"

msgid ""
"Cannot edit Standard Notification. To edit, please disable this and "
"duplicate it"
msgstr "표준 알림을 편집 할 수 없습니다. 수정하려면이 기능을 사용 중지하고 복제하십시오."

msgid "Cannot edit a standard report. Please duplicate and create a new report"
msgstr "표준 보고서를 편집 할 수 없습니다. 복제하고 새 보고서를 작성하시기 바랍니다"

msgid "Cannot edit cancelled document"
msgstr "취소 문서를 편집 할 수 없습니다"

msgid "Cannot edit filters for standard charts"
msgstr "표준 차트에 대한 필터를 편집 할 수 없습니다."

msgid "Cannot edit standard fields"
msgstr "표준 필드를 편집 할 수 없습니다"

msgid "Cannot have multiple printers mapped to a single print format."
msgstr "여러 프린터를 단일 인쇄 형식으로 매핑 할 수 없습니다."

msgid "Cannot link cancelled document: {0}"
msgstr "취소 문서를 링크 할 수 없습니다 : {0}"

msgid "Cannot map because following condition fails: "
msgstr "다음 조건이 충족되지 않아 매핑 할 수 없습니다."

msgid "Cannot match column {0} with any field"
msgstr "필드와 {0} 열을 일치시킬 수 없습니다"

msgid "Cannot move row"
msgstr "행을 이동할 수 없습니다."

msgid "Cannot open instance when its {0} is open"
msgstr "그 {0}이 열려있을 때 인스턴스를 열 수 없습니다"

msgid "Cannot open {0} when its instance is open"
msgstr "해당 인스턴스가 열려있을 때 {0} 열 수 없습니다"

msgid "Cannot remove ID field"
msgstr "ID 입력란을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Cannot set Notification on Document Type {0}"
msgstr "문서 유형 {0}에 대한 알림을 설정할 수 없습니다."

msgid "Cannot update {0}"
msgstr "{0}을 (를) 업데이트 할 수 없습니다."

msgid "Cannot use sub-query in order by"
msgstr "순서대로 하위 쿼리를 사용할 수 없습니다"

msgid "Cannot {0} {1}"
msgstr "{0} {1} 할 수 없습니다."

msgid "Capitalization doesn't help very much."
msgstr "대문자 매우 도움이되지 않습니다."

msgid "Card"
msgstr "카드"

msgid "Card Details"
msgstr "카드 정보"

msgid "Card Label"
msgstr "카드 라벨"

msgid "Cards"
msgstr "카드"

msgid "Categorize blog posts."
msgstr "블로그 게시물을 분류합니다."

msgid "Category"
msgstr "범주"

msgid "Category Description"
msgstr "카테고리 설명"

msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 이름"

msgid "Cent"
msgstr "센트"

msgid "Center"
msgstr "가운데"

msgid ""
"Certain documents, like an Invoice, should not be changed once final. The"
" final state for such documents is called Submitted. You can restrict "
"which roles can Submit."
msgstr ""
"특정 문서, 송장처럼, 한 번 최종 변경 될 수 없습니다.이러한 문서의 최종 상태는 제출라고합니다.당신은 역할이 등록 할 수있는 "
"제한 할 수 있습니다."

msgid "Chain Integrity"
msgstr "체인 무결성"

msgid "Chaining Hash"
msgstr "체이닝 해시"

msgid "Chandigarh"
msgstr "찬디 가르"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgctxt "Coins"
msgid "Change"
msgstr "변화"

msgid "Change Label (via Custom Translation)"
msgstr "(사용자 정의 번역을 통해) 레이블 변경"

msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Change User"
msgstr "사용자 변경"

msgid "Change field properties (hide, readonly, permission etc.)"
msgstr "변경 필드 속성 (숨김, 읽기 전용, 권한 등)"

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "Chart Configuration"
msgstr "차트 구성"

msgid "Chart Name"
msgstr "차트 이름"

msgid "Chart Options"
msgstr "차트 옵션"

msgid "Chart Source"
msgstr "차트 소스"

msgid "Chart Type"
msgstr "차트 유형"

msgid "Charts"
msgstr "차트"

msgid "Chat"
msgstr "채팅"

msgid "Chat Background"
msgstr "채팅 배경"

msgid "Chat Message"
msgstr "채팅 메시지"

msgid "Chat Operators"
msgstr "채팅 연산자"

msgid "Chat Profile"
msgstr "채팅 프로필"

msgid "Chat Profile for User {0} exists."
msgstr "사용자 {0}의 채팅 프로필이 존재합니다."

msgid "Chat Room"
msgstr "대화방"

msgid "Chat Room Name"
msgstr "대화방 이름"

msgid "Chat Room User"
msgstr "대화방 사용자"

msgid "Chat Token"
msgstr "채팅 토큰"

msgid "Chat Type"
msgstr "채팅 유형"

msgid "Chat messages and other notifications."
msgstr "메시지 및 기타 알림을 채팅."

msgid "Check"
msgstr "검사"

msgid "Check Request URL"
msgstr "요청 URL 확인"

msgid "Check columns to select, drag to set order."
msgstr "순서를 설정, 드래그를 선택하는 열을 확인합니다."

msgid "Check the Error Log for more information: {0}"
msgstr "자세한 내용은 오류 로그를 확인하십시오 : {0}"

msgid "Check this if you are testing your payment using the Sandbox API"
msgstr "당신이 샌드 박스 API를 사용하여 결제를 테스트하는 경우이 옵션을 선택합니다"

msgid ""
"Check this if you don't want users to sign up for an account on your "
"site. Users won't get desk access unless you explicitly provide it."
msgstr ""
"사용자가 귀하의 사이트에 계정을 등록하지 못하도록하려면 선택하십시오. 명시 적으로 제공하지 않는 한 사용자는 데스크 액세스 권한을 "
"얻지 못합니다."

msgid "Check this to pull emails from your mailbox"
msgstr "사서함에서 이메일을 당겨하려면이 옵션을 선택합니다"

msgid "Check which Documents are readable by a User"
msgstr "문서는 사용자가 읽을 수있는 확인"

msgid "Checking one moment"
msgstr "한 순간 확인"

msgid "Checking this will enable tracking page views for blogs, web pages, etc."
msgstr "이를 선택하면 블로그, 웹 페이지 등의 페이지보기를 추적 할 수 있습니다."

msgid "Checking this will hide custom doctypes and reports cards in Links section"
msgstr "이것을 선택하면 링크 섹션에서 사용자 정의 문서 유형 및 보고서 카드가 숨겨집니다."

msgid ""
"Checking this will publish the page on your website and it'll be visible "
"to everyone."
msgstr "이것을 선택하면 웹 사이트에 페이지가 게시되고 모든 사람이 볼 수 있습니다."

msgid ""
"Checking this will show a text area where you can write custom javascript"
" that will run on this page."
msgstr "이를 선택하면이 페이지에서 실행할 사용자 정의 자바 스크립트를 작성할 수있는 텍스트 영역이 표시됩니다."

msgid "Checksum Version"
msgstr "체크섬 버전"

msgid "Chhattisgarh"
msgstr "차 티스 가르"

msgid "Child Table"
msgstr "어린이 테이블"

msgid "Child Table Mapping"
msgstr "하위 테이블 매핑"

msgid "Child Tables are shown as a Grid in other DocTypes"
msgstr "하위 테이블은 다른 DocTypes에서 모눈으로 표시됩니다."

msgid "Choose Existing Card or create New Card"
msgstr "기존 카드 선택 또는 새 카드 생성"

msgid "Choose authentication method to be used by all users"
msgstr "모든 사용자가 사용할 인증 방법 선택"

msgid "City"
msgstr "시"

msgid "City/Town"
msgstr "도시"

msgid "Clear"
msgstr "명확한"

msgid "Clear Activity Log After"
msgstr "이후 활동 로그 지우기"

msgid "Clear Cache and Reload"
msgstr "캐시 및 재로드 지우기"

msgid "Clear Email Queue After"
msgstr "이후 이메일 대기열 지우기"

msgid "Clear Error Logs"
msgstr "지우기 오류 로그"

msgid "Clear Error log After"
msgstr "이후 오류 로그 지우기"

msgid "Clear Filters"
msgstr "필터 지우기"

msgid "Clear User Permissions"
msgstr "사용자 권한 지우기"

msgid "Clear all roles"
msgstr "모든 역할을 취소합니다"

msgid "Clearing end date, as it cannot be in the past for published pages."
msgstr "게시 된 페이지의 과거 날짜 일 수 없으므로 종료 날짜를 지 웁니다."

msgid "Click On Customize to add your first widget"
msgstr "사용자 정의를 클릭하여 첫 번째 위젯을 추가하십시오."

msgid "Click here to post bugs and suggestions"
msgstr "버그 및 제안을 올리려면 여기를 클릭하십시오."

msgid "Click here to verify"
msgstr "확인하려면 여기를 클릭하십시오"

msgid ""
"Click on <b>Authorize Google Drive Access</b> to authorize Google Drive "
"Access."
msgstr "<b>Google 드라이브 액세스 권한을</b> 클릭하여 <b>Google 드라이브 액세스</b> 권한을 부여하십시오."

msgid "Click on a file to select it."
msgstr "파일을 클릭하여 선택하십시오."

msgid "Click on the link below to approve the request"
msgstr "요청을 승인하려면 아래 링크를 클릭하십시오."

msgid ""
"Click on the link below to complete your registration and set a new "
"password"
msgstr "아래에 등록을 완료하려면 링크를 클릭하고 새 암호를 설정"

msgid "Click on the link below to download your data"
msgstr "아래 링크를 클릭하여 데이터를 다운로드하십시오."

msgid "Click on the link below to verify your request"
msgstr "요청을 확인하려면 아래 링크를 클릭하십시오."

msgid "Click on the lock icon to toggle public/private"
msgstr "자물쇠 아이콘을 클릭하여 공개 / 개인을 토글하십시오."

msgid "Click on the row for accessing filters."
msgstr "필터에 액세스하려면 행을 클릭하십시오."

msgid "Click on {0} to generate Refresh Token."
msgstr "새로 고침 토큰을 생성하려면 {0}을 (를) 클릭하십시오."

msgid "Click table to edit"
msgstr "편집 테이블을 클릭"

msgid "Click to Set Dynamic Filters"
msgstr "클릭하여 동적 필터 설정"

msgid "Click to Set Filters"
msgstr "클릭하여 필터 설정"

msgid "Clicked"
msgstr "클릭"

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Client Code"
msgstr "클라이언트 코드"

msgid "Client Credentials"
msgstr "클라이언트 자격 증명"

msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

msgid "Client Information"
msgstr "고객 정보"

msgid "Client Script"
msgstr "클라이언트 스크립트"

msgid "Client Secret"
msgstr "고객 비밀"

msgid "Client URLs"
msgstr "클라이언트 URL"

msgid "Client side script extensions in Javascript"
msgstr "자바 스크립트에서 클라이언트 측 스크립트 확장"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Close Condition"
msgstr "닫기 조건"

msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Collapse"
msgstr "무너짐"

msgid "Collapse All"
msgstr "모든 축소"

msgid "Collapsible"
msgstr "접을 수있는"

msgid "Collapsible Depends On"
msgstr "접이식에 따라 달라집니다"

msgid "Color"
msgstr "색상"

msgid "Column"
msgstr "기둥"

msgid "Column <b>{0}</b> already exist."
msgstr "열 <b>{0}이 (가)</b> 이미 존재합니다."

msgid "Column Break"
msgstr "단 나누기"

msgid "Column Labels:"
msgstr "열 레이블 :"

msgid "Column Name"
msgstr "열 이름"

msgid "Column Name cannot be empty"
msgstr "열 이름은 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Column {0}"
msgstr "열 {0}"

msgid "Columns"
msgstr "열"

msgid "Columns / Fields"
msgstr "열 / 필드"

msgid "Columns based on"
msgstr "열을 기반으로"

msgid ""
"Combination of Grant Type (<code>{0}</code>) and Response Type "
"(<code>{1}</code>) not allowed"
msgstr "허용 유형 ( <code>{0}</code> )과 응답 유형 ( <code>{1}</code> )의 조합이 허용되지 않습니다."

msgid "Comment"
msgstr "논평"

msgid "Comment By"
msgstr "에 의해 코멘트"

msgid "Comment Email"
msgstr "댓글 이메일"

msgid "Comment Type"
msgstr "코멘트 유형"

msgid "Comment can only be edited by the owner"
msgstr "댓글은 소유자 만 편집 할 수 있습니다."

msgid "Commented on {0}: {1}"
msgstr "에 댓글 {0} : {1}"

msgid "Comments"
msgstr "비고"

msgid "Comments and Communications will be associated with this linked document"
msgstr "댓글과 통신이 링크 된 문서로 연결됩니다"

msgid "Comments cannot have links or email addresses"
msgstr "댓글에는 링크 또는 이메일 주소가있을 수 없습니다."

msgid "Comments on this blog post will be disabled if checked."
msgstr "선택하면이 블로그 게시물에 대한 댓글이 비활성화됩니다."

msgid "Commit"
msgstr "범하다"

msgid "Common names and surnames are easy to guess."
msgstr "일반적인 이름과 성씨는 추측하기 쉽습니다."

msgid "Communicated via {0} on {1}: {2}"
msgstr "를 통해 통신 {0}에 {1} {2}"

msgid "Communication"
msgstr "통신 네트워크"

msgid "Communication Link"
msgstr "통신 링크"

msgid "Communication Type"
msgstr "통신 유형"

msgid "Community Contribution"
msgstr "지역 사회 공헌"

msgid "Compact Item Print"
msgstr "컴팩트 항목 인쇄"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "Company History"
msgstr "회사 연혁"

msgid "Company Introduction"
msgstr "회사 소개"

msgid "Company Name"
msgstr "회사 명"

msgid "Company, Fiscal Year and Currency defaults"
msgstr "회사, 회계 연도 및 통화 기본값"

msgid "Compiled Successfully"
msgstr "성공적으로 컴파일 됨"

msgid "Complete"
msgstr "완전한"

msgid "Complete By"
msgstr "으로 완료"

msgid "Complete Registration"
msgstr "등록 완료"

msgid "Complete Setup"
msgstr "설정 완료"

msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgid "Completed By"
msgstr "작성자"

msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

msgid "Compose Email"
msgstr "이메일 작성"

msgid "Condition"
msgstr "조건"

msgid "Condition Detail"
msgstr "조건 세부 정보"

msgid "Conditions"
msgstr "정황"

msgid "Configure Chart"
msgstr "차트 구성"

msgid "Configure Charts"
msgstr "차트 구성"

msgid "Configure notifications for mentions, assignments, energy points and more."
msgstr "멘션, 과제, 에너지 포인트 등에 대한 알림을 구성합니다."

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Confirm Deletion of Data"
msgstr "데이터 삭제 확인"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 암호를 확인합니다"

msgid "Confirm Request"
msgstr "요청 확인"

msgid "Confirm Translations"
msgstr "번역 확인"

msgid "Confirm Your Email"
msgstr "이메일 확인"

msgid "Confirmation Email Template"
msgstr "확인 이메일 템플릿"

msgid "Confirmed"
msgstr "확인 된"

msgid "Connected to QZ Tray!"
msgstr "QZ 트레이에 연결되었습니다!"

msgid "Connection Name"
msgstr "연결 이름"

msgid "Connection Success"
msgstr "연결 성공"

msgid "Connection lost. Some features might not work."
msgstr "연결이 끊어졌습니다. 일부 기능이 작동하지 않을 수 있습니다."

msgid "Connector Name"
msgstr "커넥터 이름"

msgid "Connector Type"
msgstr "커넥터 유형"

msgid "Console"
msgstr "콘솔"

msgid "Console Log"
msgstr "콘솔 로그"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Contact Details"
msgstr "연락처 세부 사항"

msgid "Contact Email"
msgstr "담당자 이메일"

msgid "Contact Numbers"
msgstr "연락 번호"

msgid "Contact Phone"
msgstr "연락 전화 번호"

msgid "Contact Synced with Google Contacts."
msgstr "연락처가 Google 주소록과 동기화되었습니다."

msgid "Contact Us Settings"
msgstr "연락처 설정"

msgid ""
"Contact options, like \"Sales Query, Support Query\" etc each on a new "
"line or separated by commas."
msgstr "등 \"판매 쿼리, 지원 쿼리\"새 줄에 각 또는 쉼표로 구분하여 같은 연락처 옵션."

msgid "Contacts"
msgstr "주소록"

msgid "Content"
msgstr "목차"

msgid "Content (HTML)"
msgstr "콘텐츠 (HTML)"

msgid "Content (Markdown)"
msgstr "콘텐츠 (마크 다운)"

msgid "Content Hash"
msgstr "콘텐츠 해시"

msgid "Content Type"
msgstr "컨텐츠 유형"

msgid "Content type for building the page"
msgstr "페이지 구축을위한 콘텐츠 유형"

msgid "Content web page."
msgstr "콘텐츠 웹 페이지."

msgid "Context"
msgstr "문맥"

msgid "Context Script"
msgstr "컨텍스트 스크립트"

msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgid "Contribute Translations"
msgstr "번역 기여"

msgid "Contributed"
msgstr "기여한"

msgid "Contributed Translations"
msgstr "공헌 번역"

msgid "Contribution Document Name"
msgstr "기부 문서 이름"

msgid "Contribution Status"
msgstr "기부 상태"

msgid "Controller method get_razorpay_order missing"
msgstr "컨트롤러 메소드 get_razorpay_order가 누락되었습니다."

msgid "Conversation Tones"
msgstr "대화 톤"

msgid "Copied to clipboard."
msgstr "클립 보드에 복사되었습니다."

msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

msgid "Core"
msgstr "코어"

msgid "Core DocTypes cannot be customized."
msgstr "핵심 DocTypes는 사용자 정의 할 수 없습니다."

msgid "Core Modules {0} cannot be searched in Global Search."
msgstr "글로벌 검색에서 핵심 모듈 {0}을 (를) 검색 할 수 없습니다."

msgid "Could not connect to outgoing email server"
msgstr "보내는 전자 메일 서버에 연결할 수 없습니다"

msgid "Could not create Razorpay order. Please contact Administrator"
msgstr "Razorpay 주문을 만들 수 없습니다. 관리자에게 문의하십시오"

msgid "Could not create razorpay order"
msgstr "면도기 주문을 만들 수 없습니다"

msgid "Could not find {0}"
msgstr "찾을 수 없습니다 {0}"

msgid "Could not find {0} in {1}"
msgstr "찾을 수 없습니다 {0}에서 {1}"

msgid "Could not identify {0}"
msgstr "식별 할 수 {0}"

msgid "Could not map column {0} to field {1}"
msgstr "{0} 열을 {1} 필드에 매핑 할 수 없습니다."

msgid "Could not save customization"
msgstr "맞춤 설정을 저장할 수 없습니다."

msgid "Couldn't Load Desk"
msgstr "데스크를로드 할 수 없습니다."

msgid "Couldn't save, please check the data you have entered"
msgstr "저장할 수 없습니다. 입력 한 데이터를 확인하십시오."

msgid "Count"
msgstr "카운트"

msgid "Count Customizations"
msgstr "사용자 정의 계산"

msgid "Count Filter"
msgstr "카운트 필터"

msgid "Counter"
msgstr "카운터"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Country Name"
msgstr "국가 이름"

msgid "County"
msgstr "군"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Create Card"
msgstr "카드 만들기"

msgid "Create Chart"
msgstr "차트 만들기"

msgid "Create Contacts from Incoming Emails"
msgstr "수신 이메일에서 연락처 만들기"

msgid "Create Entry"
msgstr "항목 생성"

msgid "Create Log"
msgstr "로그 생성"

msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

msgid "Create Post"
msgstr "게시물 만들기"

msgid "Create User Email"
msgstr "사용자 이메일 생성"

msgid "Create a New Format"
msgstr "새로운 형식 만들기"

msgid "Create a new record"
msgstr "새 레코드 만들기"

msgid "Create a new {0}"
msgstr "새 {0} 만들기"

msgid "Create and Send Newsletters"
msgstr "작성 및 보내기 뉴스 레터"

msgid "Create and manage newsletter"
msgstr "뉴스 레터 작성 및 관리"

msgid "Create your first {0}"
msgstr "첫 번째 {0}을 (를) 작성하십시오"

msgid "Created"
msgstr "만들어진"

msgid "Created By"
msgstr "제작"

msgid "Created Custom Field {0} in {1}"
msgstr "사용자 정의 필드 생성 {0}에서 {1}"

msgid "Created On"
msgstr "에서 만든"

msgid "Created {0} records successfully."
msgstr "{0} 레코드를 작성했습니다."

msgid "Creating {0}"
msgstr "{0} 생성 중"

msgid "Criticism"
msgstr "비판"

msgid "Criticize"
msgstr "흠잡다"

msgid "Cron"
msgstr "크론"

msgid "Cron Format"
msgstr "크론 형식"

msgid "Ctrl + Down"
msgstr "Ctrl 키를 + 다운"

msgid "Ctrl + Up"
msgstr "Ctrl 키 + 위쪽"

msgid "Ctrl+Enter to add comment"
msgstr "Ctrl + 댓글을 추가하십시오"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Currency Name"
msgstr "통화 명"

msgid "Currency Precision"
msgstr "통화 정밀도"

msgid "Current"
msgstr "흐름"

msgid "Current Mapping"
msgstr "현재 매핑"

msgid "Current Mapping Action"
msgstr "현재 매핑 작업"

msgid "Current Mapping Delete Start"
msgstr "현재 매핑 삭제 시작"

msgid "Current Mapping Start"
msgstr "현재 매핑 시작"

msgid "Current Mapping Type"
msgstr "현재 매핑 유형"

msgid "Current status"
msgstr "현재 상태"

msgid "Currently Replying"
msgstr "현재 답장"

msgid "Currently Viewing"
msgstr "현재보기"

msgid "Currently updating {0}"
msgstr "현재 {0}을 (를) 업데이트 중입니다."

msgid "Currently you have {0} review points"
msgstr "현재 리뷰 포인트가 {0} 개 있습니다."

msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

msgid "Custom Base URL"
msgstr "맞춤 기본 URL"

msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

msgid "Custom Configuration"
msgstr "맞춤형 구성"

msgid "Custom DocPerm"
msgstr "사용자 정의 DocPerm"

msgid "Custom Documents"
msgstr "사용자 정의 문서"

msgid "Custom Field"
msgstr "사용자 정의 필드"

msgid ""
"Custom Field {0} is created by the Administrator and can only be deleted "
"through the Administrator account."
msgstr "맞춤 입력란 {0}은 (는) 관리자가 생성하며 관리자 계정을 통해서만 삭제할 수 있습니다."

msgid "Custom Fields can only be added to a standard DocType."
msgstr "맞춤 입력란은 표준 DocType에만 추가 할 수 있습니다."

msgid "Custom Fields cannot be added to core DocTypes."
msgstr "사용자 정의 필드는 핵심 DocTypes에 추가 될 수 없습니다."

msgid "Custom Format"
msgstr "사용자 정의 형식"

msgid "Custom HTML"
msgstr "사용자 정의 HTML"

msgid "Custom HTML Help"
msgstr "사용자 정의 HTML 도움말"

msgid "Custom JS"
msgstr "맞춤 JS"

msgid "Custom Menu Items"
msgstr "사용자 정의 메뉴 항목"

msgid "Custom Options"
msgstr "맞춤 옵션"

msgid "Custom Overrides"
msgstr "맞춤 재정의"

msgid "Custom Report"
msgstr "맞춤 보고서"

msgid "Custom Reports"
msgstr "사용자 정의 보고서"

msgid "Custom Role"
msgstr "사용자 정의 역할"

msgid "Custom SCSS"
msgstr "커스텀 SCSS"

msgid "Custom Script"
msgstr "사용자 정의 스크립트"

msgid "Custom Sidebar Menu"
msgstr "사용자 정의 사이드 바 메뉴"

msgid "Custom Translations"
msgstr "사용자 정의 번역"

msgid "Custom?"
msgstr "사용자 지정?"

msgid "Customization"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Customizations Reset"
msgstr "맞춤 설정 재설정"

msgid "Customizations Saved Successfully"
msgstr "사용자 지정이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "Customizations for <b>{0}</b> exported to:<br>{1}"
msgstr "<b>{0}의</b> 사용자 정의를 내 보낸 사용자 : <br> {1}"

msgid "Customize"
msgstr "사용자 지정"

msgid "Customize Form"
msgstr "사용자 정의 양식"

msgid "Customize Form Field"
msgstr "양식 필드에게 사용자 지정"

msgid "Customize Label, Print Hide, Default etc."
msgstr "등 라벨, 인쇄 숨기기, 기본을 사용자 정의"

msgid "Customize Workspace"
msgstr "작업 공간 사용자 지정"

msgid "Customize..."
msgstr "사용자 정의 ..."

msgid "Customized Formats for Printing, Email"
msgstr "인쇄, 이메일, 사용자 정의 형식"

msgid "Customized HTML Templates for printing transactions."
msgstr "인쇄 트랜잭션에 대한 사용자 정의 HTML 템플릿."

msgid "Cut"
msgstr "절단"

msgid "DESC"
msgstr "DESC"

msgid "DRAFT"
msgstr "초안"

msgid "Dadra and Nagar Haveli"
msgstr "다 드라와 나가르 하 벨리"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Daily Event Digest is sent for Calendar Events where reminders are set."
msgstr "매일 이벤트 다이제스트는 미리 알림 설정 달력 이벤트 전송됩니다."

msgid "Daily Events should finish on the Same Day."
msgstr "일일 행사는 당일에 끝나야합니다."

msgid "Daily Long"
msgstr "매일 긴"

msgid "Daman and Diu"
msgstr "다만와 디우"

msgid "Danger"
msgstr "위험"

msgid "Dark Color"
msgstr "어두운 색"

msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

msgid "Dashboard Chart"
msgstr "대시 보드 차트"

msgid "Dashboard Chart Field"
msgstr "대시 보드 차트 필드"

msgid "Dashboard Chart Link"
msgstr "대시 보드 차트 링크"

msgid "Dashboard Chart Source"
msgstr "대시 보드 차트 소스"

msgid "Dashboard Manager"
msgstr "대시 보드 관리자"

msgid "Dashboard Name"
msgstr "대시 보드 이름"

msgid "Dashboard Settings"
msgstr "대시 보드 설정"

msgid "Dashboards"
msgstr "대시 보드"

msgid "Data"
msgstr "자료"

msgid "Data Export"
msgstr "데이터 내보내기"

msgid "Data Import"
msgstr "데이터 가져 오기"

msgid "Data Import Legacy"
msgstr "데이터 가져 오기 레거시"

msgid "Data Import Template"
msgstr "데이터 가져 오기 템플릿"

msgid "Data Migration"
msgstr "데이터 마이그레이션"

msgid "Data Migration Connector"
msgstr "데이터 마이그레이션 커넥터"

msgid "Data Migration Mapping"
msgstr "데이터 마이그레이션 매핑"

msgid "Data Migration Mapping Detail"
msgstr "데이터 마이그레이션 매핑 세부 정보"

msgid "Data Migration Plan"
msgstr "데이터 마이그레이션 계획"

msgid "Data Migration Plan Mapping"
msgstr "데이터 마이그레이션 계획 매핑"

msgid "Data Migration Run"
msgstr "데이터 마이그레이션 실행"

msgid "Data Too Long"
msgstr "데이터가 너무 김"

msgid "Data missing in table"
msgstr "데이터는 표에서 누락"

msgid "Database Engine"
msgstr "데이터베이스 엔진"

msgid "Database Name"
msgstr "데이터베이스 이름"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date Format"
msgstr "날짜 형식"

msgid "Date and Number Format"
msgstr "날짜 및 숫자 형식"

msgid "Date {0} must be in format: {1}"
msgstr "{0} 날짜는 {1} 형식이어야합니다."

msgid "Dates are often easy to guess."
msgstr "날짜는 종종 추측하기 쉽다."

msgid "Datetime"
msgstr "날짜"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Day of Week"
msgstr "요일"

msgid "Days After"
msgstr "일 후"

msgid "Days Before"
msgstr "일전"

msgid "Days Before or After"
msgstr "일 이전 또는 이후에"

msgid "Dear"
msgstr "귀하께"

msgid "Dear System Manager,"
msgstr "친애하는 시스템 관리자,"

msgid "Dear User,"
msgstr "친애하는 사용자,"

msgid "Dear {0}"
msgstr "친애하는 {0}"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "Default Address Template cannot be deleted"
msgstr "기본 주소 템플릿을 삭제할 수 없습니다"

msgid "Default Inbox"
msgstr "기본받은 편지함"

msgid "Default Incoming"
msgstr "기본 수신"

msgid "Default Letter Head"
msgstr "편지 헤드 기본"

msgid "Default Outgoing"
msgstr "기본 발신"

msgid "Default Portal Home"
msgstr "기본 포털 홈"

msgid "Default Print Format"
msgstr "기본 인쇄 형식"

msgid "Default Print Language"
msgstr "기본 인쇄 언어"

msgid "Default Redirect URI"
msgstr "기본 리디렉션 URI"

msgid "Default Role at Time of Signup"
msgstr "회원 가입시 기본 역할"

msgid "Default Role on Creation"
msgstr "창조의 기본 역할"

msgid "Default Sending"
msgstr "기본 보내기"

msgid "Default Sending and Inbox"
msgstr "기본 보내고받은 편지함"

msgid "Default Sort Field"
msgstr "기본 정렬 필드"

msgid "Default Sort Order"
msgstr "기본 정렬 순서"

msgid "Default Theme"
msgstr "기본 테마"

msgid "Default Value"
msgstr "Default Value(기본값)"

msgid "Default for 'Check' type of field {0} must be either '0' or '1'"
msgstr "필드 {0}의 &#39;확인&#39;유형에 대한 기본값은 &#39;0&#39;또는 &#39;1&#39;이어야합니다."

msgid "Default value for {0} must be in the list of options."
msgstr "{0}의 기본값은 옵션 목록에 있어야합니다."

msgid "Default {0}"
msgstr "기본 {0}"

msgid "Default: \"Contact Us\""
msgstr "기본값 : \"문의\""

msgid "DefaultValue"
msgstr "DEFAULTVALUE"

msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

msgid "Define workflows for forms."
msgstr "형태의 워크 플로를 정의합니다."

msgid "Defines actions on states and the next step and allowed roles."
msgstr "상태에서 작업하고 다음 단계 및 허용 역할을 정의합니다."

msgid "Defines workflow states and rules for a document."
msgstr "문서 워크 플로우 상태와 규칙을 정의합니다."

msgid "Delayed"
msgstr "지연"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Delete Data"
msgstr "데이터 삭제"

msgid "Delete and Generate New"
msgstr "새로 삭제 및 생성"

msgid "Delete comment?"
msgstr "댓글을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Delete this record to allow sending to this email address"
msgstr "이 이메일 주소로 보낼 수 있도록이 기록을 삭제"

msgid "Delete {0} items permanently?"
msgstr "영구적 {0} 항목을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

msgid "Deleted DocType"
msgstr "삭제에서 DocType"

msgid "Deleted Document"
msgstr "삭제 된 문서"

msgid "Deleted Documents"
msgstr "삭제 된 문서"

msgid "Deleted Name"
msgstr "삭제 된 이름"

msgid "Deleting {0}"
msgstr "삭제 {0}"

msgid "Delhi"
msgstr "델리"

msgid "Delivery Failed"
msgstr "배송 실패"

msgid "Delivery Status"
msgstr "배달 상태"

msgid "Department"
msgstr "부서"

msgid "Depends On"
msgstr "에 따라 달라집니다"

msgid "Descendants Of"
msgstr "자손의"

msgid "Description"
msgstr "내용"

msgid ""
"Description for listing page, in plain text, only a couple of lines. (max"
" 200 characters)"
msgstr "일반 텍스트로 된 목록 페이지에 대한 설명입니다. (최대 200 자)"

msgid "Designation"
msgstr "Designation"

msgid "Desk"
msgstr "책상"

msgid "Desk Access"
msgstr "데스크 액세스"

msgid "Desk Card"
msgstr "데스크 카드"

msgid "Desk Chart"
msgstr "데스크 차트"

msgid "Desk Page"
msgstr "데스크 페이지"

msgid "Desk Shortcut"
msgstr "책상 바로 가기"

msgid "Desktop"
msgstr "바탕 화면"

msgid "Desktop Icon"
msgstr "바탕 화면 아이콘"

msgid "Desktop Icon already exists"
msgstr "바탕 화면 아이콘이 이미 있습니다."

msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

msgid "Developer"
msgstr "개발자"

msgid "Developer Mode Only"
msgstr "개발자 모드 만"

msgid "Did not add"
msgstr "추가하지 않은"

msgid "Did not cancel"
msgstr "취소하지 않았다"

msgid "Did not find {0} for {0} ({1})"
msgstr "에 대한 {0}를 찾을 수 없습니다 {0} ({1})"

msgid "Did not remove"
msgstr "제거하지 않은"

msgid ""
"Different \"States\" this document can exist in. Like \"Open\", \"Pending"
" Approval\" etc."
msgstr "이 문서가이 존재하는 수있는 다른 \"상태\"\"열기\"와 같은, \"승인 보류\"등"

msgid "Digits"
msgstr "숫자"

msgid "Direct"
msgstr "곧장"

msgid "Direct room with {0} already exists."
msgstr "{0}이 (가)있는 방이 이미 있습니다."

msgid "Disable Auto Refresh"
msgstr "자동 새로 고침 사용 안 함"

msgid "Disable Comments"
msgstr "댓글 비활성화"

msgid "Disable Count"
msgstr "개수 비활성화"

msgid "Disable Customer Signup link in Login page"
msgstr "로그인 페이지에서 고객의 가입 링크를 사용하지 않도록 설정"

msgid "Disable Prepared Report"
msgstr "준비 보고서 사용 안 함"

msgid "Disable Report"
msgstr "사용 안 함 보고서"

msgid "Disable SMTP server authentication"
msgstr "SMTP 서버 인증 사용 안 함"

msgid "Disable Sidebar Stats"
msgstr "사이드 바 통계 사용 중지"

msgid "Disable Signup"
msgstr "회원 가입에게 사용 안 함"

msgid "Disable Signup for your site"
msgstr "사이트에 대한 가입 비활성화"

msgid "Disable Standard Email Footer"
msgstr "표준 이메일 바닥 글을 사용하지 않도록 설정"

msgid "Disable User Customization"
msgstr "사용자 정의 비활성화"

msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

msgid "Disabled Auto Reply"
msgstr "자동 회신 비활성화"

msgid "Discard"
msgstr "포기"

msgid "Dismiss"
msgstr "버리다"

msgid "Display"
msgstr "스크린"

msgid "Display Depends On"
msgstr "디스플레이에 따라 달라집니다"

msgid "Do not allow user to change after set the first time"
msgstr "사용자가 변경할 수 없음 후 처음으로 설정"

msgid "Do not edit headers which are preset in the template"
msgstr "템플릿에 미리 설정된 머리글은 편집하지 마십시오."

msgid "Do not have permission to access {0} bucket."
msgstr "{0} 버킷에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다."

msgid "Do not send Emails"
msgstr "이메일을 보내지 마라."

msgid "Do you really want to send this email newsletter?"
msgstr "이 이메일 뉴스 레터를 정말로 보내시겠습니까?"

msgid "Do you want to cancel all linked documents?"
msgstr "링크 된 모든 문서를 취소 하시겠습니까?"

msgid "Doc Event"
msgstr "문서 이벤트"

msgid "Doc Events"
msgstr "문서 이벤트"

msgid "Doc Status"
msgstr "문서의 상태"

msgid "DocField"
msgstr "DocField"

msgid "DocPerm"
msgstr "DocPerm"

msgid "DocShare"
msgstr "DocShare"

msgid "DocType"
msgstr "독 타입"

msgid ""
"DocType <b>{0}</b> provided for the field <b>{1}</b> must have atleast "
"one Link field"
msgstr "<b>{1}</b> 필드에 제공된 DocType <b>{0}</b> 에 최소한 하나의 링크 필드가 있어야합니다"

msgid "DocType Action"
msgstr "독 타입 액션"

msgid "DocType Event"
msgstr "독 타입 이벤트"

msgid "DocType Link"
msgstr "독 타입 링크"

msgid "DocType View"
msgstr "DocType보기"

msgid "DocType can not be merged"
msgstr "문서 종류는 병합 할 수 없습니다"

msgid "DocType can only be renamed by Administrator"
msgstr "DOCTYPE을 이리 저리 관리자가 이름을 바꿀 수 있습니다"

msgid "DocType is a Table / Form in the application."
msgstr "에서 DocType는 응용 프로그램에서 표 / 양식입니다."

msgid "DocType must be Submittable for the selected Doc Event"
msgstr "DocType은 선택한 Doc 이벤트에 대해 제출 가능해야합니다."

msgid "DocType on which this Workflow is applicable."
msgstr "문서 종류가있는이 워크 플로는 적용 할 수 있습니다."

msgid "DocType's name should not start or end with whitespace"
msgstr "DocType의 이름은 공백으로 시작하거나 끝나서는 안됩니다."

msgid ""
"DocType's name should start with a letter and it can only consist of "
"letters, numbers, spaces and underscores"
msgstr "에서 DocType의 이름은 문자로 시작해야하며 문자, 숫자, 공백 및 밑줄로 구성 될 수 있습니다"

msgid "Doctype"
msgstr "문서 종류"

msgid "Doctype required"
msgstr "Doctype이 필요합니다."

msgid "Document"
msgstr "문서"

msgid "Document Actions"
msgstr "문서 작업"

msgid "Document Follow"
msgstr "문서 팔로우"

msgid "Document Follow Notification"
msgstr "문서 Follow Notification"

msgid "Document Link"
msgstr "문서 링크"

msgid "Document Links"
msgstr "문서 링크"

msgid "Document Name"
msgstr "문서 이름"

msgid "Document Naming Rule"
msgstr "문서 명명 규칙"

msgid "Document Naming Rule Condition"
msgstr "문서 명명 규칙 조건"

msgid "Document Queued"
msgstr "문서 대기"

msgid "Document Restoration Summary"
msgstr "문서 복원 요약"

msgid "Document Restored"
msgstr "복원 된 문서"

msgid "Document Share"
msgstr "문서 공유"

msgid "Document Share Report"
msgstr "문서 공유 보고서"

msgid "Document States"
msgstr "문서 미국"

msgid "Document Status"
msgstr "문서 상태"

msgid "Document Tag"
msgstr "문서 태그"

msgid "Document Title"
msgstr "문서 제목"

msgid "Document Type"
msgstr "문서 형식"

msgid "Document Type Field Mapping"
msgstr "문서 유형 필드 매핑"

msgid "Document Type Mapping"
msgstr "문서 유형 매핑"

msgid "Document Type is not importable"
msgstr "문서 유형을 가져올 수 없습니다."

msgid "Document Type is not submittable"
msgstr "문서 유형을 제출할 수 없습니다."

msgid "Document Type to Track"
msgstr "추적 할 문서 유형"

msgid "Document Type {0} has been repeated."
msgstr "문서 유형 {0}이 (가) 반복되었습니다."

msgid "Document Types"
msgstr "문서 유형"

msgid "Document can't saved."
msgstr "문서를 저장할 수 없습니다."

msgid "Document is only editable by users with role"
msgstr "문서는 역할이있는 사용자 만 편집 할 수 있습니다."

msgid "Document renamed from {0} to {1}"
msgstr "{0}에서 {1} (으)로 이름이 변경된 문서"

msgid "Document type is required to create a dashboard chart"
msgstr "대시 보드 차트를 만들려면 문서 유형이 필요합니다."

msgid "Document {0} Already Restored"
msgstr "{0} 문서가 이미 복원되었습니다."

msgid "Document {0} has been set to state {1} by {2}"
msgstr "문서 {0}이 {2} (으)로 {1} (으)로 설정되었습니다."

msgid "Documentation Link"
msgstr "문서 링크"

msgid "Documentation URL"
msgstr "문서 URL"

msgid "Documents"
msgstr "서류"

msgid "Documents assigned to you and by you."
msgstr "당신과 당신에 의해 할당 된 문서."

msgid "Documents restored successfully"
msgstr "문서가 성공적으로 복원되었습니다."

msgid "Documents that failed to restore"
msgstr "복원에 실패한 문서"

msgid "Documents that were already restored"
msgstr "이미 복원 된 문서"

msgid "Domain"
msgstr "도메인"

msgid "Domain Settings"
msgstr "도메인 설정"

msgid "Domains"
msgstr "도메인"

msgid "Domains HTML"
msgstr "도메인 HTML"

msgid ""
"Don't HTML Encode HTML tags like &lt;script&gt; or just characters like "
"&lt; or &gt;, as they could be intentionally used in this field"
msgstr ""
"안 &lt;스크립트&gt; 또는 그냥 문자가 의도적으로이 분야에 사용될 수있는 바와 같이, 같은 &lt;또는&gt;와 같은 HTML"
" 인코딩 HTML 태그"

msgid "Don't Import"
msgstr "가져 오지마"

msgid "Don't Override Status"
msgstr "상태를 무시하지 마십시오"

msgid "Don't Send Emails"
msgstr "이메일을 보내지 마십시오"

msgid "Don't create new records"
msgstr "새 레코드를 만들지 마라."

msgid "Don't have an account? Sign up"
msgstr "계정이 없으십니까? 가입"

msgid "Don't know, ask 'help'"
msgstr "물어 몰라 &#39;도움&#39;"

msgid "Donut"
msgstr "도넛"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Download Backups"
msgstr "다운로드 백업"

msgid "Download Data"
msgstr "데이터 다운로드"

msgid "Download Files Backup"
msgstr "파일 백업 다운로드"

msgid "Download Link"
msgstr "다운로드 링크"

msgid "Download Report"
msgstr "보고서 다운로드"

msgid "Download Template"
msgstr "다운로드 템플릿"

msgid "Download Your Data"
msgstr "데이터 다운로드"

msgid ""
"Download link for your backup will be emailed on the following email "
"address: {0}"
msgstr "백업에 대한 다운로드 링크는 다음 이메일 주소에 이메일로 전송 될 것입니다 : {0}"

msgid "Download template"
msgstr "템플릿 다운로드"

msgid "Download with Data"
msgstr "데이터 다운로드"

msgid "Dr"
msgstr "박사"

msgid "Draft"
msgstr "초안"

msgid "Drag and Drop tool to build and customize Print Formats."
msgstr "드래그 앤 드롭 도구를 구축하고 인쇄 형식을 사용자 정의합니다."

msgid "Drag and drop files, "
msgstr "파일 드래그 앤 드롭"

msgid "Drag elements from the sidebar to add. Drag them back to trash."
msgstr "사이드 바에서 드래그 요소를 추가 할 수 있습니다.휴지통으로 다시 끕니다."

msgid "Drop"
msgstr "하락"

msgid "Drop Here"
msgstr "여기에 드롭"

msgid "Drop files here"
msgstr "여기에 파일을 놓으십시오"

msgid "Dropbox Access Key"
msgstr "보관 용 액세스 키"

msgid "Dropbox Access Secret"
msgstr "보관 용 액세스 비밀"

msgid "Dropbox Access Token"
msgstr "보관 용 액세스 토큰"

msgid "Dropbox Settings"
msgstr "드롭 박스 설정"

msgid "Dropbox Setup"
msgstr "드롭 박스 설치"

msgid "Dropbox access is approved!"
msgstr "보관 용 액세스가 승인!"

msgid "Dropbox backup settings"
msgstr "보관 용 백업 설정"

msgid "Dropdowns"
msgstr "드롭 다운"

msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

msgid "Due Date Based On"
msgstr "만기일 기준"

msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

msgid "Duplicate Filter Name"
msgstr "중복 필터 이름"

msgid "Duplicate Name"
msgstr "중복 된 이름"

msgid "Duration"
msgstr "지속"

msgid "Dynamic Filters"
msgstr "동적 필터"

msgid "Dynamic Filters JSON"
msgstr "동적 필터 JSON"

msgid "Dynamic Filters Section"
msgstr "동적 필터 섹션"

msgid "Dynamic Link"
msgstr "동적 링크"

msgid "Dynamic Report Filters"
msgstr "동적 보고서 필터"

msgid "Dynamic Route"
msgstr "동적 경로"

msgid "Dynamic Template"
msgstr "동적 템플릿"

msgid "EMail"
msgstr "이메일"

msgid "ERPNext Role"
msgstr "ERPNext 역할"

msgid "ESC"
msgstr "ESC"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Edit Auto Email Report Settings"
msgstr "자동 전자 메일 보고서 설정 편집"

msgid "Edit Chart"
msgstr "차트 편집"

msgid "Edit Custom HTML"
msgstr "사용자 정의 편집 HTML"

msgid "Edit DocType"
msgstr "편집에서 DocType"

msgid "Edit Filter"
msgstr "필터 편집"

msgid "Edit Format"
msgstr "형식 편집"

msgid "Edit HTML"
msgstr "HTML 편집"

msgid "Edit Heading"
msgstr "제목 편집"

msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

msgid "Edit Properties"
msgstr "편집 속성"

msgid "Edit Shortcut"
msgstr "바로 가기 수정"

msgid "Edit Values"
msgstr "값 편집"

msgid "Edit in Full Page"
msgstr "전체 페이지로 편집"

msgid "Edit in full page"
msgstr "전체 페이지 편집"

msgid "Edit to add content"
msgstr "편집(내용 추가)"

msgid "Edit {0}"
msgstr "{0} 수정"

msgid "Editable Grid"
msgstr "편집 가능한 그리드"

msgid "Editing Row"
msgstr "행 편집"

msgid "Eg. smsgateway.com/api/send_sms.cgi"
msgstr "예. smsgateway.com / API / send_sms.cgi"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Email / Notifications"
msgstr "이메일 알림"

msgid "Email Account"
msgstr "이메일 계정"

msgid "Email Account Name"
msgstr "전자 메일 계정 이름"

msgid "Email Account added multiple times"
msgstr "이메일 계정이 여러 번 추가"

msgid ""
"Email Account not setup. Please create a new Email Account from Setup > "
"Email > Email Account"
msgstr "이메일 계정이 설정되지 않았습니다. 설정&gt; 이메일&gt; 이메일 계정에서 새 이메일 계정을 만드십시오"

msgid "Email Account setup please enter your password for: {0}"
msgstr "이메일 계정 설정 : {0}의 비밀번호를 입력하십시오."

msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email Address whose Google Contacts are to be synced."
msgstr "Google 주소록을 동기화 할 이메일 주소입니다."

msgid "Email Addresses"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email Domain"
msgstr "이메일 도메인"

msgid "Email Domain not configured for this account, Create one?"
msgstr "이메일 도메인을 만들고이 계정에 대해 구성되지?"

msgid "Email Flag Queue"
msgstr "이메일 플래그 큐"

msgid "Email Footer Address"
msgstr "이메일 바닥 글 주소"

msgid "Email Group"
msgstr "이메일 그룹"

msgid "Email Group List"
msgstr "이메일 그룹 목록"

msgid "Email Group Member"
msgstr "그룹 회원에게 메일 보내기"

msgid "Email ID"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email ID must be unique, Email Account already exists for {0}"
msgstr "이메일 ID는 고유해야합니다. 이메일 계정은 {0}에 대해 이미 존재합니다"

msgid "Email IDs"
msgstr "이메일 IDS"

msgid "Email Id"
msgstr "이메일 ID"

msgid "Email Inbox"
msgstr "이메일받은 편지함"

msgid "Email Login ID"
msgstr "이메일 로그인 ID"

msgid "Email Queue"
msgstr "이메일 대기열"

msgid "Email Queue Recipient"
msgstr "이메일 대기열받는 사람"

msgid "Email Queue records."
msgstr "이메일 큐 기록합니다."

msgid "Email Reply Help"
msgstr "이메일 답장 도움말"

msgid "Email Rule"
msgstr "이메일 규칙"

msgid "Email Sent"
msgstr "이메일 전송"

msgid "Email Server"
msgstr "이메일 서버"

msgid "Email Settings"
msgstr "이메일 설정"

msgid "Email Signature"
msgstr "이메일 서명"

msgid "Email Status"
msgstr "이메일 상태"

msgid "Email Sync Option"
msgstr "이메일 동기화 옵션"

msgid "Email Template"
msgstr "이메일 템플릿"

msgid "Email Templates for common queries."
msgstr "공통 검색어에 대한 이메일 템플릿."

msgid "Email To"
msgstr "이메일"

msgid "Email Unsubscribe"
msgstr "이메일 수신 거부"

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Email has been marked as spam"
msgstr "이메일이 스팸으로 표시되었습니다."

msgid "Email has been moved to trash"
msgstr "이메일이 휴지통으로 이동되었습니다."

msgid "Email not sent to {0} (unsubscribed / disabled)"
msgstr "로 전송되지 이메일 {0} (장애인 / 탈퇴)"

msgid "Email not verified with {0}"
msgstr "{0}으로 확인되지 않은 이메일입니다."

msgid "Email queued to {0} recipients"
msgstr "{0} 명의 수신자에게 대기중인 이메일"

msgid "Emails are muted"
msgstr "이메일은 음소거"

msgid "Emails will be sent with next possible workflow actions"
msgstr "다음 가능한 워크 플로 작업으로 이메일이 전송됩니다."

msgid "Embed image slideshows in website pages."
msgstr "웹 사이트 페이지에 포함 된 이미지 슬라이드 쇼."

msgid "Enable"
msgstr "사용"

msgid "Enable / Disable Domains"
msgstr "도메인 활성화 / 비활성화"

msgid "Enable Allow Auto Repeat for the doctype {0} in Customize Form"
msgstr "사용자 정의 양식에서 doctype {0}에 대해 자동 반복 허용"

msgid "Enable Auto Reply"
msgstr "자동 응답 사용"

msgid "Enable Auto-deletion of Prepared Reports"
msgstr "준비된 보고서의 자동 삭제 활성화"

msgid "Enable Automatic Backup"
msgstr "자동 백업 사용"

msgid "Enable Automatic Linking in Documents"
msgstr "문서에서 자동 링크 사용"

msgid "Enable Chat"
msgstr "채팅 사용"

msgid "Enable Comments"
msgstr "댓글 사용"

msgid "Enable Email Notifications"
msgstr "이메일 알림 활성화"

msgid "Enable Google API in Google Settings."
msgstr "Google 설정에서 Google API를 사용하도록 설정합니다."

msgid "Enable Google Indexing"
msgstr "Google 인덱싱 활성화"

msgid "Enable In App Website Tracking"
msgstr "인앱 웹 사이트 추적 활성화"

msgid "Enable Incoming"
msgstr "수신 사용"

msgid "Enable Onboarding"
msgstr "온 보딩 활성화"

msgid "Enable Outgoing"
msgstr "보내는 사용"

msgid "Enable Password Policy"
msgstr "암호 정책 사용"

msgid "Enable Print Server"
msgstr "인쇄 서버 활성화"

msgid "Enable Raw Printing"
msgstr "원시 인쇄 사용"

msgid "Enable Report"
msgstr "보고서 사용"

msgid "Enable Scheduled Jobs"
msgstr "예약 된 작업 사용"

msgid "Enable Security"
msgstr "보안 활성화"

msgid "Enable Social Login"
msgstr "소셜 로그인 사용"

msgid "Enable Social Sharing"
msgstr "소셜 공유 활성화"

msgid "Enable Tracking Page Views"
msgstr "추적 페이지보기 사용"

msgid "Enable Two Factor Auth"
msgstr "2 요소 인증 사용"

msgid "Enable developer mode to create a standard Web Template"
msgstr "개발자 모드를 활성화하여 표준 웹 템플릿 생성"

msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgid "Enabled email inbox for user {0}"
msgstr "{0} 사용자의 이메일받은 편지함을 사용했습니다."

msgid "Enabled scheduled execution for script {0}"
msgstr "스크립트 {0}에 대해 예약 된 실행을 활성화했습니다."

msgid "Encryption key is invalid, Please check site_config.json"
msgstr "암호화 키가 잘못되었습니다. site_config.json을 확인하십시오."

msgid "End Date"
msgstr "끝 날짜"

msgid "End Date Field"
msgstr "종료 날짜 필드"

msgid "End Date cannot be before Start Date!"
msgstr "끝 날짜는 시작 날짜 이전 일 수 없습니다!"

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Endpoint URL"
msgstr "종점 URL"

msgid "Ends on"
msgstr "에 종료"

msgid "Energy Point"
msgstr "에너지 포인트"

msgid "Energy Point Log"
msgstr "에너지 포인트 로그"

msgid "Energy Point Rule"
msgstr "에너지 포인트 규칙"

msgid "Energy Point Settings"
msgstr "에너지 포인트 설정"

msgid "Energy Point Update on {0}"
msgstr "{0}의 에너지 포인트 업데이트"

msgid "Energy Points"
msgstr "에너지 포인트"

msgid "Energy Points:"
msgstr "에너지 포인트 :"

msgid "Enter Client Id and Client Secret in Google Settings."
msgstr "Google 설정에서 고객 ID 및 고객 비밀번호를 입력합니다."

msgid "Enter Code displayed in OTP App."
msgstr "OTP 앱에 표시된 코드를 입력하십시오."

msgid "Enter Email Recipient(s)"
msgstr "입력 한 이메일받는 사람 (들)"

msgid "Enter Form Type"
msgstr "양식 유형을 입력"

msgid "Enter Value"
msgstr "반환 값 입력"

msgid ""
"Enter default value fields (keys) and values. If you add multiple values "
"for a field, the first one will be picked. These defaults are also used "
"to set \"match\" permission rules. To see list of fields, go to "
"\"Customize Form\"."
msgstr ""
"기본 값 필드 (키) 및 값을 입력합니다. 이 필드에 여러 값을 추가 할 경우, 첫 번째는 포착 될 것이다. 이 기본값은 "
"&quot;일치&quot;권한 규칙을 설정하는 데 사용됩니다. 필드의 목록을 보려면, &quot;사용자 지정 양식&quot;로 "
"이동합니다."

msgid "Enter folder name"
msgstr "폴더 이름을 입력합니다"

msgid "Enter keys to enable login via Facebook, Google, GitHub."
msgstr "페이스 북, 구글, GitHub의를 통해 로그인 할 수 있도록 키를 입력합니다."

msgid "Enter python module or select connector type"
msgstr "파이썬 모듈 입력 또는 커넥터 유형 선택"

msgid ""
"Enter static url parameters here (Eg. sender=ERPNext, username=ERPNext, "
"password=1234 etc.)"
msgstr ""
"여기에 정적 URL 매개 변수를 입력합니다 (예 : 보낸 사람 = ERPNext, 사용자 이름 = ERPNext, 암호 = 1234"
" 등)"

msgid "Enter url parameter for message"
msgstr "메시지의 URL 매개 변수를 입력"

msgid "Enter url parameter for receiver nos"
msgstr "수신기 NOS에 대한 URL 매개 변수를 입력"

msgid "Enter your password"
msgstr "암호를 입력"

msgid "Entity Name"
msgstr "개체 이름"

msgid "Entity Type"
msgstr "개체 유형"

msgid "Equals"
msgstr "같음"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Error Attaching File"
msgstr "파일 첨부 오류"

msgid "Error Code: {0}"
msgstr "오류 코드 : {0}"

msgid "Error Log"
msgstr "오류 로그"

msgid "Error Log Notification"
msgstr "오류 로그 알림"

msgid "Error Message"
msgstr "에러 메시지"

msgid "Error Report"
msgstr "오류 보고서"

msgid "Error Snapshot"
msgstr "오류 스냅 샷"

msgid ""
"Error connecting to QZ Tray Application...<br><br> You need to have QZ "
"Tray application installed and running, to use the Raw Print "
"feature.<br><br><a target=\"_blank\" "
"href=\"https://qz.io/download/\">Click here to Download and install QZ "
"Tray</a>.<br> <a target=\"_blank\" "
"href=\"https://erpnext.com/docs/user/manual/en/setting-up/print/raw-"
"printing\">Click here to learn more about Raw Printing</a>."
msgstr ""
"QZ 트레이 응용 프로그램 연결 오류 ... <br><br> Raw Print 기능을 사용하려면 QZ Tray 응용 프로그램이 "
"설치되어 실행 중이어야합니다. <br><br> <a href=\"https://qz.io/download/\" "
"target=\"_blank\">QZ 트레이를 다운로드하여 설치하려면 여기를 클릭하십시오</a> . <br> <a "
"href=\"https://erpnext.com/docs/user/manual/en/setting-up/print/raw-"
"printing\" target=\"_blank\">Raw Printing에 대한 자세한 내용을 보려면 여기를 클릭하십시오</a> "
"."

msgid "Error has occurred in {0}"
msgstr "{0}에서 오류가 발생했습니다."

msgid "Error in Custom Script"
msgstr "사용자 정의 스크립트 오류"

msgid "Error in Notification"
msgstr "알림 오류"

msgid "Error in Notification: {}"
msgstr "알림 오류 : {}"

msgid "Error while connecting to email account {0}"
msgstr "이메일 계정 {0}에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Error while evaluating Notification {0}. Please fix your template."
msgstr "알림 {0}을 평가하는 동안 오류가 발생했습니다. 템플릿을 수정하십시오."

msgid "Error: Document has been modified after you have opened it"
msgstr "오류 : 당신이 그것을 연 후 문서가 수정되었습니다"

msgid "Error: Value missing for {0}: {1}"
msgstr "오류 : {0}의 값 누락 : {1}"

msgid "Errors in Background Events"
msgstr "배경 이벤트의 오류"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Event Category"
msgstr "이벤트 카테고리"

msgid "Event Configurations"
msgstr "이벤트 구성"

msgid "Event Consumer"
msgstr "이벤트 소비자"

msgid "Event Consumer Document Type"
msgstr "이벤트 소비자 문서 유형"

msgid "Event Consumer Document Types"
msgstr "이벤트 소비자 문서 유형"

msgid "Event Participants"
msgstr "이벤트 참가자"

msgid "Event Producer"
msgstr "이벤트 프로듀서"

msgid "Event Producer Document Type"
msgstr "이벤트 프로듀서 문서 유형"

msgid "Event Producer Document Types"
msgstr "이벤트 프로듀서 문서 유형"

msgid "Event Producer Last Update"
msgstr "이벤트 프로듀서 마지막 업데이트"

msgid "Event Streaming"
msgstr "이벤트 스트리밍"

msgid "Event Subscriber"
msgstr "이벤트 가입자"

msgid "Event Subscriber has to be a System Manager."
msgstr "이벤트 구독자는 시스템 관리자 여야합니다."

msgid "Event Sync Log"
msgstr "이벤트 동기화 로그"

msgid "Event Synced with Google Calendar."
msgstr "Google 캘린더와 이벤트가 동기화되었습니다."

msgid "Event Type"
msgstr "이벤트 종류"

msgid "Event Update Log"
msgstr "이벤트 업데이트 로그"

msgid "Event and other calendars."
msgstr "이벤트 및 기타 일정."

msgid "Events in Today's Calendar"
msgstr "오늘의 일정 이벤트"

msgid "Everyone"
msgstr "모두"

msgid "Ex: \"colors\": [\"#d1d8dd\", \"#ff5858\"]"
msgstr "예 : &quot;colors&quot;: [ &quot;# d1d8dd&quot;, &quot;# ff5858&quot;]"

msgid "Example"
msgstr "예"

msgid "Example Email Address"
msgstr "예를 들어 이메일 주소"

msgid "Example: \"/desk\""
msgstr "예 : &quot;/ desk&quot;"

msgid "Example: #Tree/Account"
msgstr "예 : # Tree / Account"

msgid "Example: 00001"
msgstr "예 : 00001"

msgid "Example: {{ subject }}"
msgstr "예 : {{subject}}"

msgid "Excel"
msgstr "뛰어나다"

msgid "Exception"
msgstr "예외"

msgid "Exception Type"
msgstr "예외 유형"

msgid "Execute"
msgstr "실행"

msgid "Execute Console script"
msgstr "콘솔 스크립트 실행"

msgid "Execution Time: {0} sec"
msgstr "실행 시간 : {0} 초"

msgid "Expand"
msgstr "넓히다"

msgid "Expand All"
msgstr "모두 확장"

msgid "Expert"
msgstr "전문가"

msgid "Expiration time"
msgstr "만료 시간"

msgid "Expire Notification On"
msgstr "에 통지 만료"

msgid "Expired"
msgstr "만료"

msgid "Expires In"
msgstr "에 만료"

msgid "Expiry time of QR Code Image Page"
msgstr "QR 코드 만료일 이미지 페이지"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Export 1 record"
msgstr "수출 1 레코드"

msgid "Export All {0} rows?"
msgstr "{0} 개의 행을 모두 내보내기 하시겠습니까?"

msgid "Export Custom Permissions"
msgstr "수출 사용자 지정 권한"

msgid "Export Customizations"
msgstr "수출 사용자 지정"

msgid "Export Data"
msgstr "데이터 내보내기"

msgid "Export Data in CSV / Excel format."
msgstr "CSV / Excel 형식으로 데이터를 내 보냅니다."

msgid "Export Errored Rows"
msgstr "오류가있는 행 내보내기"

msgid "Export From"
msgstr "에서 내보내기"

msgid "Export Report: {0}"
msgstr "보고서 내보내기 : {0}"

msgid "Export Type"
msgstr "수출 유형"

msgid "Export not allowed. You need {0} role to export."
msgstr "수출은 허용되지 않습니다.당신은 수출 {0} 역할을해야합니다."

msgid "Export {0} records"
msgstr "{0} 레코드 내보내기"

msgid "Expose Recipients"
msgstr "받는 사람 노출"

msgid "Expression, Optional"
msgstr "표현, 선택"

msgid "Extends"
msgstr "확장"

msgid "Extends Another Page"
msgstr "다른 페이지 확장"

msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

msgid "Fail"
msgstr "실패"

msgid "Failed"
msgstr "실패한"

msgid "Failed Transactions"
msgstr "실패한 거래"

msgid "Failed to change password."
msgstr "비밀번호를 변경하지 못했습니다."

msgid "Failed to complete setup"
msgstr "설치를 완료하지 못했습니다."

msgid "Failed to connect to server"
msgstr "서버에 연결하지 못했습니다"

msgid "Failed to connect to the Event Producer site. Retry after some time."
msgstr "Event Producer 사이트에 연결하지 못했습니다. 잠시 후 다시 시도하십시오."

msgid ""
"Failed to create an Event Consumer or an Event Consumer for the current "
"site is already registered."
msgstr "현재 사이트에 대한 이벤트 소비자 또는 이벤트 소비자를 만들지 못했습니다. 이미 등록되었습니다."

msgid "Failed to decode token, please provide a valid base64-encoded token."
msgstr "토큰을 디코딩하지 못했습니다. 유효한 base64로 인코딩 된 토큰을 제공하세요."

msgid "Failed to send {0} Auto Email Report"
msgstr "{0} 자동 이메일 보고서를 보내지 못했습니다."

msgid "Failed while amending subscription"
msgstr "구독 수정 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Failure"
msgstr "실패"

msgid "FavIcon"
msgstr "파비콘"

msgid "Fax"
msgstr "팩스"

msgid "Featured"
msgstr "특집"

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgid "Feedback Request"
msgstr "의견 요청"

msgid "Female"
msgstr "여성"

msgid "Fetch From"
msgstr "가져 오기 시작"

msgid "Fetch If Empty"
msgstr "빈 경우 가져 오기"

msgid "Fetch Images"
msgstr "이미지 가져 오기"

msgid "Fetch attached images from document"
msgstr "문서에서 첨부 된 이미지 가져 오기"

msgid "Fetching default Global Search documents."
msgstr "기본 전역 검색 문서를 가져 오는 중입니다."

msgid "Fetching posts..."
msgstr "소식을 가져 오는 중 ..."

msgid "Fetching..."
msgstr "가져 오는 중 ..."

msgid "Field"
msgstr "들"

msgid "Field \"route\" is mandatory for Web Views"
msgstr "웹 조회에는 &#39;경로&#39;입력란이 필수 항목입니다."

msgid "Field \"value\" is mandatory. Please specify value to be updated"
msgstr "이 필드를 &quot;값은&quot;필수입니다. 업데이트 할 값을 지정하십시오"

msgid "Field Description"
msgstr "필드 설명"

msgid "Field Mapping"
msgstr "필드 매핑"

msgid "Field Maps"
msgstr "필드지도"

msgid "Field Name"
msgstr "필드 이름"

msgid "Field To Check"
msgstr "확인할 필드"

msgid "Field Type"
msgstr "필드 유형"

msgid ""
"Field that represents the Workflow State of the transaction (if field is "
"not present, a new hidden Custom Field will be created)"
msgstr "워크 플로 트랜잭션의 상태 (필드가없는 경우, 새로운 숨겨진 사용자 정의 필드가 만들어집니다)을 나타내는 필드"

msgid "Field to Track"
msgstr "추적 할 필드"

msgid "Field type cannot be changed for {0}"
msgstr "{0}에 대해 필드 유형을 변경할 수 없습니다."

msgid "Field {0} not found."
msgstr "필드 {0}을 (를) 찾을 수 없습니다."

msgid "Fieldname"
msgstr "필드 이름"

msgid "Fieldname is limited to 64 characters ({0})"
msgstr "필드 이름은 64 자로 제한됩니다 ({0})"

msgid "Fieldname not set for Custom Field"
msgstr "필드 이름은 사용자 정의 필드를 설정하지"

msgid "Fieldname which will be the DocType for this link field."
msgstr "이 링크 필드에 대한 문서 종류가 될 것입니다 필드 이름."

msgid "Fieldname {0} cannot have special characters like {1}"
msgstr "필드 이름은 {0} 같은 특수 문자를 사용할 수 없습니다 {1}"

msgid "Fieldname {0} conflicting with meta object"
msgstr "필드 이름 {0}은 (는) 메타 객체와 충돌합니다."

msgid "Fieldname {0} is restricted"
msgstr "필드 이름 {0}이 (가) 제한되어 있습니다."

msgid "Fields"
msgstr "필드"

msgid "Fields Multicheck"
msgstr "필드 멀티 체크"

msgid ""
"Fields separated by comma (,) will be included in the \"Search By\" list "
"of Search dialog box"
msgstr "쉼표로 구분 된 필드 (,)에 포함됩니다 검색 대화 상자의 목록 &quot;으로 검색&quot;"

msgid "Fieldtype"
msgstr "Fieldtype"

msgid "Fieldtype cannot be changed from {0} to {1} in row {2}"
msgstr "Fieldtype의 정보는 다음의 제품에 {0}을 변경할 수 없습니다 {1} 행의 {2}"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "File '{0}' not found"
msgstr "파일 &#39;{0}&#39;을 (를) 찾을 수 없습니다"

msgid "File Backup"
msgstr "파일 백업"

msgid "File Information"
msgstr "파일 정보"

msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"

msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"

msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

msgid "File Type"
msgstr "파일 형식"

msgid "File URL"
msgstr "파일의 URL"

msgid "File Upload"
msgstr "파일 업로드"

msgid "File Upload Disconnected. Please try again."
msgstr "파일 업로드 연결이 끊어졌습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "File Upload in Progress. Please try again in a few moments."
msgstr "진행중인 파일 업로드. 잠시 후 다시 시도하십시오."

msgid "File backup is ready"
msgstr "파일 백업이 준비되었습니다."

msgid "File name cannot have {0}"
msgstr "파일 이름은 {0}을 (를) 가질 수 없습니다."

msgid "File not attached"
msgstr "파일이 첨부되지 않았습니다"

msgid "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB"
msgstr "파일 크기는 {0} MB의 최대 허용 크기를 초과"

msgid "File too big"
msgstr "너무 큰 파일"

msgid "File {0} does not exist"
msgstr "{0} 존재하지 않는 파일"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Filter By"
msgstr "필터링 기준"

msgid "Filter Data"
msgstr "데이터 필터링"

msgid "Filter List"
msgstr "필터 목록"

msgid "Filter Meta"
msgstr "메타 필터"

msgid "Filter Name"
msgstr "필터 이름"

msgid "Filter Values"
msgstr "필터 값"

msgid "Filter must be a tuple or list (in a list)"
msgstr "필터는 튜플 또는 목록이어야합니다 (목록에 있음)."

msgid "Filter must have 4 values (doctype, fieldname, operator, value): {0}"
msgstr "필터에는 4 가지 값 (doctype, fieldname, operator, value)이 있어야합니다 : {0}"

msgid "Filter..."
msgstr "필터 ..."

msgid "Filtered Records"
msgstr "필터링 된 레코드"

msgid "Filtered by \"{0}\""
msgstr "에 의해 필터링 &quot;{0}&quot;"

msgid "Filters"
msgstr "필터"

msgid "Filters Configuration"
msgstr "필터 구성"

msgid "Filters Display"
msgstr "필터 표시"

msgid "Filters JSON"
msgstr "JSON 필터"

msgid "Filters Section"
msgstr "필터 섹션"

msgid "Filters applied for {0}"
msgstr "{0}에 적용된 필터"

msgid "Filters saved"
msgstr "필터 저장"

msgid ""
"Filters will be accessible via <code>filters</code>. <br><br>Send output "
"as <code>result = [result]</code>, or for old style <code>data = "
"[columns], [result]</code>"
msgstr ""
"필터를 통해 액세스 할 수 있습니다 <code>filters</code> .<br><br> <code>result = "
"[result]</code> 또는 이전 스타일 <code>data = [columns], [result]</code> 로 출력 "
"보내기"

msgid "Find {0} in {1}"
msgstr "에서 {0}을 찾기 {1}"

msgid "Finished"
msgstr "끝마친"

msgid "First"
msgstr "먼저"

msgid "First Level"
msgstr "첫 번째 수준"

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "First Success Message"
msgstr "첫 번째 성공 메시지"

msgid "First Transaction"
msgstr "첫 거래"

msgid "First data column must be blank."
msgstr "첫 번째 데이터 열은 비어 있어야합니다."

msgid "First set the name and save the record."
msgstr "먼저 이름을 설정하고 레코드를 저장하십시오."

msgid "Flag"
msgstr "깃발"

msgid "Float"
msgstr "Float"

msgid "Float Precision"
msgstr "정밀 플로트"

msgid "Fold"
msgstr "겹"

msgid "Fold can not be at the end of the form"
msgstr "배량 형태의 끝에있을 수 없다"

msgid "Fold must come before a Section Break"
msgstr "구역 나누기 앞에 와야합니다 접어"

msgid "Folder"
msgstr "폴더"

msgid "Folder name should not include '/' (slash)"
msgstr "폴더 이름에 &#39;/&#39;(슬래시)가 없어야합니다."

msgid "Folder {0} is not empty"
msgstr "폴더 {0} 비어 있지"

msgid "Follow"
msgstr "따르다"

msgid "Followed by"
msgstr "뒤따라"

msgid "Following fields are missing:"
msgstr "다음 필드가 누락되었습니다 :"

msgid "Following fields have missing values:"
msgstr "다음 필드는 누락 된 값을 가지고 :"

msgid "Font"
msgstr "세례반"

msgid "Font Properties"
msgstr "글꼴 속성"

msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

msgid "Footer"
msgstr "바닥 글"

msgid "Footer HTML"
msgstr "꼬리말 HTML"

msgid "Footer Items"
msgstr "바닥 글 항목"

msgid "Footer Logo"
msgstr "바닥 글 로고"

msgid "Footer Template"
msgstr "바닥 글 템플릿"

msgid "Footer Template Values"
msgstr "바닥 글 템플릿 값"

msgid "Footer will display correctly only in PDF"
msgstr "꼬리말은 PDF로만 올바르게 표시됩니다."

msgid "For DocType Link / DocType Action"
msgstr "DocType 링크 / DocType 작업의 경우"

msgid "For Document Event"
msgstr "문서 이벤트"

msgid "For Document Type"
msgstr "문서 유형"

msgid "For Example: {} Open"
msgstr "예 : {} 열기"

msgid ""
"For Links, enter the DocType as range.\\nFor Select, enter list of "
"Options, each on a new line."
msgstr "링크를 들어, 범위 등에 doctype 입력합니다. 선택의 경우, 각각의 새로운 라인에서 옵션의 목록을 입력합니다."

msgid "For User"
msgstr "사용자에 대한"

msgid "For Value"
msgstr "가치를 위해"

msgid ""
"For comparison, use >5, <10 or =324. For ranges, use 5:10 (for values "
"between 5 & 10)."
msgstr "비교하려면&gt; 5, &lt;10 또는 = 324를 사용하십시오. 범위의 경우 5:10을 사용하십시오 (5와 10 사이의 값)."

msgid "For currency {0}, the minimum transaction amount should be {1}"
msgstr "통화 {0}의 경우 최소 거래 금액은 {1}이어야합니다."

msgid ""
"For example if you cancel and amend INV004 it will become a new document "
"INV004-1. This helps you to keep track of each amendment."
msgstr "취소 및 INV004을 개정 예를 들어이 새 문서 INV004-1 될 것입니다.이렇게하면 각 개정을 추적하는 데 도움이됩니다."

msgid "For example: If you want to include the document ID, use {0}"
msgstr "예를 들어 문서 ID를 포함 할 경우, 사용 {0}"

msgid "For example: {} Open"
msgstr "예 : {} 열기"

msgid ""
"For help see <a href=\"https://frappeframework.com/docs/user/en/guides"
"/portal-development/web-forms\" target=\"_blank\">Client Script API and "
"Examples</a>"
msgstr ""
"도움이 필요하면 <a href=\"https://frappeframework.com/docs/user/en/guides"
"/portal-development/web-forms\" target=\"_blank\">클라이언트 스크립트 API 및 예를</a>"
" 참조하세요."

msgid ""
"For more information, <a class=\"text-muted\" "
"href=\"https://erpnext.com/docs/user/manual/en/setting-up/email/linking-"
"emails-to-document\">click here</a>."
msgstr ""
"자세한 내용은 <a class=\"text-muted\" "
"href=\"https://erpnext.com/docs/user/manual/en/setting-up/email/linking-"
"emails-to-document\">여기를 클릭하십시오</a> ."

msgid "For more information, {0}."
msgstr "자세한 정보는 {0}입니다."

msgid "For performance, only the first 100 rows were processed."
msgstr "성능 향상을 위해 처음 100 행만 처리되었습니다."

msgid "For updating, you can update only selective columns."
msgstr "업데이트의 경우에만 선택적으로 열을 업데이트 할 수 있습니다."

msgid "For {0} at level {1} in {2} in row {3}"
msgstr "에 대한 {0} 레벨의 {1}에서 {2} 행에서 {3}"

msgid "Force"
msgstr "힘"

msgid "Force Show"
msgstr "포스보기"

msgid "Force User to Reset Password"
msgstr "사용자가 암호를 다시 설정하도록 강요하십시오"

msgid "Forgot Password"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요"

msgid "Forgot Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요?"

msgid "Form Customization"
msgstr "양식 사용자 정의"

msgid "Form Settings"
msgstr "양식 설정"

msgid "Form URL-Encoded"
msgstr "양식 URL 인코딩"

msgid "Format"
msgstr "체재"

msgid "Format Data"
msgstr "형식 데이터"

msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

msgid "Forward To Email Address"
msgstr "앞으로 이메일 주소"

msgid "Fraction"
msgstr "분수"

msgid "Fraction Units"
msgstr "분수 단위"

msgid "Frames"
msgstr "프레임"

msgid "Frappe"
msgstr "프라페"

msgid "Frappe Framework"
msgstr "프라페 프레임 워크"

msgid "Frappe page builder using components"
msgstr "구성 요소를 사용하는 Frappe 페이지 빌더"

msgid "Frequency"
msgstr "회수"

msgid "Frequently Visited Links"
msgstr "자주 방문하는 링크"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Friendly Title"
msgstr "친절한 제목"

msgid "From"
msgstr "로부터"

msgid "From Date"
msgstr "날짜"

msgid "From Date Field"
msgstr "날짜 필드에서"

msgid "From Document Type"
msgstr "문서 유형에서"

msgid "From Full Name"
msgstr "전체 이름에서"

msgid "From User"
msgstr "사용자로부터"

msgid "Full"
msgstr "완전한"

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Full Page"
msgstr "전체 페이지"

msgid "Full Width"
msgstr "전체 넓이"

msgid "Function"
msgstr "함수"

msgid "Function Based On"
msgstr "기능 기반"

msgid "Further nodes can be only created under 'Group' type nodes"
msgstr "또한 노드는 '그룹'형태의 노드에서 생성 할 수 있습니다"

msgid "Fw: {0}"
msgstr "FW : {0}"

msgid "GCalendar Sync ID"
msgstr "GCalendar 동기화 ID"

msgid "GMail"
msgstr "Gmail"

msgid "GST State"
msgstr "GST 주"

msgid "GST State Number"
msgstr "GST 주 번호"

msgid "Gantt"
msgstr "간트"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Gateway Controller"
msgstr "게이트웨이 컨트롤러"

msgid "Gateway Settings"
msgstr "게이트웨이 설정"

msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgid "Genderqueer"
msgstr "젠더 퀴어"

msgid "Generate Keys"
msgstr "키 생성"

msgid "Generate New Report"
msgstr "새 보고서 생성"

msgid "Generated File"
msgstr "생성 된 파일"

msgid "Geo"
msgstr "지오"

msgid "Geolocation"
msgstr "지리적 위치"

msgid "Get Alerts for Today"
msgstr "오늘을위한 가상 에이전트"

msgid "Get Contacts"
msgstr "연락처 가져 오기"

msgid "Get Fields"
msgstr "필드 가져 오기"

msgid "Get Items"
msgstr "항목 가져 오기"

msgid "Get your globally recognized avatar from Gravatar.com"
msgstr "Gravatar.com에서 세계적으로 인정 아바타를 가져 오기"

msgid "Git Branch"
msgstr "Git 브랜치"

msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

msgid "GitHub Sync ID"
msgstr "GitHub 동기화 ID"

msgid "Github flavoured markdown syntax"
msgstr "Github 플레이버 마크 다운 구문"

msgid "Give Review Points"
msgstr "리뷰 포인트주기"

msgid "Global Defaults"
msgstr "글로벌 기본값"

msgid "Global Search DocType"
msgstr "글로벌 검색 DocType"

msgid "Global Search Document Types Reset."
msgstr "글로벌 검색 문서 유형 재설정."

msgid "Global Search Settings"
msgstr "글로벌 검색 설정"

msgid "Global Shortcuts"
msgstr "글로벌 단축키"

msgid "Global Unsubscribe"
msgstr "글로벌 탈퇴"

msgid "Go"
msgstr "가기"

msgid "Go Back"
msgstr "돌아 가기"

msgid "Go to Page"
msgstr "페이지로 이동"

msgid "Go to next record"
msgstr "다음 레코드로 이동"

msgid "Go to previous record"
msgstr "이전 기록으로 이동"

msgid "Go to the document"
msgstr "문서로 이동"

msgid "Go to this URL after completing the form (only for Guest users)"
msgstr "양식을 작성한 후이 URL로 이동하십시오 (게스트 사용자 만 해당)."

msgid "Go to {0}"
msgstr "{0} (으)로 이동하십시오."

msgid "Go to {0} List"
msgstr "{0} 목록으로 이동하십시오."

msgid "Go to {0} Page"
msgstr "{0} 페이지로 이동하십시오."

msgid "Goa"
msgstr "고아"

msgid "Goal"
msgstr "골"

msgid "Good Work 🎉"
msgstr "잘 했어 🎉"

msgid "Google"
msgstr "구글"

msgid "Google API Settings."
msgstr "Google API 설정."

msgid "Google Analytics Anonymize IP"
msgstr "Google Analytics 익명화 IP"

msgid "Google Analytics ID"
msgstr "Google 웹 로그 분석 ID"

msgid "Google Calendar"
msgstr "구글 캘린더"

msgid "Google Calendar - Could not create Calendar for {0}, error code {1}."
msgstr "Google 캘린더-{0}, 오류 코드 {1}에 대한 캘린더를 만들 수 없습니다."

msgid ""
"Google Calendar - Could not delete Event {0} from Google Calendar, error "
"code {1}."
msgstr "Google 캘린더-Google 캘린더에서 이벤트 {0}을 (를) 삭제할 수 없습니다. 오류 코드 {1}."

msgid ""
"Google Calendar - Could not fetch event from Google Calendar, error code "
"{0}."
msgstr "Google 캘린더-Google 캘린더에서 이벤트를 가져올 수 없습니다 (오류 코드 {0})."

msgid ""
"Google Calendar - Could not insert contact in Google Contacts {0}, error "
"code {1}."
msgstr "Google 캘린더-Google 주소록 {0}에 연락처를 삽입 할 수 없습니다. 오류 코드 {1}."

msgid ""
"Google Calendar - Could not insert event in Google Calendar {0}, error "
"code {1}."
msgstr "Google 캘린더-Google 캘린더 {0}, 오류 코드 {1}에 이벤트를 삽입 할 수 없습니다."

msgid ""
"Google Calendar - Could not update Event {0} in Google Calendar, error "
"code {1}."
msgstr "Google 캘린더-Google 캘린더에서 이벤트 {0}을 (를) 업데이트 할 수 없습니다. 오류 코드 {1}."

msgid "Google Calendar Event ID"
msgstr "Google 캘린더 이벤트 ID"

msgid "Google Calendar ID"
msgstr "Google 캘린더 ID"

msgid "Google Calendar Integration."
msgstr "구글 캘린더 통합."

msgid "Google Calendar has been configured."
msgstr "Google 캘린더가 구성되었습니다."

msgid "Google Contacts"
msgstr "Google 주소록"

msgid ""
"Google Contacts - Could not sync contacts from Google Contacts {0}, error"
" code {1}."
msgstr "Google 주소록-Google 주소록 {0}, 오류 코드 {1}에서 연락처를 동기화 할 수 없습니다."

msgid ""
"Google Contacts - Could not update contact in Google Contacts {0}, error "
"code {1}."
msgstr "Google 주소록-Google 주소록 {0}에서 연락처를 업데이트 할 수 없습니다. 오류 코드 {1}."

msgid "Google Contacts Id"
msgstr "Google 주소록 ID"

msgid "Google Contacts Integration is disabled."
msgstr "Google 주소록 통합이 사용 중지되었습니다."

msgid "Google Contacts Integration."
msgstr "Google 주소록 통합."

msgid "Google Contacts has been configured."
msgstr "Google 연락처가 구성되었습니다."

msgid "Google Drive"
msgstr "구글 드라이브"

msgid "Google Drive - Could not create folder in Google Drive - Error Code {0}"
msgstr "Google 드라이브-Google 드라이브에 폴더를 만들 수 없습니다-오류 코드 {0}"

msgid "Google Drive - Could not find folder in Google Drive - Error Code {0}"
msgstr "Google 드라이브-Google 드라이브에서 폴더를 찾을 수 없습니다-오류 코드 {0}"

msgid "Google Drive - Could not locate - {0}"
msgstr "Google 드라이브-찾을 수 없음-{0}"

msgid "Google Drive Backup Successful."
msgstr "Google 드라이브 백업에 성공했습니다."

msgid "Google Drive Backup."
msgstr "구글 드라이브 백업."

msgid "Google Drive Integration."
msgstr "Google 드라이브 통합."

msgid "Google Drive has been configured."
msgstr "Google 드라이브가 구성되었습니다."

msgid "Google Font"
msgstr "Google 글꼴"

msgid "Google Indexing has been configured."
msgstr "Google 인덱싱이 구성되었습니다."

msgid "Google Integration is disabled."
msgstr "Google 통합이 사용 중지되었습니다."

msgid "Google Services"
msgstr "Google 서비스"

msgid "Google Settings"
msgstr "Google 설정"

msgid "Google Sheets URL is invalid or not publicly accessible."
msgstr "Google 스프레드 시트 URL이 잘못되었거나 공개적으로 액세스 할 수 없습니다."

msgid ""
"Google Sheets URL must end with \"gid={number}\". Copy and paste the URL "
"from the browser address bar and try again."
msgstr ""
"Google 스프레드 시트 URL은 &#39;gid = {number}&#39;로 끝나야합니다. 브라우저 주소 표시 줄에서 URL을"
" 복사하여 붙여넣고 다시 시도하십시오."

msgid "Google Snippet Preview"
msgstr "Google 스 니펫 미리보기"

msgid "Google Translation"
msgstr "구글 번역"

msgid "Grant Type"
msgstr "그랜트 유형"

msgid "Great"
msgstr "큰"

msgid "Great Job"
msgstr "잘 했어"

msgid "Group"
msgstr "그릅"

msgid "Group By"
msgstr "그룹화"

msgid "Group By Based On"
msgstr "기준으로 그룹화"

msgid "Group By Type"
msgstr "유형별 그룹"

msgid "Group By field is required to create a dashboard chart"
msgstr "대시 보드 차트를 작성하려면 그룹화 기준 필드가 필요합니다"

msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

msgid "Group Node"
msgstr "그룹 노드"

msgid "Group name cannot be empty."
msgstr "그룹 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Groups of DocTypes"
msgstr "doctype에 그룹"

msgid "Guest"
msgstr "손님"

msgid "Gujarat"
msgstr "구자라트"

msgid "HH:mm"
msgstr "HH : mm"

msgid "HH:mm:ss"
msgstr "HH : mm : ss"

msgid "HOOK-.####"
msgstr "훅-.####"

msgid "HTML"
msgstr "HTML"

msgid "HTML Editor"
msgstr "HTML 편집기"

msgid "HTML Header, Robots and Redirects"
msgstr "HTML 헤더, 로봇 및 리디렉션"

msgid "HTML Page"
msgstr "HTML 페이지"

msgid "HTML for header section. Optional"
msgstr "머리글 구역에 대한 HTML.선택사항"

msgid "HTML with jinja support"
msgstr "Jinja를 지원하는 HTML"

msgid "Half"
msgstr "절반"

msgid "Half Day"
msgstr "반나절"

msgid "Half Yearly"
msgstr "반년"

msgid "Half-yearly"
msgstr "반년마다"

msgid "Haryana"
msgstr "하리 아나"

msgid "Has  Attachment"
msgstr "첨부 파일이"

msgid "Has Attachments"
msgstr "첨부 파일 있음"

msgid "Has Domain"
msgstr "도메인 있음"

msgid "Has Mapping"
msgstr "매핑 있음"

msgid "Has Role"
msgstr "역할을"

msgid "Has Web View"
msgstr "웹보기를 가지고"

msgid "Have an account? Login"
msgstr "계정이있으세요? 로그인"

msgid "Header"
msgstr "머리글"

msgid "Header HTML"
msgstr "헤더 HTML"

msgid "Header HTML set from attachment {0}"
msgstr "첨부 파일 {0}에서 설정 한 헤더 HTML"

msgid "Header Image"
msgstr "헤더 이미지"

msgid "Header and Breadcrumbs"
msgstr "헤더 및 이동 경로"

msgid "Headers"
msgstr "헤더"

msgid "Heading"
msgstr "헤딩"

msgid "Heatmap"
msgstr "히트 맵"

msgid "Hello {0}"
msgstr "안녕하세요 {0}"

msgid "Hello!"
msgstr "안녕하세요!"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Help Article"
msgstr "도움말"

msgid "Help Articles"
msgstr "도움말 기사"

msgid "Help Category"
msgstr "도움말 카테고리"

msgid "Help Dropdown"
msgstr "도움말 드롭 다운"

msgid "Help on Search"
msgstr "검색에 대한 도움말"

msgid ""
"Help: To link to another record in the system, use \"#Form/Note/[Note "
"Name]\" as the Link URL. (don't use \"http://\")"
msgstr ""
"도움말 : 시스템에서 다른 레코드에 링크는 \"# 양식 / 주 / [이름 참고]\"링크 URL로 사용합니다. (에 "
"\"http://\"를 사용하지 않는다)"

msgid "Helvetica"
msgstr "헬 베티"

msgid "Hi {0}"
msgstr "안녕하세요. {0}"

msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

msgid "Hide"
msgstr "숨는 장소"

msgid "Hide Block"
msgstr "블록 숨기기"

msgid "Hide Border"
msgstr "테두리 숨기기"

msgid "Hide CTA"
msgstr "CTA 숨기기"

msgid "Hide Copy"
msgstr "복사에게 숨기기"

msgid "Hide Custom DocTypes and Reports"
msgstr "사용자 정의 문서 유형 및 보고서 숨기기"

msgid "Hide Days"
msgstr "일 숨기기"

msgid "Hide Footer Signup"
msgstr "바닥 글 가입 숨기기"

msgid "Hide Login"
msgstr "로그인 숨기기"

msgid "Hide Seconds"
msgstr "초 숨기기"

msgid "Hide Sidebar and Menu"
msgstr "사이드 바 및 메뉴 숨기기"

msgid "Hide Standard Menu"
msgstr "표준 메뉴 숨기기"

msgid "Hide Traceback"
msgstr "역 추적 숨기기"

msgid "Hide Weekends"
msgstr "주말 숨기기"

msgid "Hide details"
msgstr "자세한 정보 숨기기"

msgid "Hide footer in auto email reports"
msgstr "자동 이메일 보고서에서 꼬리말 숨기기"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "Higher priority rule will be applied first"
msgstr "우선 순위가 높은 규칙이 먼저 적용됩니다."

msgid "Highlight"
msgstr "옵션"

msgid "Himachal Pradesh"
msgstr "히 마찰 프라데시"

msgid "Hint: Include symbols, numbers and capital letters in the password"
msgstr "힌트 : 암호에 기호, 숫자 및 대문자를 포함하십시오."

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

msgid "Home Settings"
msgstr "집 설정"

msgid "Home/Test Folder 1"
msgstr "홈 / 테스트 폴더 1"

msgid "Home/Test Folder 1/Test Folder 3"
msgstr "홈 / 테스트 폴더 1 / 테스트 폴더 3"

msgid "Home/Test Folder 2"
msgstr "홈 / 테스트 폴더 2"

msgid "Host"
msgstr "주인"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

msgid "Hourly"
msgstr "매시간"

msgid "Hourly Long"
msgstr "시간별 길게"

msgid "Hourly comment limit reached for: {0}"
msgstr "시간당 댓글 한도에 도달 : {0}"

msgid "Hourly rate limit for generating password reset links"
msgstr "암호 재설정 링크 생성을위한 시간당 속도 제한"

msgid ""
"How should this currency be formatted? If not set, will use system "
"defaults"
msgstr "어떻게 통화를 포맷해야 하는가?설정하지 않은 경우, 시스템 기본값을 사용합니다"

msgid "Hub Sync ID"
msgstr "허브 동기화 ID"

msgid "I found these: "
msgstr "나는이 발견 :"

msgid "ID"
msgstr "신분증"

msgid "ID (name) of the entity whose property is to be set"
msgstr "속성 설정 될 엔티티의 ID (이름)"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Icon"
msgstr "상"

msgid "Icon will appear on the button"
msgstr "아이콘이 버튼에 나타납니다"

msgid "Identity Details"
msgstr "신원 정보"

msgid "Idx"
msgstr "IDX"

msgid ""
"If Apply Strict User Permission is checked and User Permission is defined"
" for a DocType for a User, then all the documents where value of the link"
" is blank, will not be shown to that User"
msgstr ""
"엄격한 사용자 권한 적용이 선택되어 있고 사용자의 DocType에 대한 사용자 권한이 정의되어 있으면 링크 값이 비어있는 모든 "
"문서가 해당 사용자에게 표시되지 않습니다"

msgid "If Checked workflow status will not override status in list view"
msgstr "검사 워크 플로 상태 목록보기의 상태를 오버라이드 (override)하지 않는 경우"

msgid "If Icon is set, it will be shown instead of Label"
msgstr "Icon이 설정되어 있으면 Label 대신 표시됩니다."

msgid "If Owner"
msgstr "사용하는 경우"

msgid ""
"If a Role does not have access at Level 0, then higher levels are "
"meaningless."
msgstr "역할은 레벨 0에서 액세스 할 수없는 경우, 높은 수준은 무의미하다."

msgid "If checked, all other workflows become inactive."
msgstr "이 옵션을 선택하면 다른 모든 워크 플로는 비활성 상태가됩니다."

msgid ""
"If checked, this field will be not overwritten based on Fetch From if a "
"value already exists."
msgstr "이 옵션을 선택하면 값이 이미있는 경우 Fetch From을 기준으로이 필드를 덮어 쓰지 않습니다."

msgid "If checked, users will not see the Confirm Access dialog."
msgstr "이 옵션이 선택되면, 사용자가 확인 액세스 대화 상자가 표시되지 않습니다."

msgid "If disabled, this role will be removed from all users."
msgstr "사용할 경우,이 역할은 모든 사용자에서 제거됩니다."

msgid ""
"If enabled,  user can login from any IP Address using Two Factor Auth, "
"this can also be set for all users in System Settings"
msgstr ""
"활성화 된 경우 Two Factor Auth를 사용하여 모든 IP 주소에서 로그인 할 수 있으며 시스템 설정의 모든 사용자에 대해 "
"설정할 수도 있습니다"

msgid ""
"If enabled, all users can login from any IP Address using Two Factor "
"Auth. This can also be set only for specific user(s) in User Page"
msgstr ""
"이 옵션을 사용하면 모든 사용자가 Two Factor Auth를 사용하여 모든 IP 주소에서 로그인 할 수 있습니다. 사용자 "
"페이지의 특정 사용자에 대해서만 설정할 수도 있습니다."

msgid "If enabled, changes to the document are tracked and shown in timeline"
msgstr "이 옵션을 사용하면 문서에 대한 변경 사항이 추적되어 타임 라인에 표시됩니다."

msgid "If enabled, document views are tracked, this can happen multiple times"
msgstr "이 기능을 사용하면 문서 뷰가 추적되며 여러 번 발생할 수 있습니다."

msgid "If enabled, the document is marked as seen, the first time a user opens it"
msgstr "사용하도록 설정하면 사용자가 처음 열 때 문서가 표시된 것으로 표시됩니다."

msgid ""
"If enabled, the notification will show up in the notifications dropdown "
"on the top right corner of the navigation bar."
msgstr "사용하도록 설정하면 내비게이션 바의 오른쪽 상단 모서리에있는 알림 드롭 다운에 알림이 표시됩니다."

msgid ""
"If enabled, the password strength will be enforced based on the Minimum "
"Password Score value. A value of 2 being medium strong and 4 being very "
"strong."
msgstr "이 옵션을 사용하면 암호 강도가 최소 암호 점수 값에 따라 적용됩니다. 중간 값이 2이고 값이 너무 큰 값이 2입니다."

msgid ""
"If enabled, users who login from Restricted IP Address, won't be prompted"
" for Two Factor Auth"
msgstr "이 옵션을 사용하면 제한된 IP 주소에서 로그인 한 사용자는 Two Factor Auth"

msgid ""
"If enabled, users will be notified every time they login. If not enabled,"
" users will only be notified once."
msgstr "사용하도록 설정하면 로그인 할 때마다 사용자에게 알림이 전송됩니다. 사용하도록 설정하지 않으면 사용자에게 한 번만 알림이 전송됩니다."

msgid "If non standard port (e.g. 587)"
msgstr "비표준 포트 (예 : 587)의 경우"

msgid "If non standard port (e.g. 587). If on Google Cloud, try port 2525."
msgstr "비표준 포트 (예 : 587). Google 클라우드에있는 경우 포트 2525를 사용해보세요."

msgid "If non-standard port (e.g. POP3: 995/110, IMAP: 993/143)"
msgstr "비표준 포트 인 경우 (예 : POP3 : 995/110, IMAP : 993/143)"

msgid "If not set, the currency precision will depend on number format"
msgstr "설정되지 않은 경우 통화 정밀도는 숫자 형식에 따라 달라집니다."

msgid ""
"If the condition is satisfied user will be rewarded with the points. eg. "
"doc.status == 'Closed'\\n"
msgstr "조건이 충족되면 사용자는 포인트로 보상 받게됩니다. 예 : doc.status == &#39;닫힘&#39;"

msgid ""
"If the document has different field names on the Producer and Consumer's "
"end check this and set up the Mapping"
msgstr "생산자와 소비자가 문서의 필드 이름이 다른 경우이를 확인하고 매핑을 설정하십시오."

msgid ""
"If the user has any role checked, then the user becomes a \"System "
"User\". \"System User\" has access to the desktop"
msgstr ""
"사용자가 확인하는 역할을한다면, 사용자는 &quot;시스템 사용자&quot;가된다. &quot;시스템 사용자는&quot;데스크톱에 "
"액세스 할 수 있습니다"

msgid ""
"If these instructions where not helpful, please add in your suggestions "
"on GitHub Issues."
msgstr "이 지침 곳에 도움이되지 않으면, GitHub의 문제에 대한 당신의 제안에 추가하십시오."

msgid ""
"If this is checked the documents will have the same name as they have on "
"the Event Producer's site"
msgstr "이것이 체크되면 문서는 이벤트 프로듀서 사이트에서와 같은 이름을 갖습니다."

msgid ""
"If this is checked, rows with valid data will be imported and invalid "
"rows will be dumped into a new file for you to import later."
msgstr "이 옵션을 선택하면 유효한 데이터가있는 행을 가져오고 나중에 가져올 수 있도록 잘못된 행이 새 파일로 덤프됩니다."

msgid "If user is the owner"
msgstr "사용자는 소유자 인 경우"

msgid ""
"If you are updating, please select \"Overwrite\" else existing rows will "
"not be deleted."
msgstr "당신이 업데이트하는 경우, \"덮어 쓰기\"를 선택하십시오 다른 기존 행은 삭제되지 않습니다."

msgid "If you are updating/overwriting already created records."
msgstr "이미 생성 된 레코드를 업데이트하거나 덮어 쓰는 경우."

msgid ""
"If you are uploading new records, \"Naming Series\" becomes mandatory, if"
" present."
msgstr "당신이 새로운 기록을 업로드하는 경우 존재하는 경우, \"시리즈 이름 지정\", 필수가된다."

msgid "If you are uploading new records, leave the \"name\" (ID) column blank."
msgstr "당신이 새로운 기록을 업로드하는 경우, \"이름\"(ID) 열을 비워 둡니다."

msgid ""
"If you don't want to create any new records while updating the older "
"records."
msgstr "이전 레코드를 업데이트하는 동안 새 레코드를 만들지 않으려면."

msgid ""
"If you set this, this Item will come in a drop-down under the selected "
"parent."
msgstr "이 작업을 설정하는 경우,이 항목을 선택한 부모 아래 드롭 다운에서 올 것이다."

msgid ""
"If you think this is unauthorized, please change the Administrator "
"password."
msgstr "이 권한이없는 생각한다면, 관리자 암호를 변경하십시오."

msgid ""
"If your data is in HTML, please copy paste the exact HTML code with the "
"tags."
msgstr "데이터가 HTML에있는 경우, 태그와 정확한 HTML 코드를 붙여 복사하십시오."

msgid "Ignore User Permissions"
msgstr "사용자 권한을 무시"

msgid "Ignore XSS Filter"
msgstr "XSS 필터를 무시"

msgid "Ignore attachments over this size"
msgstr "이 크기를 초과하는 첨부 파일을 무시합니다"

msgid "Ignore encoding errors"
msgstr "인코딩 오류 무시"

msgid "Ignored Apps"
msgstr "무시 된 앱"

msgid "Ignored: {0} to {1}"
msgstr "무시 : {0}에 {1}"

msgid "Illegal Access Token. Please try again"
msgstr "불법 액세스 토큰. 다시 시도하십시오"

msgid "Illegal Document Status for {0}"
msgstr "{0}의 잘못된 문서 상태"

msgid "Illegal SQL Query"
msgstr "잘못된 SQL 쿼리"

msgid "Image"
msgstr "영상"

msgid "Image Field"
msgstr "이미지 필드"

msgid "Image Link"
msgstr "이미지 링크"

msgid "Image View"
msgstr "이미지보기"

msgid "Image field must be a valid fieldname"
msgstr "이미지 필드는 유효한 필드 이름이어야합니다"

msgid "Image field must be of type Attach Image"
msgstr "이미지 필드 유형이어야합니다 이미지 첨부"

msgid "Images"
msgstr "이미지"

msgid "Implicit"
msgstr "절대적인"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Import Data"
msgstr "데이터 가져 오기"

msgid "Import Data from CSV / Excel files."
msgstr "CSV / Excel 파일에서 데이터 가져 오기."

msgid "Import Email From"
msgstr "가져 오기 이메일"

msgid "Import File"
msgstr "파일 가져 오기"

msgid "Import File Errors and Warnings"
msgstr "파일 오류 및 경고 가져 오기"

msgid "Import Log"
msgstr "가져 오기 로그"

msgid "Import Log Preview"
msgstr "가져 오기 로그 미리보기"

msgid "Import Preview"
msgstr "가져 오기 미리보기"

msgid "Import Progress"
msgstr "가져 오기 진행"

msgid "Import Status"
msgstr "가져 오기 상태"

msgid "Import Subscribers"
msgstr "가져 오기 구독자"

msgid "Import Type"
msgstr "수입품"

msgid "Import Warnings"
msgstr "수입 경고"

msgid "Import Zip"
msgstr "우편 번호 가져 오기"

msgid "Import from Google Sheets"
msgstr "Google 스프레드 시트에서 가져 오기"

msgid "Import template should be of type .csv, .xlsx or .xls"
msgstr "가져 오기 템플릿은 .csv, .xlsx 또는 .xls 유형이어야합니다."

msgid "Import template should contain a Header and atleast one row."
msgstr "가져 오기 템플릿은 머리글을 포함하고 하나 이상의 행을 포함해야합니다."

msgid "Important"
msgstr "중대한"

msgid "Importing {0} of {1}"
msgstr "{1} 중 {0} 가져 오는 중"

msgid "Importing {0} of {1}, {2}"
msgstr "{1}, {2}의 {0} 가져 오기"

msgid "In"
msgstr ""
"결과적으로, 우리는 생각, 감정의 패턴을 강조하고, 문제되는 사회 매니페스트하고 명확하고 간결 간단하고 기억하기 쉬운 비유를 통해 "
"묘사된다."

msgid "In Days"
msgstr "일 중"

msgid "In Filter"
msgstr "필터"

msgid "In Global Search"
msgstr "글로벌 검색"

msgid "In Grid View"
msgstr "격자보기에서"

msgid "In Hours"
msgstr "시간"

msgid "In List View"
msgstr "목록보기"

msgid "In Preview"
msgstr "미리보기에서"

msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

msgid "In Reply To"
msgstr "에 대한 응답"

msgid "In Standard Filter"
msgstr "표준 필터에서"

msgid "In Valid Request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "In points. Default is 9."
msgstr "포인트.기본값은 9입니다."

msgid "In seconds"
msgstr "초 만에"

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Inbox"
msgstr "받은 편지함"

msgid "Inbox User"
msgstr "받은 편지함 사용자"

msgid "Include Attachments"
msgstr "첨부 파일 포함"

msgid "Include Search in Top Bar"
msgstr "상단 바의 검색 포함"

msgid "Include Theme from Apps"
msgstr "앱에서 테마 포함"

msgid "Include indentation"
msgstr "들여 쓰기 포함"

msgid "Include symbols, numbers and capital letters in the password"
msgstr "암호에 기호, 숫자 및 대문자를 포함하십시오."

msgid "Incoming Change"
msgstr "들어오는 변화"

msgid "Incoming email account not correct"
msgstr "수신 이메일 계정이 올바르지 않습니다."

msgid "Incomplete login details"
msgstr "불완전한 로그인 세부 정보"

msgid "Incorrect Configuration"
msgstr "잘못된 구성"

msgid "Incorrect URL"
msgstr "잘못된 URL"

msgid "Incorrect User or Password"
msgstr "잘못된 사용자 또는 암호"

msgid "Incorrect Verification code"
msgstr "잘못된 인증 코드"

msgid "Incorrect email or password. Please check your login credentials."
msgstr "이메일이나 비밀번호가 틀 렸습니다. 로그인 자격 증명을 확인하십시오."

msgid "Incorrect value in row {0}: {1} must be {2} {3}"
msgstr "잘못된 값은 행의 {0} {1}해야합니다 {2} {3}"

msgid "Incorrect value: {0} must be {1} {2}"
msgstr "잘못된 값 : {0}이어야합니다 {1} {2}"

msgid "Index"
msgstr "목차"

msgid "Index Web Pages for Search"
msgstr "검색 용 웹 페이지 색인"

msgid "Indexing Authorization Code"
msgstr "인덱싱 인증 코드"

msgid "Indexing Refresh Token"
msgstr "인덱싱 새로 고침 토큰"

msgid "Indicator"
msgstr "지시자"

msgid "Industry Type ID"
msgstr "산업 유형 ID"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Info:"
msgstr "정보 :"

msgid "Initial Sync Count"
msgstr "초기 동기화 카운트"

msgid "InnoDB"
msgstr "InnoDB의"

msgid "Insert"
msgstr "삽입"

msgid "Insert Above"
msgstr "삽입 위"

msgid "Insert After"
msgstr "후 삽입"

msgid "Insert After cannot be set as {0}"
msgstr "으로 설정 될 수없는 후에 삽입 {0}"

msgid ""
"Insert After field '{0}' mentioned in Custom Field '{1}', with label "
"'{2}', does not exist"
msgstr ""
"필드 &#39;{0}&#39;사용자 정의 필드에서 언급 한 후 삽입 &#39;{1}&#39;, 라벨 &#39;{2}&#39;존재하지"
" 않는"

msgid "Insert Below"
msgstr "아래에 삽입"

msgid "Insert Column Before {0}"
msgstr "{0} 앞에 열 삽입"

msgid "Insert New Records"
msgstr "새 레코드 삽입"

msgid "Insert Style"
msgstr "스타일 삽입"

msgid "Insert new records"
msgstr "새 레코드 삽입"

msgid "Installed Application"
msgstr "설치된 애플리케이션"

msgid "Installed Applications"
msgstr "설치된 애플리케이션"

msgid "Instructions Emailed"
msgstr "이메일로받은 지침"

msgid "Insufficient Permission for {0}"
msgstr "{0}에 대한 권한이 충분하지 않습니다."

msgid "Int"
msgstr "이자"

msgid "Integration Request"
msgstr "통합 요청"

msgid "Integration Request Service"
msgstr "통합 요청 서비스"

msgid "Integration Type"
msgstr "일체형"

msgid "Integrations"
msgstr "통합"

msgid "Integrations can use this field to set email delivery status"
msgstr "통합 전자 메일 배달 상태를 설정하려면이 필드를 사용 할 수 있습니다"

msgid "Interests"
msgstr "이해"

msgid "Intermediate"
msgstr "중간의"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "인터넷 서버 오류"

msgid "Internal record of document shares"
msgstr "문서 공유의 내부 기록"

msgid "Introduce your company to the website visitor."
msgstr "웹 사이트 방문자에게 당신의 회사를 소개합니다."

msgid "Introduction"
msgstr "소개"

msgid "Introductory information for the Contact Us Page"
msgstr "문의 페이지에 대한 소개 정보"

msgid "Invalid"
msgstr "잘못된"

msgid "Invalid \"depends_on\" expression"
msgstr "잘못된 &quot;depends_on&quot;표현식"

msgid "Invalid \"depends_on\" expression set in filter {0}"
msgstr "필터 {0}에 잘못된 &quot;depends_on&quot;표현식이 설정되었습니다."

msgid "Invalid Access Key ID or Secret Access Key."
msgstr "잘못된 액세스 키 ID 또는 비밀 액세스 키."

msgid "Invalid Account SID or Auth Token."
msgstr "잘못된 계정 SID 또는 인증 토큰입니다."

msgid "Invalid Authorization Type {0}, must be one of {1}."
msgstr "잘못된 승인 유형 {0}, {1} 중 하나 여야합니다."

msgid ""
"Invalid Authorization headers, add a token with a prefix from one of the "
"following: {0}."
msgstr "잘못된 인증 헤더입니다. 다음 중 하나의 접두사가있는 토큰을 추가하세요. {0}."

msgid ""
"Invalid Bearer token, please provide a valid access token with prefix "
"'Bearer'."
msgstr "잘못된 Bearer 토큰입니다. 접두사가 &#39;Bearer&#39;인 유효한 액세스 토큰을 제공하세요."

msgid "Invalid CSV Format"
msgstr "잘못된 CSV 형식"

msgid "Invalid Credentials"
msgstr "잘못된 자격 증명"

msgid "Invalid Date"
msgstr "잘못된 날짜"

msgid "Invalid Filter Value"
msgstr "잘못된 필터 값"

msgid "Invalid Home Page"
msgstr "잘못된 홈 페이지"

msgid "Invalid JSON"
msgstr "잘못된 JSON"

msgid "Invalid JSON in card links for {0}"
msgstr "{0}에 대한 카드 링크의 잘못된 JSON"

msgid "Invalid Link"
msgstr "잘못된 링크"

msgid "Invalid Login Token"
msgstr "잘못된 로그인 토큰"

msgid "Invalid Login. Try again."
msgstr "잘못된 로그인합니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Invalid Mail Server. Please rectify and try again."
msgstr "잘못된 메일 서버.조정하고 다시 시도하십시오."

msgid "Invalid Option"
msgstr "잘못된 옵션"

msgid "Invalid Outgoing Mail Server or Port"
msgstr "잘못된 보내는 메일 서버 또는 포트"

msgid "Invalid Output Format"
msgstr "잘못된 출력 형식"

msgid "Invalid Password"
msgstr "유효하지 않은 비밀번호"

msgid "Invalid Password:"
msgstr "유효하지 않은 비밀번호:"

msgid "Invalid Request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "Invalid Search Field {0}"
msgstr "잘못된 검색 필드 {0}"

msgid "Invalid Subscription"
msgstr "유효하지 않은 구독"

msgid "Invalid Token"
msgstr "잘못된 토큰"

msgid "Invalid URL"
msgstr "잘못된 URL"

msgid "Invalid User Name or Support Password. Please rectify and try again."
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 지원의 비밀.조정하고 다시 시도하십시오."

msgid "Invalid column"
msgstr "열이 잘못되었습니다."

msgid "Invalid expression set in filter {0}"
msgstr "필터 {0}에 잘못된 표현식이 설정되었습니다."

msgid "Invalid expression set in filter {0} ({1})"
msgstr "필터 {0} ({1})에 잘못된 표현식이 설정되었습니다."

msgid "Invalid field name {0}"
msgstr "잘못된 필드 이름 {0}"

msgid "Invalid field name: {0}"
msgstr "잘못된 필드 이름 : {0}"

msgid "Invalid fieldname '{0}' in autoname"
msgstr "autoname에 잘못된 필드 이름 &#39;{0}&#39;"

msgid "Invalid file URL. Please contact System Administrator."
msgstr "잘못된 파일 URL입니다. 시스템 관리자에게 문의하십시오."

msgid "Invalid file path: {0}"
msgstr "잘못된 파일 경로 : {0}"

msgid "Invalid filter: {0}"
msgstr "잘못된 필터 : {0}"

msgid "Invalid include path"
msgstr "포함 경로가 잘못되었습니다."

msgid "Invalid json added in the custom options: {0}"
msgstr "맞춤 옵션에 잘못된 json이 추가됨 : {0}"

msgid "Invalid login or password"
msgstr "잘못된 로그인 또는 암호"

msgid "Invalid module path"
msgstr "모듈 경로가 잘못되었습니다."

msgid "Invalid naming series (. missing)"
msgstr "잘못된 이름 시리즈 (. 누락)"

msgid "Invalid naming series (. missing) for {0}"
msgstr "{0}에 대한 잘못된 명명 시리즈 (. 누락)"

msgid "Invalid or corrupted content for import"
msgstr "가져올 콘텐츠가 잘못되었거나 손상되었습니다."

msgid "Invalid payment gateway credentials"
msgstr "잘못된 지불 게이트웨이 인증"

msgid "Invalid recipient address"
msgstr "잘못된받는 사람 주소"

msgid "Invalid template file for import"
msgstr "가져올 템플릿 파일이 잘못되었습니다."

msgid ""
"Invalid token, please provide a valid token with prefix 'Basic' or "
"'Token'."
msgstr "잘못된 토큰입니다. &#39;Basic&#39;또는 &#39;Token&#39;접두사가있는 유효한 토큰을 제공하세요."

msgid "Invalid username or password"
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호"

msgid "Invalid {0} condition"
msgstr "{0} 조건이 잘못되었습니다."

msgid "Inverse"
msgstr "역"

msgid "Invite as User"
msgstr "사용자로 초대하기"

msgid "Is"
msgstr "가"

msgid "Is Active"
msgstr "활성"

msgid "Is Attachments Folder"
msgstr "첨부 파일 폴더입니다"

msgid "Is Billing Contact"
msgstr "결제 연락처"

msgid "Is Child Table"
msgstr "자식 테이블입니다"

msgid "Is Complete"
msgstr "완료"

msgid "Is Completed"
msgstr "완료"

msgid "Is Custom Field"
msgstr "사용자 정의 필드입니다"

msgid "Is Default"
msgstr "기본값"

msgid "Is First Startup"
msgstr "첫 번째 시동인가?"

msgid "Is Folder"
msgstr "폴더입니다"

msgid "Is Global"
msgstr "글로벌인가?"

msgid "Is Globally Pinned"
msgstr "전역으로 고정되어 있습니까?"

msgid "Is Home Folder"
msgstr "홈 폴더입니다"

msgid "Is Mandatory"
msgstr "필수"

msgid "Is Mandatory Field"
msgstr "필수 필드"

msgid "Is Optional State"
msgstr "선택적 상태입니다."

msgid "Is Pinned"
msgstr "고정되어있다."

msgid "Is Primary"
msgstr "기본"

msgid "Is Primary Contact"
msgstr "기본 연락처는"

msgid "Is Primary Mobile"
msgstr "기본 모바일입니다"

msgid "Is Primary Phone"
msgstr "기본 전화입니까"

msgid "Is Private"
msgstr "비공개"

msgid "Is Public"
msgstr "공개"

msgid "Is Published Field"
msgstr "이 필드를 게시"

msgid "Is Published Field must be a valid fieldname"
msgstr "이 필드를해야한다 게시하는 것은 유효한 필드 이름 수"

msgid "Is Single"
msgstr "싱글"

msgid "Is Skipped"
msgstr "건너 뛰기"

msgid "Is Spam"
msgstr "스팸인가"

msgid "Is Standard"
msgstr "표준입니다"

msgid "Is Submittable"
msgstr "Submittable입니다"

msgid "Is Table"
msgstr "표입니다"

msgid "Is Tree"
msgstr "나무인가"

msgid "Is Unique"
msgstr "고유함"

msgid "Is Your Company Address"
msgstr "귀하의 회사 주소입니다"

msgid "It is risky to delete this file: {0}. Please contact your System Manager."
msgstr "그것은이 파일을 삭제하는 위험 : {0}. 시스템 관리자에게 문의하시기 바랍니다."

msgid ""
"It seems that there is an issue with the server's stripe configuration. "
"In case of failure, the amount will get refunded to your account."
msgstr "서버의 스트라이프 구성에 문제가있는 것으로 보입니다. 실패한 경우 귀하의 계좌로 금액이 환급됩니다."

msgid "Item Label"
msgstr "아이템 라벨"

msgid "Item Type"
msgstr "항목 형식"

msgid "Item cannot be added to its own descendants"
msgstr "항목은 자체 하위에 추가 할 수없는"

msgid "JS"
msgstr "JS"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "JSON Request Body"
msgstr "JSON 요청 본문"

msgid "Jammu and Kashmir"
msgstr "잠무와 카슈미르"

msgid "JavaScript"
msgstr "자바스크립트"

msgid "JavaScript Format: frappe.query_reports['REPORTNAME'] = {}"
msgstr "자바 스크립트 형식 : frappe.query_reports [ 'REPORTNAME'] = {}"

msgid "Javascript"
msgstr "자바 스크립트"

msgid "Javascript is disabled on your browser"
msgstr "브라우저에서 자바 스크립트를 사용할 수 없습니다"

msgid "Javascript to append to the head section of the page."
msgstr "자바 스크립트는 페이지의 헤드 부에 추가한다."

msgid "Jharkhand"
msgstr "자르 칸드"

msgid "Jinja"
msgstr "진자"

msgid "Job"
msgstr "일"

msgid "John Doe"
msgstr "존 도우"

msgid "Jump to field"
msgstr "필드로 이동"

msgid "Kanban"
msgstr "칸반"

msgid "Kanban Board"
msgstr "칸반 보드"

msgid "Kanban Board Column"
msgstr "칸반 보드 열"

msgid "Kanban Board Name"
msgstr "칸반 보드 이름"

msgid "Karma"
msgstr "업"

msgid "Karnataka"
msgstr "Karnataka"

msgid "Keep track of all update feeds"
msgstr "모든 업데이트 피드를 추적합니다."

msgid "Keeps track of all communications"
msgstr "모든 통신 내용을 추적합니다."

msgid "Kerala"
msgstr "케 랄라"

msgid "Key"
msgstr "키"

msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키"

msgid "Knowledge Base"
msgstr "기술 자료"

msgid "Knowledge Base Contributor"
msgstr "기술 자료 기여자"

msgid "Knowledge Base Editor"
msgstr "기술 자료 편집기"

msgid "LDAP Email Field"
msgstr "LDAP 이메일 필드"

msgid "LDAP First Name Field"
msgstr "LDAP 이름 필드"

msgid "LDAP Group"
msgstr "LDAP 그룹"

msgid "LDAP Group Field"
msgstr "LDAP 그룹 필드"

msgid "LDAP Group Mapping"
msgstr "LDAP 그룹 매핑"

msgid "LDAP Group Mappings"
msgstr "LDAP 그룹 매핑"

msgid "LDAP Last Name Field"
msgstr "LDAP 성 필드"

msgid "LDAP Middle Name Field"
msgstr "LDAP 중간 이름 필드"

msgid "LDAP Mobile Field"
msgstr "LDAP 모바일 필드"

msgid "LDAP Not Installed"
msgstr "LDAP가 설치되지 않음"

msgid "LDAP Phone Field"
msgstr "LDAP 전화 필드"

msgid "LDAP Search String"
msgstr "LDAP 검색 문자열"

msgid "LDAP Search String needs to end with a placeholder, eg sAMAccountName={0}"
msgstr "LDAP 검색 문자열은 자리 표시 자로 끝나야합니다 (예 : sAMAccountName = {0})."

msgid "LDAP Security"
msgstr "LDAP 보안"

msgid "LDAP Server Url"
msgstr "LDAP 서버 URL"

msgid "LDAP Settings"
msgstr "LDAP 설정"

msgid "LDAP User Creation and Mapping"
msgstr "LDAP 사용자 생성 및 매핑"

msgid "LDAP Username Field"
msgstr "LDAP 사용자 이름 필드"

msgid "LDAP is not enabled."
msgstr "LDAP가 사용 가능하지 않습니다."

msgid "Label"
msgstr "라벨"

msgid "Label Help"
msgstr "라벨 도움말"

msgid "Label and Type"
msgstr "레이블 및 유형"

msgid "Label is mandatory"
msgstr "상표는 필수입니다"

msgid "Lakshadweep Islands"
msgstr "락 샤드 위프 섬"

msgid "Landing Page"
msgstr "방문 페이지"

msgid "Landscape"
msgstr "경치"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Language Code"
msgstr "언어 코드"

msgid "Language Name"
msgstr "언어 이름"

msgid "Language, Date and Time settings"
msgstr "언어, 날짜 및 시간 설정"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "Last Active"
msgstr "활성 마지막"

msgid "Last Backup On"
msgstr "마지막 백업"

msgid "Last Deployed On"
msgstr "마지막 배포 날짜"

msgid "Last Execution"
msgstr "마지막 실행"

msgid "Last IP"
msgstr "마지막 IP"

msgid "Last Known Versions"
msgstr "마지막으로 성공한 버전"

msgid "Last Login"
msgstr "마지막 로그인"

msgid "Last Message"
msgstr "마지막 메시지"

msgid "Last Modified By"
msgstr "마지막으로 수정"

msgid "Last Modified Date"
msgstr "최종 수정일"

msgid "Last Modified On"
msgstr "최근에 수정"

msgid "Last Month"
msgstr "지난 달"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Last Password Reset Date"
msgstr "마지막 비밀번호 재설정 날짜"

msgid "Last Point Allocation Date"
msgstr "마지막 포인트 할당 날짜"

msgid "Last Quarter"
msgstr "지난 분기"

msgid "Last Sync On"
msgstr "마지막 동기화"

msgid "Last Synced On"
msgstr "마지막으로 동기화 됨"

msgid "Last Update"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "Last Updated By"
msgstr "마지막으로 업데이트"

msgid "Last Updated On"
msgstr "최근에 업데이트"

msgid "Last User"
msgstr "최종 사용자"

msgid "Last Week"
msgstr "지난주"

msgid "Last Year"
msgstr "작년"

msgid "Last refreshed"
msgstr "마지막 새로 고침"

msgid "Last synced {0}"
msgstr "마지막 동기화 된 {0}"

msgid "Ldap settings"
msgstr "Ldap 설정"

msgid "Lead Conversion Time"
msgstr "리드 전환 시간"

msgid "Leaderboard"
msgstr "리더 보드"

msgid "Leave a Comment"
msgstr "코멘트를 남겨주세요"

msgid "Leave blank to repeat always"
msgstr "항상 반복 비워 둡니다"

msgid "Leave this conversation"
msgstr "이 대화를 남겨주세요"

msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

msgid "Left this conversation"
msgstr "이 대화를 왼쪽"

msgid "Length"
msgstr "길이"

msgid "Length of {0} should be between 1 and 1000"
msgstr "{0}의 길이는 1에서 1000 사이 여야합니다"

msgid "Less"
msgstr "적게"

msgid "Let's Get Started"
msgstr "시작하자"

msgid "Let's avoid repeated words and characters"
msgstr "의 반복 단어 또는 문자를 방지하자"

msgid "Let's prepare the system for first use."
msgstr "처음의 사용을 위해 시스템을 준비하자."

msgid "Let's take you back to onboarding"
msgstr "온 보딩으로 돌아가겠습니다."

msgid "Letter"
msgstr "글자"

msgid "Letter Head"
msgstr "레터 헤드"

msgid "Letter Head Based On"
msgstr "편지 머리 기준"

msgid "Letter Head Image"
msgstr "레터 헤드 이미지"

msgid "Letter Head Name"
msgstr "레터 헤드 이름"

msgid "Letter Head in HTML"
msgstr "HTML에서 문자 헤드"

msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgid ""
"Level 0 is for document level permissions, higher levels for field level "
"permissions."
msgstr "수준 0은 문서 수준 권한 용이고 상위 수준은 필드 수준 권한 용입니다."

msgid "Level Name"
msgstr "레벨 이름"

msgid "Light Color"
msgstr "밝은 색"

msgid "Like"
msgstr "처럼"

msgid "Liked"
msgstr "좋아요"

msgid "Liked By"
msgstr "으로 좋아"

msgid "Liked by {0}"
msgstr "에 의해 좋아 {0}"

msgid "Likes"
msgstr "좋아하는"

msgid "Limit"
msgstr "한도"

msgid "Limit Number of DB Backups"
msgstr "DB 백업 수 제한"

msgid "Line"
msgstr "선"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Link Cards"
msgstr "링크 카드"

msgid "Link DocType"
msgstr "링크 DOCTYPE입니다"

msgid "Link Document Type"
msgstr "링크 문서 유형"

msgid "Link Expired"
msgstr "링크 만료 됨"

msgid "Link Fieldname"
msgstr "링크 필드 이름"

msgid "Link Name"
msgstr "링크 이름"

msgid "Link Title"
msgstr "링크 타이틀"

msgid "Link To"
msgstr "다음으로 연결"

msgid ""
"Link that is the website home page. Standard Links (index, login, "
"products, blog, about, contact)"
msgstr "즉, 웹 사이트의 홈 페이지입니다 연결합니다.표준 링크 (인덱스, 로그인, 제품, 블로그, 대한, 접촉)"

msgid ""
"Link to the page you want to open. Leave blank if you want to make it a "
"group parent."
msgstr "열려는 페이지에 링크. 당신이 그룹 부모 만들고 싶어 비워 둡니다."

msgid "Linked"
msgstr "링크"

msgid "Linked Documents"
msgstr "링크 된 문서"

msgid "Linked With"
msgstr "와 연결"

msgid "Linked with {0}"
msgstr "{0}과 (과) 연결됨"

msgid "Links"
msgstr "링크"

msgid "List"
msgstr "목록"

msgid "List Filter"
msgstr "목록 필터"

msgid "List Settings"
msgstr "목록 설정"

msgid "List View Setting"
msgstr "목록보기 설정"

msgid "List View Settings"
msgstr "목록보기 설정"

msgid "List a document type"
msgstr "문서 유형을 나열"

msgid "List as [{\"label\": _(\"Jobs\"), \"route\":\"jobs\"}]"
msgstr ""
"[{: _ ( &quot;작업&quot;), &quot;경로&quot;: &quot;작업&quot;, "
"&quot;레이블&quot;}]로 목록"

msgid "List of backups available for download"
msgstr "다운로드 할 수있는 백업의 목록"

msgid "List of patches executed"
msgstr "패치 목록이 실행"

msgid "List of themes for Website."
msgstr "웹 사이트에 대한 테마 목록."

msgid "Load Balancing"
msgstr "로드 균형 조정"

msgid "Load More"
msgstr "더로드"

msgid "Loading"
msgstr "로딩중"

msgid "Loading Filters..."
msgstr "필터로드 중 ..."

msgid "Loading import file..."
msgstr "가져 오기 파일로드 중 ..."

msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

msgid "Local DocType"
msgstr "로컬 DocType"

msgid "Local Document Type"
msgstr "로컬 문서 유형"

msgid "Local Fieldname"
msgstr "로컬 필드 이름"

msgid "Local Primary Key"
msgstr "로컬 기본 키"

msgid "Locals"
msgstr "지역 주민"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Log"
msgstr "기록"

msgid "Log Cleanup"
msgstr "로그 정리"

msgid "Log Data"
msgstr "로그 데이터"

msgid "Log Details"
msgstr "로그 세부 정보"

msgid "Log Setting User"
msgstr "로그 설정 사용자"

msgid "Log Settings"
msgstr "로그 설정"

msgid "Log cleanup and notification configuration"
msgstr "로그 정리 및 알림 구성"

msgid "Log in to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스하려면 로그인하십시오."

msgid "Log of Scheduler Errors"
msgstr "스케줄러 오류의 로그"

msgid "Log of error during requests."
msgstr "요청시 오류로 로그인합니다."

msgid "Log of error on automated events (scheduler)."
msgstr "자동 이벤트 (스케줄러)에 대한 오류 로그."

msgid "Logged Out"
msgstr "로그 아웃"

msgid "Logged in"
msgstr "로그인"

msgid "Logged in as Guest or Administrator"
msgstr "고객 또는 관리자로 로그인"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login After"
msgstr "후 로그인"

msgid "Login Before"
msgstr "전에 로그인"

msgid "Login Id is required"
msgstr "로그인 아이디가 필요합니다"

msgid "Login Required"
msgstr "로그인 필요"

msgid "Login Verification Code from {}"
msgstr "{}의 로그인 확인 코드"

msgid "Login and view in Browser"
msgstr "브라우저에서 로그인 및보기"

msgid "Login not allowed at this time"
msgstr "로그인이 시간에 허용되지"

msgid "Login session expired, refresh page to retry"
msgstr "로그인 세션이 만료되었습니다. 페이지를 새로 고침하여 다시 시도하십시오."

msgid "Login to comment"
msgstr "남기려면 로그인"

msgid "Login token required"
msgstr "로그인 토큰 필요"

msgid "Login with LDAP"
msgstr "LDAP에 로그인"

msgid "Logo Width"
msgstr "로고 너비"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Logout All Sessions"
msgstr "모든 세션 로그 아웃"

msgid "Logout All Sessions on Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정시 모든 세션에서 로그 아웃"

msgid "Logout From All Devices After Changing Password"
msgstr "비밀번호 변경 후 모든 장치에서 로그 아웃"

msgid "Logs"
msgstr "로그"

msgid "Long Text"
msgstr "긴 텍스트"

msgid "Looks Great"
msgstr "멋지다"

msgid ""
"Looks like someone sent you to an incomplete URL. Please ask them to look"
" into it."
msgstr "누군가가 완료되지 않은 URL에 당신을 보낸 것 같습니다. 그것으로보고하도록 요청하시기 바랍니다."

msgid "Looks like something is wrong with this site's Paypal configuration."
msgstr "이 사이트의 Paypal 구성에 문제가있는 것 같습니다."

msgid ""
"Looks like something is wrong with this site's payment gateway "
"configuration. No payment has been made."
msgstr "뭔가처럼 보이는 것은이 사이트의 지불 게이트웨이 구성에 문제가 있습니다. 어떤 지불을하지 않은."

msgid ""
"Looks like something went wrong during the transaction. Since we haven't "
"confirmed the payment, Paypal will automatically refund you this amount. "
"If it doesn't, please send us an email and mention the Correlation ID: "
"{0}."
msgstr ""
"뭔가 트랜잭션 동안 잘못된 것 같습니다. 우리가 지불을 확인하지 않았으므로, 페이팔이 자동으로이 금액을 환불 해드립니다. 그렇지 "
"않은 경우, 우리에게 이메일을 보내 상관 관계 ID를 언급 해주십시오 : {0}."

msgid "Looks like you didn't change the value"
msgstr "값을 변경하지 않은 것 같습니다."

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Madam"
msgstr "마님"

msgid "Madhya Pradesh"
msgstr "마디 야 프라데시"

msgid "Maharashtra"
msgstr "마하라 슈트라"

msgid "Main Section"
msgstr "메인 섹션"

msgid "Main Section (HTML)"
msgstr "메인 섹션 (HTML)"

msgid "Main Section (Markdown)"
msgstr "메인 섹션 (마크 다운)"

msgid ""
"Maintains a Log of all inserts, updates and deletions on Event Producer "
"site for documents that have consumers."
msgstr "소비자가있는 문서에 대해 Event Producer 사이트에서 모든 삽입, 업데이트 및 삭제 로그를 유지합니다."

msgid ""
"Maintains a log of every event consumed along with the status of the sync"
" and a Resync button in case sync fails."
msgstr "동기화 상태와 함께 소비 된 모든 이벤트 및 동기화 실패시 재 동기화 버튼을 기록합니다."

msgid "Maintenance Manager"
msgstr "유지 관리 관리자"

msgid "Maintenance User"
msgstr "유지 보수 사용자"

msgid "Make \"name\" searchable in Global Search"
msgstr "전체 검색에서 검색 할 수 있도록 &quot;이름&quot;"

msgid "Make a call"
msgstr "전화하다"

msgid "Make all attachments private"
msgstr "모든 첨부 파일을 비공개로 설정"

msgid "Make use of longer keyboard patterns"
msgstr "이상 키보드 패턴 활용"

msgid "Make {0}"
msgstr "{0} 만들기"

msgid "Makes the page public"
msgstr "페이지를 공개합니다."

msgid "Male"
msgstr "남성"

msgid "Manage Third Party Apps"
msgstr "타사 앱 관리"

msgid "Mandatory"
msgstr "필수"

msgid "Mandatory Depends On"
msgstr "필수에 따라 다름"

msgid "Mandatory Information missing:"
msgstr "누락 된 필수 정보 :"

msgid "Mandatory field: set role for"
msgstr "필수 필드 : 대한 설정 역할"

msgid "Mandatory field: {0}"
msgstr "필수 필드 : {0}"

msgid "Mandatory fields required in table {0}, Row {1}"
msgstr "테이블 {0}에 필요한 필수 필드, 행 {1}"

msgid "Mandatory fields required in {0}"
msgstr "에 필요한 필수 필드 {0}"

msgid "Mandatory:"
msgstr "필수 :"

msgid "Manipur"
msgstr "마니 푸르"

msgid "Map Columns"
msgstr "지도 열"

msgid "Map columns from {0} to fields in {1}"
msgstr "{0}에서 {1}의 필드로 열 맵핑"

msgid ""
"Map route parameters into form variables. Example "
"<code>/project/&lt;name&gt;</code>"
msgstr "경로 매개 변수를 양식 변수에 매핑합니다. 예 <code>/project/&lt;name&gt;</code>"

msgid "Mapping"
msgstr "매핑"

msgid "Mapping Name"
msgstr "매핑 이름"

msgid "Mapping Type"
msgstr "매핑 유형"

msgid "Mapping column {0} to field {1}"
msgstr "{0} 열을 {1} 필드에 맵핑"

msgid "Mappings"
msgstr "매핑"

msgid "Mark all as Read"
msgstr "모두 읽은 상태로 표시"

msgid "Mark as Read"
msgstr "읽은 상태로 표시"

msgid "Mark as Spam"
msgstr "스팸으로 표시"

msgid "Mark as Unread"
msgstr "읽지 않은 상태로 표시"

msgid "Markdown"
msgstr "마크 다운"

msgid "Markdown Editor"
msgstr "마크 다운 편집기"

msgid "Marked As Spam"
msgstr "스팸으로 표시"

msgid "Master"
msgstr "지도자"

msgid "Max 500 records at a time"
msgstr "한 번에 최대 500 기록"

msgid "Max Attachment Size (in MB)"
msgstr "(MB)에서 최대 첨부 파일 크기"

msgid "Max Attachments"
msgstr "최대 첨부 파일"

msgid "Max Length"
msgstr "최대 길이"

msgid "Max Value"
msgstr "최대 값"

msgid "Max width for type Currency is 100px in row {0}"
msgstr "유형의 통화에 대한 최대 폭은 행에있는 100 픽셀 {0}"

msgid "Maximum"
msgstr "최고"

msgid "Maximum Attachment Limit for this record reached."
msgstr "이 레코드의 최대 첨부 파일 제한에 도달했습니다."

msgid "Maximum Number of Fields"
msgstr "최대 필드 수"

msgid "Maximum Points"
msgstr "최대 포인트"

msgid ""
"Maximum points allowed after multiplying points with the multiplier "
"value\\n(Note: For no limit leave this field empty or set 0)"
msgstr "점에 승수 값을 곱한 후 허용되는 최대 점 (참고 : 제한이 없으면이 필드를 비워 두거나 0으로 설정)"

msgid "Maximum {0} rows allowed"
msgstr "최대 {0} 행이 허용"

msgid "Me"
msgstr "나를"

msgid "Meaning of Submit, Cancel, Amend"
msgstr "의 제출을 취소, 개정의 의미"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Meeting"
msgstr "모임"

msgid "Meghalaya"
msgstr "메갈 라야"

msgid "Mention"
msgstr "언급하다"

msgid "Mention transaction completion page URL"
msgstr "거래 완료 페이지의 URL을 언급"

msgid "Mentions"
msgstr "멘션"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Merchant ID"
msgstr "판매자 ID"

msgid "Merchant Key"
msgstr "판매자 키"

msgid "Merge with existing"
msgstr "기존에 병합"

msgid "Merging is only possible between Group-to-Group or Leaf Node-to-Leaf Node"
msgstr "병합 그룹에 그룹 또는 리프 노드 - 투 - 잎 노드 사이에만 가능합니다"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Message (HTML)"
msgstr "메시지 (HTML)"

msgid "Message (Markdown)"
msgstr "메시지 (마크 다운)"

msgid "Message Count"
msgstr "메시지 수"

msgid "Message Examples"
msgstr "메시지 예"

msgid "Message ID"
msgstr "메시지 ID"

msgid "Message Parameter"
msgstr "메시지 매개 변수"

msgid "Message Preview"
msgstr "메시지 미리보기"

msgid "Message clipped"
msgstr "메시지가 잘린 상태"

msgid "Message from server: {0}"
msgstr "서버의 메시지 : {0}"

msgid "Message not setup"
msgstr "메시지가 설정되지 않았습니다."

msgid "Message to be displayed on successful completion (only for Guest users)"
msgstr "완료시 표시 할 메시지 (게스트 사용자 만 해당)"

msgid "Message-id"
msgstr "메시지 ID"

msgid "Meta Description"
msgstr "메타 설명"

msgid "Meta Image"
msgstr "메타 이미지"

msgid "Meta Tags"
msgstr "메타 태그"

msgid "Meta Title"
msgstr "메타 제목"

msgid "Meta title for SEO"
msgstr "SEO의 메타 제목"

msgid "Method"
msgstr "방법"

msgid "Middle Name"
msgstr "중간 이름"

msgid "Middle Name (Optional)"
msgstr "중간 이름 (선택 사항)"

msgid "Migration ID Field"
msgstr "마이그레이션 ID 필드"

msgid "Milestone"
msgstr "마일스톤"

msgid "Milestone Tracker"
msgstr "마일스톤 트래커"

msgid "Minimum"
msgstr "최저한의"

msgid "Minimum Password Score"
msgstr "최소 암호 점수"

msgid "Miss"
msgstr "미스"

msgid "Missing Fields"
msgstr "누락 된 필드"

msgid "Missing Values Required"
msgstr "필요없는 값"

msgid "Missing parameter Kanban Board Name"
msgstr "누락 된 매개 변수 Kanban 보드 이름"

msgid "Missing parameters for login"
msgstr "로그인에 대한 누락 된 매개 변수"

msgid "Mizoram"
msgstr "미조람"

msgid "Mobile No"
msgstr "모바일 없음"

msgid "Mobile number"
msgstr "휴대 전화 번호"

msgid "Models (building blocks) of the Application"
msgstr "응용 프로그램의 모델 (빌딩 블록)"

msgid "Modified By"
msgstr "수정 한"

msgid "Module"
msgstr "기준 치수"

msgid "Module Def"
msgstr "모듈 데프"

msgid "Module Name"
msgstr "모듈 이름"

msgid "Module Not Found"
msgstr "모듈을 찾을 수 없음"

msgid "Module Onboarding"
msgstr "모듈 온 보딩"

msgid "Module Path"
msgstr "모듈 경로"

msgid "Module to Export"
msgstr "모듈 내보내는"

msgid "Modules"
msgstr "모듈"

msgid "Modules HTML"
msgstr "모듈 HTML"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Monospace"
msgstr "모노 스페이스"

msgid "Month"
msgstr "월"

msgid "Monthly"
msgstr "월"

msgid "Monthly Long"
msgstr "월간 긴"

msgid "Monthly Rank:"
msgstr "월간 순위 :"

msgid "More"
msgstr "더"

msgid "More Information"
msgstr "추가 정보"

msgid "More articles on {0}"
msgstr "에 대한 더 많은 기사 {0}"

msgid "More content for the bottom of the page."
msgstr "페이지 하단에 대한 더 많은 내용."

msgid "More..."
msgstr "더..."

msgid "Most Used"
msgstr "대부분의 중고"

msgid "Move"
msgstr "움직임"

msgid "Move To"
msgstr "이동"

msgid "Move To Trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

msgid "Move to Row Number"
msgstr "행 번호로 이동"

msgid "Mr"
msgstr "씨"

msgid "Mrs"
msgstr "부인"

msgid "Ms"
msgstr "MS"

msgid "Multiple root nodes not allowed."
msgstr "여러 루트 노드는 사용할 수 없습니다."

msgid "Multiplier Field"
msgstr "배율기 필드"

msgid "Must be a publicly accessible Google Sheets URL"
msgstr "공개적으로 액세스 할 수있는 Google 스프레드 시트 URL이어야합니다."

msgid "Must be of type \"Attach Image\""
msgstr "&quot;이미지 첨부&quot;유형이어야합니다"

msgid "Must have report permission to access this report."
msgstr "이 보고서에 액세스 할 수있는 보고서 권한이 있어야합니다."

msgid "Must specify a Query to run"
msgstr "실행 쿼리를 지정해야합니다"

msgid "Mute Sounds"
msgstr "음소거 소리"

msgid "Mx"
msgstr "Mx"

msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

msgid "MyISAM"
msgstr "의 MyISAM"

msgid "Nagaland"
msgstr "나가 랜드"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name Case"
msgstr "이름 케이스"

msgid "Name cannot contain special characters like {0}"
msgstr "이름이 같은 특수 문자를 포함 할 수 없습니다 {0}"

msgid "Name not set via prompt"
msgstr "프롬프트를 통해 설정되지 않은 이름"

msgid ""
"Name of the Document Type (DocType) you want this field to be linked to. "
"e.g. Customer"
msgstr "이 필드에 링크 할 문서 형식 (문서 종류)의 이름입니다. 예를 들어 고객"

msgid "Name of the new Print Format"
msgstr "새로운 인쇄 형식의 이름"

msgid "Name of {0} cannot be {1}"
msgstr "{0}의 이름이 될 수 없습니다 {1}"

msgid "Names and surnames by themselves are easy to guess."
msgstr "스스로 이름 및 성씨는 추측하기 쉽습니다."

msgid "Naming"
msgstr "Naming"

msgid ""
"Naming Options:\\n<ol><li><b>field:[fieldname]</b> - By "
"Field</li><li><b>naming_series:</b> - By Naming Series (field called "
"naming_series must be present</li><li><b>Prompt</b> - Prompt user for a "
"name</li><li><b>[series]</b> - Series by prefix (separated by a dot); for"
" example "
"PRE.#####</li>\\n<li><b>format:EXAMPLE-{MM}morewords{fieldname1}-{fieldname2}-{#####}</b>"
" - Replace all braced words (fieldnames, date words (DD, MM, YY), series)"
" with their value. Outside braces, any characters can be used.</li></ol>"
msgstr ""
"이름 지정 옵션 : <ol><li> <b>입력란 : [입력란 이름]</b> - 입력란 별 </li><li> "
"<b>naming_series :</b> - 이름 지정 시리즈 (naming_series라는 필드가 있어야 함) </li><li> "
"<b>프롬프트</b> - 사용자에게 이름을 묻습니다. </li><li> <b>[시리즈]</b> - 접두어로 시리즈 (점으로 구분);"
" 예 : PRE. ##### </li><li> <b>형식 : EXAMPLE- {MM} morewords {fieldname1} - "
"{fieldname2} - {#####}</b> - 모든 <b>중괄호</b> 단어 (필드 이름, 날짜 단어 (DD, MM, YY),"
" 시리즈)를 해당 값으로 대체하십시오. 바깥 쪽 괄호는 모든 문자를 사용할 수 있습니다. </li></ol>"

msgid "Naming Series"
msgstr "시리즈 이름 지정"

msgid "Naming Series mandatory"
msgstr "시리즈 필수 이름 지정"

msgid "Navbar"
msgstr "Navbar"

msgid "Navbar Item"
msgstr "Navbar 항목"

msgid "Navbar Settings"
msgstr "Navbar 설정"

msgid "Navbar Template"
msgstr "Navbar 템플릿"

msgid "Navbar Template Values"
msgstr "Navbar 템플릿 값"

msgid "Navigate Home"
msgstr "홈으로 이동"

msgid "Navigate list down"
msgstr "목록 탐색"

msgid "Navigate list up"
msgstr "목록 탐색"

msgid "Negative Value"
msgstr "부정적인 가치"

msgid "Nested set error. Please contact the Administrator."
msgstr "중첩 된 세트의 오류입니다.관리자에게 문의하십시오."

msgid "New"
msgstr "새로운"

msgid "New Activity"
msgstr "새로운 활동"

msgid "New Address"
msgstr "새 주소"

msgid "New Chart"
msgstr "새 차트"

msgid "New Chat"
msgstr "새로운 대화"

msgid "New Comment on {0}: {1}"
msgstr "{0}에 대한 새로운 댓글 : {1}"

msgid "New Connection"
msgstr "새 연결"

msgid "New Contact"
msgstr "새 연락처"

msgid "New Custom Print Format"
msgstr "새 사용자 정의 인쇄 형식"

msgid "New Document Shared {0}"
msgstr "새 문서 공유 {0}"

msgid "New Email"
msgstr "새 이메일"

msgid "New Email Account"
msgstr "새 전자 메일 계정"

msgid "New Event"
msgstr "새로운 이벤트"

msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

msgid "New Kanban Board"
msgstr "새로운 칸반 보드"

msgid "New Mention on {0}"
msgstr "{0}에 대한 새로운 언급"

msgid "New Message from Website Contact Page"
msgstr "웹 사이트의 연락처 페이지에서 새 메시지"

msgid "New Name"
msgstr "새 이름"

msgid "New Newsletter"
msgstr "새로운 뉴스"

msgid "New Notification"
msgstr "새로운 알림"

msgid "New Number Card"
msgstr "새 번호 카드"

msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "New Password Required."
msgstr "새 암호가 필요합니다."

msgid "New Print Format Name"
msgstr "새 인쇄 형식 이름"

msgid "New Report name"
msgstr "새 보고서 이름"

msgid "New Shortcut"
msgstr "새로운 바로 가기"

msgid "New Value"
msgstr "새 값"

msgid "New data will be inserted."
msgstr "새 데이터가 삽입됩니다."

msgid "New module created {0}"
msgstr "새 모듈이 {0} 생성되었습니다."

msgid "New updates are available"
msgstr "새 업데이트를 사용할 수 있습니다."

msgid "New value to be set"
msgstr "설정하는 새로운 값"

msgid "New {0}"
msgstr "신규 {0}"

msgid "New {0} Created"
msgstr "새로 생성 된 {0}"

msgid "New {0} {1} added to Dashboard {2}"
msgstr "대시 보드 {2}에 새 {0} {1} 추가"

msgid "New {0} {1} created"
msgstr "새 {0} {1}이 (가) 생성되었습니다."

msgid "New {0}: {1}"
msgstr "새 {0} : {1}"

msgid "New {} releases for the following apps are available"
msgstr "다음 앱의 새로운 {} 버전을 사용할 수 있습니다."

msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스레터"

msgid "Newsletter Email Group"
msgstr "뉴스 레터 이메일 그룹"

msgid "Newsletter Manager"
msgstr "뉴스 관리자"

msgid "Newsletter has already been sent"
msgstr "뉴스 레터는 이미 전송 된"

msgid "Newsletter should have at least one recipient"
msgstr "뉴스 레터에는 수신자가 한 명 이상 있어야합니다."

msgid "Newsletter should have atleast one recipient"
msgstr "뉴스 레터에는 수신자가 한 명 이상 있어야합니다."

msgid "Newsletters to contacts, leads."
msgstr "상대에게 뉴스 레터, 리드."

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Next Action Email Template"
msgstr "다음 작업 전자 메일 템플릿"

msgid "Next Actions HTML"
msgstr "다음 작업 HTML"

msgid "Next Schedule Date"
msgstr "다음 일정 날짜"

msgid "Next Scheduled Date"
msgstr "다음 예약 날짜"

msgid "Next State"
msgstr "다음 주"

msgid "Next Sync Token"
msgstr "다음 동기화 토큰"

msgid "Next actions"
msgstr "다음 작업"

msgid "No"
msgstr "NO"

msgid "No Active Sessions"
msgstr "활성 세션 없음"

msgid "No Copy"
msgstr "더 복사하지"

msgid "No Data"
msgstr "데이터가 없습니다"

msgid "No Email Account"
msgstr "어떤 이메일 계정 없습니다"

msgid "No Email Accounts Assigned"
msgstr "어떤 이메일 계정이 할당되지"

msgid "No Emails"
msgstr "어떤 이메일 없습니다"

msgid "No Entry for the User {0} found within LDAP!"
msgstr "LDAP에서 사용자 {0}에 대한 항목을 찾을 수 없습니다!"

msgid "No Events Today"
msgstr "오늘은 이벤트가 없습니다"

msgid "No Filters Set"
msgstr "필터 설정 안함"

msgid "No Google Calendar Event to sync."
msgstr "동기화 할 Google 캘린더 이벤트가 없습니다."

msgid "No LDAP User found for email: {0}"
msgstr "이메일에 대한 LDAP 사용자가 없습니다 : {0}"

msgid "No Label"
msgstr "어떤 라벨 없음"

msgid "No More Activity"
msgstr "더 이상 활동하지"

msgid "No Name Specified for {0}"
msgstr "{0}에 지정된 이름이 없습니다."

msgid "No Permissions Specified"
msgstr "사용 권한이 지정되지 않았습니다."

msgid "No Permissions set for this criteria."
msgstr "사용 권한이 기준이 설정되어 있지."

msgid "No Permitted Charts"
msgstr "허용 된 차트 없음"

msgid "No Permitted Charts on this Dashboard"
msgstr "이 대시 보드에 허용 된 차트가 없습니다."

msgid "No Preview"
msgstr "미리보기 없음"

msgid "No Preview Available"
msgstr "미리보기 없음"

msgid "No Printer is Available."
msgstr "사용할 수있는 프린터가 없습니다."

msgid "No Records Created"
msgstr "레코드가 생성되지 않았습니다"

msgid "No Results"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

msgid "No Tags"
msgstr "태그가 없습니다"

msgid "No Upcoming Events"
msgstr "예정된 행사가 없습니다"

msgid "No activity"
msgstr "활동 없음"

msgid "No address added yet."
msgstr "어떤 주소는 아직 추가되지 않습니다."

msgid "No alerts for today"
msgstr "오늘에 대한 경고 없음"

msgid "No changes in document"
msgstr "문서 변경 없음"

msgid "No comments yet"
msgstr "아직 코멘트가 없습니다"

msgid "No comments yet. Start a new discussion."
msgstr "아직 코멘트가 없습니다. 새 토론을 시작합니다."

msgid "No conditions provided"
msgstr "제공된 조건 없음"

msgid "No contacts added yet."
msgstr "주소록은 아직 추가되지 않습니다."

msgid "No contacts linked to document"
msgstr "문서에 연결된 연락처가 없습니다."

msgid "No data found in the file. Please reattach the new file with data."
msgstr "파일에서 데이터를 찾을 수 없습니다. 새 파일을 데이터로 다시 첨부하십시오."

msgid "No data to export"
msgstr "내보낼 데이터가 없습니다."

msgid ""
"No default Address Template found. Please create a new one from Setup > "
"Printing and Branding > Address Template."
msgstr "기본 주소 템플릿이 없습니다. 설정&gt; 인쇄 및 브랜딩&gt; 주소 템플릿에서 새로 만드십시오."

msgid "No document found for given filters"
msgstr "주어진 필터에 대한 문서를 찾을 수 없습니다"

msgid "No documents found tagged with {0}"
msgstr "{0} 태그가있는 문서를 찾을 수 없습니다"

msgid ""
"No email account associated with the User. Please add an account under "
"User > Email Inbox."
msgstr "사용자와 연결된 이메일 계정이 없습니다. 사용자&gt; 이메일받은 편지함에 계정을 추가하십시오."

msgid "No failed logs"
msgstr "실패한 로그가 없습니다."

msgid ""
"No fields found that can be used as a Kanban Column. Use the Customize "
"Form to add a Custom Field of type \"Select\"."
msgstr ""
"Kanban 열로 사용할 수있는 필드가 없습니다. 사용자 정의 양식을 사용하여 &quot;선택&quot;유형의 사용자 정의 필드를 "
"추가하십시오."

msgid "No file attached"
msgstr "첨부 파일이 없습니다"

msgid "No filters found"
msgstr "필터를 찾을 수 없습니다"

msgid "No further records"
msgstr "더 레코드가"

msgid "No items found."
msgstr "제품을 찾지 못했습니다."

msgid "No matching records. Search something new"
msgstr "일치하는 레코드가 없습니다. 새로운 무언가를 검색"

msgid "No more items to display"
msgstr "표시 할 항목이 더 이상 없음"

msgid "No more posts"
msgstr "더 이상 소식이 없습니다."

msgid "No need for symbols, digits, or uppercase letters."
msgstr "문자, 숫자, 또는 대문자에 대한 필요가 없습니다."

msgid "No new Google Contacts synced."
msgstr "새로운 Google 주소록이 동기화되지 않았습니다."

msgid "No of Columns"
msgstr "열 없음"

msgid "No of Rows (Max 500)"
msgstr "행 없음 (최대 없습니다 500)"

msgid "No of emails remaining to be synced"
msgstr "나머지 이메일의 어떤은 동기화되지 수"

msgid "No pending or current jobs for this site"
msgstr "이 사이트에 대해 보류 중이거나 현재 작업이 없습니다"

msgid "No permission for {0}"
msgstr "에 대한 권한이 없습니다 {0}"

msgid "No permission to '{0}' {1}"
msgstr "에 대한 권한이 없습니다 '{0}'{1}"

msgid "No permission to read {0}"
msgstr "할 권한 읽고 없습니다 {0}"

msgid "No permission to {0} {1} {2}"
msgstr "에 아무런 권한이 없다 {0} {1} {2}"

msgid "No posts yet"
msgstr "아직 소식이 없습니다"

msgid "No records deleted"
msgstr "삭제 된 기록이 없습니다."

msgid "No records present in {0}"
msgstr "{0}에 레코드가 없습니다"

msgid "No records tagged."
msgstr "레코드 태그가 없습니다."

msgid "No records will be exported"
msgstr "레코드가 내보내지지 않습니다"

msgid "No results found for {0} in Global Search"
msgstr "글로벌 검색에서 {0}에 대한 결과를 찾을 수 없습니다"

msgid "No template found at path: {0}"
msgstr "경로에서 발견되지 템플릿 없습니다 : {0}"

msgid "No user found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다"

msgid "No values to show"
msgstr "표시 할 값이 없습니다."

msgid "No {0} found"
msgstr "없음 {0} 발견"

msgid "No {0} mail"
msgstr "없음 {0} 메일 없다"

msgid "No {0} permission"
msgstr "어떤 {0} 권한이 없습니다"

msgid "Non Negative"
msgstr "음수가 아님"

msgid "Non-Conforming"
msgstr "부적합"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "None: End of Workflow"
msgstr "없음 : 워크 플로우의 끝"

msgid "Not Allowed"
msgstr "사용할 수 없음"

msgid "Not Allowed: Disabled User"
msgstr "허용되지 않음 : 사용 중지 된 사용자"

msgid "Not Ancestors Of"
msgstr "조상이 아닌"

msgid "Not Descendants Of"
msgstr "후손이 아닌"

msgid "Not Equals"
msgstr "같지 않음"

msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgid "Not In"
msgstr "하지에서"

msgid "Not Like"
msgstr "좋아하지"

msgid "Not Linked to any record"
msgstr "모든 레코드에 링크되지 않음"

msgid "Not Permitted"
msgstr "허용하지 않음"

msgid "Not Published"
msgstr "게시되지"

msgid "Not Saved"
msgstr "저장되지"

msgid "Not Seen"
msgstr "보지"

msgid "Not Sent"
msgstr "보낼 수 없습니다"

msgid "Not Set"
msgstr "설정 아님"

msgid "Not Specified"
msgstr "명시되지 않은"

msgid "Not a valid Comma Separated Value (CSV File)"
msgstr "은 (는) 올바른 쉼표로 구분 된 값 (CSV 파일)"

msgid "Not a valid DocType view:"
msgstr "유효한 DocType보기가 아닙니다."

msgid "Not a valid User Image."
msgstr "유효한 사용자 이미지가 아닙니다."

msgid "Not a valid Workflow Action"
msgstr "유효한 워크 플로 작업이 아닙니다."

msgid "Not a valid user"
msgstr "유효한 사용자"

msgid "Not a zip file"
msgstr "아니 zip 파일"

msgid "Not active"
msgstr "활성 없음"

msgid "Not allowed for {0}: {1}"
msgstr "{0}에는 사용할 수 없습니다 : {1}"

msgid "Not allowed to Import"
msgstr "수입하는 것이 허용되지 않음"

msgid ""
"Not allowed to attach {0} document, please enable Allow Print For {0} in "
"Print Settings"
msgstr "{0} 문서를 첨부 할 수 없습니다. 인쇄 설정에서 {0}에 대해 인쇄 허용을 활성화하십시오."

msgid "Not allowed to change {0} after submission"
msgstr "제출 후 {0}을 변경할 수 없습니다"

msgid "Not allowed to print cancelled documents"
msgstr "아니 취소 문서를 인쇄 할 수"

msgid "Not allowed to print draft documents"
msgstr "아니 초안 문서를 인쇄 할 수"

msgid "Not enough permission to see links"
msgstr "링크를 볼 권한이 없습니다."

msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgid "Not in Developer Mode"
msgstr "아니 개발자 모드에서"

msgid "Not in Developer Mode! Set in site_config.json or make 'Custom' DocType."
msgstr "아니 개발자 모드에서!site_config.json에 설정하거나 '사용자 정의'에 doctype합니다."

msgid "Not permitted"
msgstr "허용되지 않음"

msgid "Not permitted to view {0}"
msgstr "{0}을 (를) 볼 수 없습니다."

msgid "Note"
msgstr "정보"

msgid "Note Seen By"
msgstr "볼 참고"

msgid "Note:"
msgstr "노트 :"

msgid "Note: By default emails for failed backups are sent."
msgstr "참고 : 기본적으로 실패한 백업에 대한 전자 메일이 전송됩니다."

msgid "Note: Changing the Page Name will break previous URL to this page."
msgstr "참고 : 페이지 이름을 변경하면이 페이지의 이전 URL이 깨집니다."

msgid ""
"Note: For best results,  images must be of the same size and width must "
"be greater than height."
msgstr "참고 : 최상의 결과를 얻으려면 이미지의 크기가 동일해야하며 폭은 높이보다 커야합니다."

msgid "Note: Multiple sessions will be allowed in case of mobile device"
msgstr "참고 : 여러 세션은 모바일 장치의 경우에는 허용됩니다"

msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgid "Notes:"
msgstr "노트:"

msgid "Nothing to show"
msgstr "보여 아무것도"

msgid "Nothing to update"
msgstr "업데이트 할 내용이 없습니다."

msgid "Notification"
msgstr "공고"

msgid "Notification Log"
msgstr "알림 로그"

msgid "Notification Recipient"
msgstr "알림 수신자"

msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

msgid "Notification Subscribed Document"
msgstr "알림 가입 문서"

msgid "Notification Tones"
msgstr "알림 음"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Notifications Disabled"
msgstr "알림 비활성화"

msgid "Notifications and bulk mails will be sent from this outgoing server."
msgstr "공지 사항 및 대량 메일이 보내는 메일 서버에서 전송됩니다."

msgid "Notify Users On Every Login"
msgstr "로그인 할 때마다 사용자에게 알림"

msgid "Notify by Email"
msgstr "이메일로 알림"

msgid "Notify by email"
msgstr "이메일로 알림"

msgid "Notify if unreplied"
msgstr "UNREPLIED 경우 알림"

msgid "Notify if unreplied for (in mins)"
msgstr "(분에)에 대한 UNREPLIED 경우 알림"

msgid "Notify users with a popup when they log in"
msgstr "그들이 로그인 할 때 팝업으로 사용자에게 알림"

msgid "Now"
msgstr "지금"

msgid "Number"
msgstr "번호"

msgid "Number Card"
msgstr "번호 카드"

msgid "Number Card Link"
msgstr "번호 카드 링크"

msgid "Number Cards"
msgstr "숫자 카드"

msgid "Number Format"
msgstr "번호 형식"

msgid "Number of Backups"
msgstr "백업의 수"

msgid "Number of DB Backups"
msgstr "DB 백업 수"

msgid "Number of DB backups cannot be less than 1"
msgstr "DB 백업 수는 1보다 작을 수 없습니다."

msgid "Number of Groups"
msgstr "그룹 수"

msgid ""
"Number of columns for a field in a Grid (Total Columns in a grid should "
"be less than 11)"
msgstr "그리드의 필드의 열 번호 (그리드에 총 열보다 11이어야 함)"

msgid ""
"Number of columns for a field in a List View or a Grid (Total Columns "
"should be less than 11)"
msgstr "목록보기 또는 그리드의 필드에 대한 열 수 (총 열 적은 11 이상이어야 함)"

msgid "OAuth Authorization Code"
msgstr "OAuth를 인증 코드"

msgid "OAuth Bearer Token"
msgstr "OAuth를 무기명 토큰"

msgid "OAuth Client"
msgstr "OAuth 클라이언트"

msgid "OAuth Client ID"
msgstr "OAuth 클라이언트 ID"

msgid "OAuth Provider Settings"
msgstr "OAuth를 제공 설정"

msgid "OTP App"
msgstr "OTP 앱"

msgid "OTP Issuer Name"
msgstr "OTP 발급자 이름"

msgid "OTP Secret has been reset. Re-registration will be required on next login."
msgstr "OTP Secret이 재설정되었습니다. 다음 로그인시 재 등록이 필요합니다."

msgid "OTP secret can only be reset by the Administrator."
msgstr "OTP 암호는 관리자 만 재설정 할 수 있습니다."

msgid "OTP setup using OTP App was not completed. Please contact Administrator."
msgstr "OTP 앱을 사용한 OTP 설정이 완료되지 않았습니다. 관리자에게 문의하십시오."

msgid "Odisha"
msgstr "오디 샤"

msgid "Off"
msgstr "떨어져서"

msgid "Office"
msgstr "사무실"

msgid "Office 365"
msgstr "Office 365"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Old Password"
msgstr "이전 암호"

msgid "Old Password Required."
msgstr "이전 암호 필요."

msgid "Older backups will be automatically deleted"
msgstr "이전 백업은 자동으로 삭제됩니다"

msgid "On {0}, {1} wrote:"
msgstr "{0}에서 {1} 썼다 :"

msgid "Onboarding"
msgstr "온 보딩"

msgid "Onboarding Complete"
msgstr "온 보딩 완료"

msgid "Onboarding Permission"
msgstr "온 보딩 권한"

msgid "Onboarding Step"
msgstr "온 보딩 단계"

msgid "Onboarding Step Map"
msgstr "온 보딩 단계 맵"

msgid ""
"Once submitted, submittable documents cannot be changed. They can only be"
" Cancelled and Amended."
msgstr "일단 제출되면 제출할 수있는 문서는 변경할 수 없습니다. 취소 및 수정 만 가능합니다."

msgid ""
"Once you have set this, the users will only be able access documents (eg."
" Blog Post) where the link exists (eg. Blogger)."
msgstr "이 설정되면, 사용자는 수 액세스 문서 (예 될 것입니다링크가 존재하는 블로그의 포스트) (예 :블로거)."

msgid "One Last Step"
msgstr "마지막 단계"

msgid "One Time Password (OTP) Registration Code from {}"
msgstr "원타임 패스워드 (OTP) 등록 코드 {}"

msgid "One of"
msgstr "중 하나"

msgid "Online"
msgstr "온라인으로"

msgid "Only 200 inserts allowed in one request"
msgstr "200 인서트는 하나의 요청에 허용"

msgid "Only Administrator can delete Email Queue"
msgstr "만있는 관리자는 메일 큐를 삭제할 수 있습니다"

msgid "Only Administrator can edit"
msgstr "관리자 만 편집 할 수 있습니다"

msgid "Only Administrator can save a standard report. Please rename and save."
msgstr "관리자 만 표준 보고서를 저장할 수 있습니다.이름을 변경하고 저장하십시오."

msgid "Only Administrator is allowed to use Recorder"
msgstr "관리자 만 레코더 사용이 허용됩니다."

msgid "Only Allow Edit For"
msgstr "만 편집을 위해이 허용"

msgid "Only Options allowed for Data field are:"
msgstr "데이터 필드에 허용되는 옵션은 다음과 같습니다."

msgid "Only Send Records Updated in Last X Hours"
msgstr "지난 X 시간 동안 업데이트 된 레코드 만 보내기"

msgid ""
"Only mandatory fields are necessary for new records. You can delete non-"
"mandatory columns if you wish."
msgstr "만 필수 필드는 새로운 기록을 위해 필요하다.당신이 원하는 경우 필수가 아닌 열을 삭제할 수 있습니다."

msgid "Only one {0} can be set as primary."
msgstr "하나의 {0} 만 기본으로 설정할 수 있습니다."

msgid "Only standard DocTypes are allowed to be customized from Customize Form."
msgstr "표준 DocTypes 만 사용자 정의 양식에서 사용자 정의 할 수 있습니다."

msgid "Only users involved in the document are listed"
msgstr "문서에 관련된 사용자 만 나열됩니다."

msgid "Only {0} emailed reports are allowed per user"
msgstr "만 {0} 보고서는 사용자 당 허용되는 이메일"

msgid "Oops"
msgstr "죄송합니다"

msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "죄송합니다. 문제가 발생했습니다"

msgid "Oops, you are not allowed to know that"
msgstr "죄송합니다, 당신은 알 수 없습니다"

msgid "Open"
msgstr "열기"

msgid "Open Awesomebar"
msgstr "신난다 열기"

msgid "Open Chat"
msgstr "채팅 열기"

msgid "Open Document"
msgstr "문서 열기"

msgid "Open Documents"
msgstr "열린 문서"

msgid "Open Help"
msgstr "도움말 열기"

msgid "Open Link"
msgstr "링크 열기"

msgid "Open Reference Document"
msgstr "참조 문서 열기"

msgid "Open Settings"
msgstr "설정 열기"

msgid "Open Source Applications for the Web"
msgstr "웹을위한 오픈 소스 응용 프로그램"

msgid "Open Translation"
msgstr "열린 번역"

msgid "Open URL in a New Tab"
msgstr "새 탭에서 URL 열기"

msgid "Open a dialog with mandatory fields to create a new record quickly"
msgstr "필수 입력란이있는 대화 상자를 열어 새 레코드를 신속하게 만듭니다."

msgid "Open a module or tool"
msgstr "모듈 또는 도구를 엽니 다"

msgid "Open list item"
msgstr "목록 항목 열기"

msgid "Open your authentication app on your mobile phone."
msgstr "휴대 전화에서 인증 앱을 엽니 다."

msgid "Open {0}"
msgstr "열기 {0}"

msgid "Opened"
msgstr "개설"

msgid "Operation"
msgstr "작업"

msgid "Operator must be one of {0}"
msgstr "운영자는 {0} 중 하나 여야합니다."

msgid "Option 1"
msgstr "옵션 1"

msgid "Option 2"
msgstr "옵션 2"

msgid "Option 3"
msgstr "옵션 3"

msgid "Option {0} for field {1} is not a child table"
msgstr "{1} 필드의 {0} 옵션은 하위 테이블이 아닙니다."

msgid "Optional: Always send to these ids. Each Email Address on a new row"
msgstr "선택 사항 : 항상이 ID에 보냅니다. 새 행에 각 이메일 주소"

msgid "Optional: The alert will be sent if this expression is true"
msgstr "선택 사항 :이 표현에 해당하는 경우 경고가 전송됩니다"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid ""
"Options 'Dynamic Link' type of field must point to another Link Field "
"with options as 'DocType'"
msgstr "필드의 옵션 '동적 링크'형식이 '문서 종류'등의 옵션이 다른 링크 필드를 지정해야합니다"

msgid "Options Help"
msgstr "옵션 도움말"

msgid "Options for select. Each option on a new line."
msgstr "선택에 대한 옵션을 선택합니다. 새 줄에 각 옵션."

msgid "Options for {0} must be set before setting the default value."
msgstr "기본값을 설정하기 전에 {0}에 대한 옵션을 설정해야합니다."

msgid "Options not set for link field {0}"
msgstr "옵션 링크 필드에 대해 설정되지 {0}"

msgid "Or login with"
msgstr "또는 로그인"

msgid "Order"
msgstr "주문"

msgid "Org History"
msgstr "조직의 역사"

msgid "Org History Heading"
msgstr "조직의 역사 제목"

msgid "Organizational Unit for Users"
msgstr "사용자를위한 조직 단위"

msgid "Orientation"
msgstr "정위"

msgid "Original Value"
msgstr "원래 값"

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "Other Territory"
msgstr "기타 영토"

msgid "Outgoing email account not correct"
msgstr "보내는 전자 메일 계정이 올바르지 않습니다."

msgid "Outlook.com"
msgstr "Outlook.com"

msgid "Output"
msgstr "산출"

msgid "Overwrite"
msgstr "덮어 쓰기"

msgid "Owner"
msgstr "소유권자"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "PDF Page Size"
msgstr "PDF 페이지 크기"

msgid "PDF Settings"
msgstr "PDF 설정"

msgid "PDF generation failed"
msgstr "PDF 생성에 실패했습니다."

msgid "PDF generation failed because of broken image links"
msgstr "PDF 생성으로 인해 깨진 이미지 링크 실패"

msgid ""
"PDF printing via \"Raw Print\" is not yet supported. Please remove the "
"printer mapping in Printer Settings and try again."
msgstr ""
"&quot;Raw Print&quot;를 통한 PDF 인쇄는 아직 지원되지 않습니다. 프린터 설정에서 프린터 매핑을 제거하고 다시 "
"시도하십시오."

msgid "Package Document Type"
msgstr "패키지 문서 유형"

msgid "Package Publish Target"
msgstr "패키지 게시 대상"

msgid "Package Publish Tool"
msgstr "패키지 게시 도구"

msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgid "Page Builder"
msgstr "페이지 빌더"

msgid "Page Building Blocks"
msgstr "페이지 빌딩 블록"

msgid "Page HTML"
msgstr "페이지의 HTML"

msgid "Page Length"
msgstr "페이지 길이"

msgid "Page Missing or Moved"
msgstr "누락 또는 이동 페이지"

msgid "Page Name"
msgstr "페이지 이름"

msgid "Page Settings"
msgstr "페이지 설정"

msgid "Page Shortcuts"
msgstr "페이지 바로 가기"

msgid "Page has expired!"
msgstr "페이지가 만료되었습니다."

msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

msgid "Page to show on the website\\n"
msgstr "페이지는 웹 사이트에 표시 할"

msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "페이지 {0}의 {1}"

msgid "Pages in Desk (place holders)"
msgstr "데스크 페이지 (장소 소지자)"

msgid "Parameter"
msgstr "매개변수"

msgid "Parent"
msgstr "부모의"

msgid "Parent Error Snapshot"
msgstr "부모 오류 스냅 샷"

msgid "Parent Field (Tree)"
msgstr "부모 필드 (나무)"

msgid "Parent Field must be a valid fieldname"
msgstr "부모 필드는 유효한 필드 이름이어야합니다"

msgid "Parent Label"
msgstr "부모 라벨"

msgid "Parent Table"
msgstr "부모 테이블"

msgid "Parent is required to get child table data"
msgstr "부모는 자식 테이블 데이터를 가져와야합니다."

msgid "Parent is the name of the document to which the data will get added to."
msgstr "Parent는 데이터가 추가 될 문서의 이름입니다."

msgid "Partial Success"
msgstr "부분적인 성공"

msgid "Partially Successful"
msgstr "부분 성공"

msgid "Participants"
msgstr "참석자"

msgid "Party GSTIN"
msgstr "파티 GSTIN"

msgid "Passive"
msgstr "수동"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password Reset"
msgstr "암호 재설정"

msgid "Password Reset Link Generation Limit"
msgstr "비밀번호 재설정 링크 생성 제한"

msgid "Password Updated"
msgstr "암호 업데이트"

msgid "Password changed successfully."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

msgid "Password for Base DN"
msgstr "기본 DN의 비밀번호"

msgid "Password is required or select Awaiting Password"
msgstr "암호가 필요하거나 대기 비밀번호를 선택한다"

msgid "Password not found"
msgstr "비밀 번호를 찾을 수 없습니다"

msgid "Password reset instructions have been sent to your email"
msgstr "암호 재설정 지침은 전자 메일로 전송 한"

msgid "Passwords do not match!"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다!"

msgid "Paste"
msgstr "풀"

msgid "Patch"
msgstr "패치"

msgid "Patch Log"
msgstr "패치 로그"

msgid "Path"
msgstr "통로"

msgid "Path to CA Certs File"
msgstr "CA 인증서 파일 경로"

msgid "Path to Server Certificate"
msgstr "서버 인증서 경로"

msgid "Path to private Key File"
msgstr "개인 키 파일의 경로"

msgid "Pay"
msgstr "지불"

msgid "PayPal Settings"
msgstr "페이팔 설정"

msgid "PayPal payment gateway settings"
msgstr "페이팔 지불 게이트웨이 설정"

msgid "Payment Cancelled"
msgstr "결제 취소"

msgid "Payment Failed"
msgstr "결제 실패"

msgid "Payment Gateway"
msgstr "지불 게이트웨이"

msgid "Payment Gateway Name"
msgstr "지불 게이트웨이 이름"

msgid "Payment Success"
msgstr "결제 성공"

msgid "Payments"
msgstr "지불"

msgid "Paytm Settings"
msgstr "Paytm 설정"

msgid "Paytm payment gateway settings"
msgstr "PayTM 결제 게이트웨이 설정"

msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

msgid "Pending Approval"
msgstr "승인 대기 중"

msgid "Pending Verification"
msgstr "대기중인 인증"

msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

msgid "Percent Complete"
msgstr "완료율"

msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Perm Level"
msgstr "파마 수준"

msgid "Permanent"
msgstr "퍼머넌트"

msgid "Permanently Cancel {0}?"
msgstr "영구적으로 {0} 취소?"

msgid "Permanently Submit {0}?"
msgstr "영구적으로 {0}를 제출?"

msgid "Permanently delete {0}?"
msgstr "영구적으로 {0}을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Permission Error"
msgstr "권한 오류"

msgid "Permission Level"
msgstr "권한 수준"

msgid "Permission Levels"
msgstr "권한 수준"

msgid "Permission Rules"
msgstr "권한 규칙"

msgid "Permissions"
msgstr "허가 (또는 접근 권한)"

msgid "Permissions are automatically applied to Standard Reports and searches."
msgstr "권한은 자동으로 표준 보고서 및 검색에 적용됩니다."

msgid ""
"Permissions are set on Roles and Document Types (called DocTypes) by "
"setting rights like Read, Write, Create, Delete, Submit, Cancel, Amend, "
"Report, Import, Export, Print, Email and Set User Permissions."
msgstr ""
"권한은보고, 가져 오기, 내보내기, 인쇄, 전자 메일 및 사용자 설정 권한, 정정, 취소, 제출, 생성, 삭제, 읽기, 쓰기와 같은"
" 권한을 설정하여 역할 및 문서 유형 (doctype에 호출)에 설정됩니다."

msgid ""
"Permissions at higher levels are Field Level permissions. All Fields have"
" a Permission Level set against them and the rules defined at that "
"permissions apply to the field. This is useful in case you want to hide "
"or make certain field read-only for certain Roles."
msgstr ""
"더 높은 수준의 권한은 필드 레벨의 권한입니다.모든 필드는 그들에 대한 권한 수준 설정과 권한을 현장에 적용하는 것이 정의 규칙을 "
"가지고있다.이 숨기거나 특정 필드는 읽기 전용 특정 역할 있도록 할 경우에 유용합니다."

msgid ""
"Permissions at level 0 are Document Level permissions, i.e. they are "
"primary for access to the document."
msgstr "그들은 문서에 액세스하기위한 기본입니다 즉, 레벨 0에서 권한, 문서 수준의 권한입니다."

msgid "Permissions get applied on Users based on what Roles they are assigned."
msgstr "권한은이 할당 된 역할을 기반으로 사용자에 적용받을."

msgid "Permitted Documents For User"
msgstr "사용자에 대한 허가 서류"

msgid "Personal"
msgstr "개인의"

msgid "Personal Data Deletion Request"
msgstr "개인 데이터 삭제 요청"

msgid "Personal Data Download Request"
msgstr "개인 데이터 다운로드 요청"

msgid "Phone"
msgstr "휴대폰"

msgid "Phone No."
msgstr "전화 번호"

msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Pick Columns"
msgstr "열 선택"

msgid "Pie"
msgstr "파이"

msgid "Pin Globally"
msgstr "글로벌 핀"

msgid "Pin To Bottom"
msgstr "바닥에 핀"

msgid "Pin To Top"
msgstr "맨 위로 핀"

msgid "Pincode"
msgstr "PIN 코드"

msgid "Places"
msgstr "장소"

msgid "Plan Name"
msgstr "계획 이름"

msgid "Plant"
msgstr "심기"

msgid "Please Duplicate this Website Theme to customize."
msgstr "이 웹 사이트의 테마는 사용자 정의 중복하십시오."

msgid "Please Enter Your Password to Continue"
msgstr "계속하려면 비밀번호를 입력하십시오."

msgid "Please Install the ldap3 library via pip to use ldap functionality."
msgstr "ldap 기능을 사용하려면 pip를 통해 ldap3 라이브러리를 설치하십시오."

msgid "Please Set Chart"
msgstr "차트를 설정하십시오"

msgid "Please Update SMS Settings"
msgstr "SMS 설정을 업데이트하십시오"

msgid "Please add a subject to your email"
msgstr "이메일에 제목을 추가하십시오."

msgid "Please add a valid comment."
msgstr "유효한 설명을 추가하십시오."

msgid "Please ask your administrator to verify your sign-up"
msgstr "당신의 가입을 확인하기 위해 관리자에게 문의하시기 바랍니다"

msgid "Please attach a file first."
msgstr "먼저 파일을 첨부하시기 바랍니다."

msgid "Please attach an image file to set HTML"
msgstr "이미지 파일을 첨부하여 HTML을 설정하십시오."

msgid "Please check the filter values set for Dashboard Chart: {}"
msgstr "대시 보드 차트에 설정된 필터 값을 확인하십시오 : {}"

msgid "Please check the value of \"Fetch From\" set for field {0}"
msgstr "{0} 필드에 대해 설정된 &quot;가져 오기&quot;값을 확인하십시오."

msgid "Please check your email for verification"
msgstr "확인을 위해 이메일을 확인하시기 바랍니다"

msgid ""
"Please check your registered email address for instructions on how to "
"proceed. Do not close this window as you will have to return to it."
msgstr "진행 방법에 대한 안내는 등록 된 이메일 주소를 확인하십시오. 이 창을 닫아야 만하므로 창을 닫아야합니다."

msgid "Please click on the following link to set your new password"
msgstr "새 암호를 설정하려면 다음 링크를 클릭하십시오"

msgid "Please close this window"
msgstr "이 창을 닫으십시오"

msgid "Please confirm your action to {0} this document."
msgstr "이 문서를 {0} (으)로 확인하십시오."

msgid "Please create Card first"
msgstr "먼저 카드를 만드십시오"

msgid "Please create chart first"
msgstr "먼저 차트를 작성하십시오"

msgid "Please do not change the rows above {0}"
msgstr "위의 행을 변경하지 마십시오 {0}"

msgid "Please do not change the template headings."
msgstr "템플릿 제목을 변경하지 마십시오."

msgid "Please duplicate this to make changes"
msgstr "변경하려면이 중복하십시오"

msgid "Please enable Twilio settings to send WhatsApp messages"
msgstr "WhatsApp 메시지를 보내려면 Twilio 설정을 활성화하십시오."

msgid "Please enable developer mode to create new connection"
msgstr "새 연결을 만들려면 개발자 모드를 사용하도록 설정하십시오."

msgid "Please enable pop-ups"
msgstr "팝업을 활성화하십시오"

msgid "Please enable pop-ups in your browser"
msgstr "브라우저에서 팝업을 활성화하십시오."

msgid "Please enable twilio settings before sending WhatsApp messages"
msgstr "WhatsApp 메시지를 보내기 전에 Twilio 설정을 활성화하십시오"

msgid "Please ensure that your profile has an email address"
msgstr "당신의 프로필에 이메일 주소가 있는지 확인하십시오"

msgid "Please enter Access Token URL"
msgstr "액세스 토큰 URL을 입력하십시오."

msgid "Please enter Authorize URL"
msgstr "URL 인증을 입력하십시오."

msgid "Please enter Base URL"
msgstr "기본 URL을 입력하십시오."

msgid "Please enter Client ID before social login is enabled"
msgstr "소셜 로그인을 사용하도록 설정하기 전에 클라이언트 ID를 입력하십시오."

msgid "Please enter Client Secret before social login is enabled"
msgstr "소셜 로그인을 사용하기 전에 Client Secret을 입력하십시오."

msgid "Please enter Redirect URL"
msgstr "리디렉션 URL을 입력하십시오."

msgid "Please enter the password"
msgstr "암호를 입력하세요"

msgid "Please enter valid mobile nos"
msgstr "유효 모바일 NOS를 입력 해주십시오"

msgid "Please enter values for App Access Key and App Secret Key"
msgstr "앱 액세스 키 및 응용 프로그램 비밀 키 값을 입력하세요"

msgid "Please find attached {0}: {1}"
msgstr "첨부 된 {0}을 찾으십시오 : {1}"

msgid "Please generate keys for the Event Subscriber User {0} first."
msgstr "먼저 이벤트 구독자 사용자 {0}에 대한 키를 생성하십시오."

msgid "Please hide the standard navbar items instead of deleting them"
msgstr "표준 navbar 항목을 삭제하는 대신 숨기십시오."

msgid "Please make sure that there are no empty columns in the file."
msgstr "빈 열이 파일이 있는지 확인하십시오."

msgid ""
"Please make sure the Reference Communication Docs are not circularly "
"linked."
msgstr "참조 커뮤니케이션 문서가 순환 링크되어 있지 않은지 확인하십시오."

msgid "Please refresh to get the latest document."
msgstr "최신 문서를 가져 오려면 새로 고침하십시오."

msgid "Please save before attaching."
msgstr "첨부하기 전에 저장하십시오."

msgid "Please save the Newsletter before sending"
msgstr "전송하기 전에 뉴스를 저장하십시오"

msgid "Please save the document before assignment"
msgstr "할당하기 전에 문서를 저장하십시오"

msgid "Please save the document before removing assignment"
msgstr "할당을 제거하기 전에 문서를 저장하십시오"

msgid "Please save the report first"
msgstr "먼저 보고서를 저장하십시오"

msgid "Please save to edit the template."
msgstr "템플릿을 편집하려면 저장하십시오."

msgid "Please select Company"
msgstr "회사를 선택하세요"

msgid "Please select DocType first"
msgstr "처음에 doctype 선택하세요"

msgid "Please select Entity Type first"
msgstr "먼저 엔티티 유형을 선택하십시오."

msgid "Please select Minimum Password Score"
msgstr "최소 암호 점수를 선택하십시오."

msgid "Please select a Amount Field."
msgstr "금액 필드를 선택하십시오."

msgid "Please select a file or url"
msgstr "파일이나 URL을 선택하세요"

msgid "Please select a new name to rename"
msgstr "이름을 바꾸려면 새 이름을 선택하십시오."

msgid "Please select a valid csv file with data"
msgstr "데이터가 유효한 CSV 파일을 선택하세요"

msgid "Please select a valid date filter"
msgstr "유효한 날짜 필터를 선택하십시오"

msgid ""
"Please select another payment method. PayPal does not support "
"transactions in currency '{0}'"
msgstr "다른 지불 방법을 선택하세요. 페이팔은 &#39;{0}&#39;통화 트랜잭션을 지원하지 않습니다"

msgid ""
"Please select another payment method. Paytm does not support transactions"
" in currency '{0}'"
msgstr "다른 결제 방법을 선택하십시오. Paytm은 &#39;{0}&#39;통화로 거래를 지원하지 않습니다."

msgid ""
"Please select another payment method. Razorpay does not support "
"transactions in currency '{0}'"
msgstr "다른 지불 방법을 선택하세요. Razorpay은 &#39;{0}&#39;통화 트랜잭션을 지원하지 않습니다"

msgid ""
"Please select another payment method. Stripe does not support "
"transactions in currency '{0}'"
msgstr "다른 지불 방법을 선택하십시오. Stripe은 통화 &#39;{0}&#39;의 트랜잭션을 지원하지 않습니다."

msgid "Please select applicable Doctypes"
msgstr "해당 Doctype을 선택하십시오."

msgid "Please select atleast 1 column from {0} to sort/group"
msgstr "{0} 정렬 / 그룹이어야 한 열을 선택하세요"

msgid "Please select document type first."
msgstr "먼저 문서 유형을 선택하십시오."

msgid "Please select target language for translation"
msgstr "번역 할 대상 언어를 선택하십시오"

msgid "Please select the Document Type."
msgstr "문서 유형을 선택하십시오."

msgid "Please select {0}"
msgstr "선택하세요 {0}"

msgid "Please set API Key and Secret on the producer and consumer sites first."
msgstr "먼저 생산자 및 소비자 사이트에서 API 키와 비밀을 설정하십시오."

msgid "Please set Base URL in Social Login Key for Frappe"
msgstr "Frappe의 소셜 로그인 키에 기본 URL을 설정하십시오."

msgid "Please set Dropbox access keys in your site config"
msgstr "사이트 구성에 보관 액세스 키를 설정하십시오"

msgid "Please set Email Address"
msgstr "이메일 주소를 설정하십시오"

msgid "Please set a printer mapping for this print format in the Printer Settings"
msgstr "프린터 설정에서이 인쇄 형식에 대한 프린터 매핑을 설정하십시오."

msgid "Please set filters"
msgstr "필터를 설정하십시오"

msgid "Please set filters value in Report Filter table."
msgstr "보고서 필터 테이블의 필터 값을 설정하십시오."

msgid "Please set the following documents in this Dashboard as standard first."
msgstr "먼저이 대시 보드에서 다음 문서를 표준으로 설정하십시오."

msgid ""
"Please setup SMS before setting it as an authentication method, via SMS "
"Settings"
msgstr "SMS 설정을 통해 인증 방법으로 설정하기 전에 SMS를 설정하십시오."

msgid "Please setup a message first"
msgstr "먼저 메시지를 설정하십시오."

msgid "Please setup default Email Account from Setup > Email > Email Account"
msgstr "설정&gt; 이메일&gt; 이메일 계정에서 기본 이메일 계정을 설정하십시오"

msgid "Please specify"
msgstr "지정하십시오"

msgid "Please specify which date field must be checked"
msgstr "확인해야하는 날짜 필드 지정하십시오"

msgid "Please specify which value field must be checked"
msgstr "값 필드를 선택해야하는 이유를 적어주세요"

msgid "Please try again"
msgstr "다시 시도하십시오"

msgid "Please verify your Email Address"
msgstr "당신의 이메일 주소를 확인하세요"

msgid "Point Allocation Periodicity"
msgstr "포인트 할당주기"

msgid "Points"
msgstr "전철기"

msgid "Points Given"
msgstr "주어진 포인트"

msgid "Pondicherry"
msgstr "폰디 체리"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Portal"
msgstr "문"

msgid "Portal Menu"
msgstr "포털 메뉴"

msgid "Portal Menu Item"
msgstr "포털 메뉴 항목"

msgid "Portal Settings"
msgstr "포털 설정"

msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

msgid "Post"
msgstr "우편"

msgid "Post Comment"
msgstr "댓글 달기"

msgid "Postal"
msgstr "우편의"

msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Postprocess Method"
msgstr "후 처리 방법"

msgid "Posts"
msgstr "게시물"

msgid "Posts by {0}"
msgstr "게시물 {0}"

msgid "Posts filed under {0}"
msgstr "아래에 제출 한 게시물 {0}"

msgid "Precision"
msgstr "정확"

msgid "Precision should be between 1 and 6"
msgstr "정밀는 1과 6 사이 여야합니다"

msgid "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much."
msgstr "예측과 같은 대체 &#39;@&#39;대신 &#39;A&#39;는 매우 도움이되지 않습니다."

msgid "Prefer not to say"
msgstr "대답 안 함"

msgid "Preferred Billing Address"
msgstr "선호하는 결제 주소"

msgid "Preferred Shipping Address"
msgstr "선호하는 배송 주소"

msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

msgid "Prepared Report"
msgstr "준비 보고서"

msgid "Prepared Report Expiry Period (Days)"
msgstr "준비된 보고서 만료 기간 (일)"

msgid "Prepared Report User"
msgstr "준비된 보고서 사용자"

msgid "Preparing Report"
msgstr "보고서 준비"

msgid "Preprocess Method"
msgstr "전처리 방법"

msgid "Press Alt Key to trigger additional shortcuts in Menu and Sidebar"
msgstr "메뉴 및 사이드 바에서 추가 단축키를 실행하려면 Alt 키를 누릅니다."

msgid "Press Enter to save"
msgstr "저장하려면 Enter 키를 누릅니다."

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "Preview HTML"
msgstr "미리보기 HTML"

msgid "Preview Message"
msgstr "메시지 미리보기"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Previous Hash"
msgstr "이전 해시"

msgid "Primary"
msgstr "기본"

msgid "Primary Color"
msgstr "원색"

msgid "Print"
msgstr "인쇄"

msgid "Print Documents"
msgstr "문서 인쇄"

msgid "Print Format"
msgstr "인쇄 형식"

msgid "Print Format Builder"
msgstr "인쇄 형식 빌더"

msgid "Print Format Help"
msgstr "인쇄 형식 도움말"

msgid "Print Format Type"
msgstr "인쇄 형식 유형"

msgid "Print Format {0} is disabled"
msgstr "인쇄 형식 {0} 비활성화"

msgid "Print Hide"
msgstr "인쇄 숨기기"

msgid "Print Hide If No Value"
msgstr "인쇄 숨기면 아무 가치가 없습니다"

msgid "Print Sent to the printer!"
msgstr "인쇄가 프린터로 전송되었습니다!"

msgid "Print Server"
msgstr "인쇄 서버"

msgid "Print Settings"
msgstr "인쇄 설정"

msgid "Print Settings..."
msgstr "인쇄 설정 ..."

msgid "Print Style"
msgstr "인쇄 스타일"

msgid "Print Style Name"
msgstr "인쇄 스타일 이름"

msgid "Print Style Preview"
msgstr "인쇄 스타일 미리보기"

msgid "Print UOM after Quantity"
msgstr "수량 후 UOM 인쇄"

msgid "Print Width"
msgstr "인쇄 폭"

msgid "Print Width of the field, if the field is a column in a table"
msgstr "필드는 테이블의 열이면, 필드의 폭 프린트"

msgid "Print taxes with zero amount"
msgstr "금액이없는 세금 인쇄"

msgid "Print with letterhead"
msgstr "레터로 인쇄"

msgid "Printer"
msgstr "인쇄기"

msgid "Printer Mapping"
msgstr "프린터 매핑"

msgid "Printer Name"
msgstr "프린터 이름"

msgid "Printer Settings"
msgstr "프린터 설정"

msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

msgid "Printing failed"
msgstr "인쇄 실패"

msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgid "Private"
msgstr "개인"

msgid "Private Key"
msgstr "비공개 키"

msgid "Private and public Notes."
msgstr "개인 및 공공 노트."

msgid ""
"ProTip: Add <code>Reference: {{ reference_doctype }} {{ reference_name "
"}}</code> to send document reference"
msgstr ""
"ProTip : 추가 <code>Reference: {{ reference_doctype }} {{ reference_name "
"}}</code> 보낼 문서 참조"

msgid "Proceed Anyway"
msgstr "어쨌거나 진행"

msgid "Processing"
msgstr "가공"

msgid "Processing..."
msgstr "처리 중 ..."

msgid "Producer Document Name"
msgstr "생산자 문서 이름"

msgid "Producer URL"
msgstr "프로듀서 URL"

msgid "Prof"
msgstr "교수"

msgid "Progress"
msgstr "진행"

msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

msgid "Property"
msgstr "속성"

msgid "Property Depends On"
msgstr "부동산에 따라 다름"

msgid "Property Setter"
msgstr "속성 setter"

msgid "Property Setter overrides a standard DocType or Field property"
msgstr "부동산 세터는 표준에서 DocType 또는 필드 속성을 재정의"

msgid "Property Type"
msgstr "부동산 유형"

msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgid "Provider Name"
msgstr "공급자 이름"

msgid "Public"
msgstr "공공"

msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

msgid "Publishable Key"
msgstr "게시 가능 키"

msgid "Published"
msgstr "출판"

msgid "Published On"
msgstr "에 게시"

msgid "Published on"
msgstr "게시일"

msgid "Pull"
msgstr "손잡이"

msgid "Pull Failed"
msgstr "당겨 실패"

msgid "Pull Insert"
msgstr "끌어 오기 삽입"

msgid "Pull Update"
msgstr "당겨 업데이트"

msgid "Pull from Google Calendar"
msgstr "Google 캘린더에서 가져 오기"

msgid "Pull from Google Contacts"
msgstr "Google 주소록에서 가져 오기"

msgid "Pulled from Google Calendar"
msgstr "Google 캘린더에서 가져옴"

msgid "Pulled from Google Contacts"
msgstr "Google 주소록에서 가져옴"

msgid "Punjab"
msgstr "펀 자브"

msgid "Purchase Manager"
msgstr "구매 관리자"

msgid "Purchase Master Manager"
msgstr "구매 마스터 관리자"

msgid "Purchase User"
msgstr "구매 사용자"

msgid "Push"
msgstr "푸시"

msgid "Push Delete"
msgstr "푸시 삭제"

msgid "Push Failed"
msgstr "푸시 실패"

msgid "Push Insert"
msgstr "밀어 넣기 삽입"

msgid "Push Update"
msgstr "푸시 업데이트"

msgid "Push to Google Calendar"
msgstr "Google 캘린더로 푸시"

msgid "Push to Google Contacts"
msgstr "Google 주소록으로 푸시"

msgid "Python Module"
msgstr "파이썬 모듈"

msgid "Pyver"
msgstr "Pyver"

msgid "QR Code"
msgstr "QR 코드"

msgid "QR Code for Login Verification"
msgstr "로그인 확인을위한 QR 코드"

msgid "QZ Tray Connection Active!"
msgstr "QZ 트레이 연결 활성!"

msgid "QZ Tray Failed: "
msgstr "QZ 트레이 실패 :"

msgid "Quarter Day"
msgstr "사분기 지불 일"

msgid "Quarterly"
msgstr "분기 별"

msgid "Query"
msgstr "질문"

msgid "Query / Script"
msgstr "쿼리 / 스크립트"

msgid "Query Options"
msgstr "쿼리 옵션"

msgid "Query Report"
msgstr "쿼리 보고서"

msgid "Query must be a SELECT"
msgstr "쿼리는 SELECT해야합니다"

msgid "Queue / Worker"
msgstr "대기열 / 작업자"

msgid "Queue should be one of {0}"
msgstr "대기열은 {0} 중 하나 여야합니다."

msgid "Queued"
msgstr "대기 중"

msgid "Queued for backup. It may take a few minutes to an hour."
msgstr "백업을 위해 대기 중. 이 시간에 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다."

msgid "Queued for backup. You will receive an email with the download link"
msgstr "백업 대기 중. 다운로드 링크가있는 이메일을 받게됩니다."

msgid "Quick Entry"
msgstr "빠른 입력"

msgid "Quick Help for Setting Permissions"
msgstr "권한 설정에 대한 빠른 도움말"

msgid "RAW Information Log"
msgstr "RAW 정보 로그"

msgid "Rajasthan"
msgstr "라자스탄"

msgid "Range"
msgstr "범위"

msgid "Rank:"
msgstr "계급:"

msgid "Rating"
msgstr "평가"

msgid "Rating: "
msgstr "평가:"

msgid "Raw Commands"
msgstr "원시 명령"

msgid "Raw Email"
msgstr "원시 이메일"

msgid "Raw Printing"
msgstr "원시 인쇄"

msgid "Raw Printing Settings..."
msgstr "원시 인쇄 설정 ..."

msgid "Razorpay Payment gateway settings"
msgstr "Razorpay 지불 게이트웨이 설정"

msgid "Razorpay Settings"
msgstr "Razorpay 설정"

msgid "Razorpay Signature Verification Failed"
msgstr "Razorpay 서명 확인 실패"

msgid "Re: "
msgstr "제목 : Re :"

msgid "Re: {0}"
msgstr "제목 : Re : {0}"

msgid "Read"
msgstr "돇"

msgid "Read Only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Read Only Depends On"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Read Time"
msgstr "읽기 시간"

msgid "Read by Recipient"
msgstr "수신자가 읽음"

msgid "Read by Recipient On"
msgstr "수신자가 읽음"

msgid "Reason"
msgstr "이유"

msgid "Rebuild"
msgstr "다시 빌드"

msgid "Received"
msgstr "획득"

msgid "Receiver By Document Field"
msgstr "문서 필드 별 수신자"

msgid "Receiver By Role"
msgstr "역할 별 수신자"

msgid "Receiver Parameter"
msgstr "수신기 매개 변수"

msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

msgid "Recent years are easy to guess."
msgstr "최근 몇 년 동안 추측하기 쉽다."

msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

msgid "Recipient Unsubscribed"
msgstr "구독 취소받는 사람"

msgid "Recipients"
msgstr "받는 사람"

msgid "Record does not exist"
msgstr "기록이 존재하지 않습니다"

msgid "Recorder"
msgstr "리코더"

msgid "Records for following doctypes will be filtered"
msgstr "다음 doctypes에 대한 레코드가 필터링됩니다."

msgid "Redirect To"
msgstr "리디렉션"

msgid "Redirect URI Bound To Auth Code"
msgstr "URI는 인증 코드에 바인딩 리디렉션"

msgid "Redirect URIs"
msgstr "URI를 리디렉션"

msgid "Redirect URL"
msgstr "URL 리디렉션"

msgid ""
"Redis cache server not running. Please contact Administrator / Tech "
"support"
msgstr "레디 스 캐시 서버가 실행되고 있지 않습니다.관리자 / 기술 지원 센터에 문의하시기 바랍니다"

msgid "Ref DocType"
msgstr "참조 문서 종류"

msgid "Ref Report DocType"
msgstr "참조 보고서 DocType"

msgid "Reference"
msgstr "참고"

msgid "Reference Date"
msgstr "참조 날짜"

msgid "Reference DocName"
msgstr "DocName 참조"

msgid "Reference DocType and Reference Name are required"
msgstr "참조에서 DocType 및 참조 이름이 필요합니다"

msgid "Reference Docname"
msgstr "참고 docName 같은"

msgid "Reference Doctype"
msgstr "참조 문서 종류"

msgid "Reference Document"
msgstr "참조 문헌"

msgid "Reference Document Type"
msgstr "참조 문서 유형"

msgid "Reference Name"
msgstr "참조 이름"

msgid "Reference Owner"
msgstr "참조 소유자"

msgid "Reference Report"
msgstr "참조 보고서"

msgid "Reference Type"
msgstr "참조 형식"

msgid "Reference document has been cancelled"
msgstr "참조 문서가 취소되었습니다."

msgid "Reference name"
msgstr "참조명(Reference Name)"

msgid "Reference: {0} {1}"
msgstr "참조 : {0} {1}"

msgid "Referrer"
msgstr "추천인"

msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Refresh All"
msgstr "모두 새로 고침"

msgid "Refresh Google Sheet"
msgstr "Google 스프레드 시트 새로 고침"

msgid "Refresh Token"
msgstr "새로 고침 토큰"

msgid "Refreshing"
msgstr "재로딩중"

msgid "Refreshing..."
msgstr "재로딩중..."

msgid "Region"
msgstr "지방"

msgid "Register OAuth Client App"
msgstr "OAuth를 클라이언트 응용 프로그램을 등록"

msgid "Registered but disabled"
msgstr "등록하지만 비활성화"

msgid "Rejected"
msgstr "거부"

msgid "Relapsed"
msgstr "재발"

msgid "Relapses"
msgstr "재발"

msgid "Relink"
msgstr "다시 연결"

msgid "Relink Communication"
msgstr "다시 연결 통신"

msgid "Relinked"
msgstr "다시 연결"

msgid "Reload"
msgstr "다시로드"

msgid "Reload File"
msgstr "파일 새로 고침"

msgid "Remember Last Selected Value"
msgstr "마지막으로 선택한 값을 기억"

msgid "Remote"
msgstr "먼"

msgid "Remote Document Type"
msgstr "원격 문서 유형"

msgid "Remote Fieldname"
msgstr "원격 필드 이름"

msgid "Remote ID"
msgstr "원격 ID"

msgid "Remote Objectname"
msgstr "원격 객체 이름"

msgid "Remote Primary Key"
msgstr "원격 기본 키"

msgid "Remote Value Filters"
msgstr "원격 값 필터"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Remove Field"
msgstr "이 필드를 제거"

msgid "Remove Filter"
msgstr "필터를 제거"

msgid "Remove Section"
msgstr "섹션을 제거"

msgid "Remove Tag"
msgstr "태그 제거"

msgid "Remove all customizations?"
msgstr "모든 사용자 지정을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Removed {0}"
msgstr "제거 {0}"

msgid "Rename"
msgstr "이름"

msgid "Rename many items by uploading a .csv file."
msgstr ". csv 파일을 업로드하여 여러 항목의 이름을 변경합니다."

msgid "Rename {0}"
msgstr "이름 바꾸기 {0}"

msgid "Renamed files and replaced code in controllers, please check!"
msgstr "컨트롤러의 파일 이름이 바뀌었고 코드가 바뀌 었습니다. 확인하십시오!"

msgid "Reopen"
msgstr "다시 열다"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "Repeat Header and Footer in PDF"
msgstr "PDF에 머리글과 바닥 글을 반복"

msgid "Repeat On"
msgstr "에 반복"

msgid "Repeat Till"
msgstr "까지 반복"

msgid "Repeat on Day"
msgstr "하루에 반복하기"

msgid "Repeat on Last Day of the Month"
msgstr "이 달의 마지막 날에 반복하십시오."

msgid "Repeat this Event"
msgstr "이 이벤트를 반복"

msgid "Repeats like \"aaa\" are easy to guess"
msgstr "&quot;AAA&quot;와 같은 반복은 추측하기 쉬운"

msgid "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\""
msgstr "&quot;abcabcabc&quot;약간 어렵게은 &quot;ABC&quot;보다 생각하는 것처럼 반복"

msgid "Repeats {0}"
msgstr "반복 {0}"

msgid "Replied"
msgstr "대답"

msgid "Reply"
msgstr "대답"

msgid "Reply All"
msgstr "모든 응답"

msgid "Report"
msgstr "보고서"

msgid "Report Builder"
msgstr "보고서 작성기"

msgid "Report Column"
msgstr "보고서 열"

msgid "Report Description"
msgstr "보고서 설명"

msgid "Report Document Error"
msgstr "문서 오류보고"

msgid "Report End Time"
msgstr "보고서 종료 시간"

msgid "Report Filter"
msgstr "보고서 필터"

msgid "Report Filters"
msgstr "보고서 필터"

msgid "Report Hide"
msgstr "보고서 숨기기"

msgid "Report Information"
msgstr "보고서 정보"

msgid "Report Manager"
msgstr "보고서 관리자"

msgid "Report Name"
msgstr "보고서 이름"

msgid "Report Reference Doctype"
msgstr "참조 문서 유형보고"

msgid "Report Start Time"
msgstr "보고서 시작 시간"

msgid "Report Type"
msgstr "보고서 유형"

msgid "Report cannot be set for Single types"
msgstr "보고서는 단일 종류를 설정할 수 없습니다"

msgid "Report has no data, please modify the filters or change the Report Name"
msgstr "보고서에 데이터가 없습니다. 필터를 수정하거나 보고서 이름을 변경하십시오."

msgid "Report has no numeric fields, please change the Report Name"
msgstr "보고서에 숫자 필드가 없습니다. 보고서 이름을 변경하십시오."

msgid "Report of all document shares"
msgstr "모든 문서 공유의 보고서"

msgid "Report updated successfully"
msgstr "보고서가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Report was not saved (there were errors)"
msgstr "보고서는 (오류가 있었다) 저장되지 않았습니다"

msgid "Report with more than 10 columns looks better in Landscape mode."
msgstr "10 열 이상인 보고서는 가로 모드에서 더 잘 나타납니다."

msgid "Report {0}"
msgstr "보고서 {0}"

msgid "Report {0} is disabled"
msgstr "보고서는 {0} 비활성화"

msgid "Report:"
msgstr "보고서:"

msgid "Reports"
msgstr "보고서"

msgid "Reports & Masters"
msgstr "보고서 및 마스터"

msgid "Reports already in Queue"
msgstr "이미 대기열에있는 보고서"

msgid "Represents a User in the system."
msgstr "시스템의 사용자를 나타냅니다."

msgid ""
"Represents the states allowed in one document and role assigned to change"
" the state."
msgstr "상태를 변경하기 위해 할당 한 문서 및 역할에 허용 된 상태를 나타냅니다."

msgid "Request Body consists of an invalid JSON structure"
msgstr "요청 본문이 잘못된 JSON 구조로 구성됨"

msgid "Request Structure"
msgstr "요청 구조"

msgid "Request Timed Out"
msgstr "시간 초과 요청"

msgid "Request URL"
msgstr "요청 URL"

msgid "Require Trusted Certificate"
msgstr "신뢰할 수있는 인증서 필요"

msgid "Res: {0}"
msgstr "해상도 : {0}"

msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

msgid "Reset Chart"
msgstr "차트 재설정"

msgid "Reset Fields"
msgstr "리셋 필드"

msgid "Reset LDAP Password"
msgstr "LDAP 비밀번호 재설정"

msgid "Reset OTP Secret"
msgstr "OTP 비밀 재설정"

msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정"

msgid "Reset Password Key"
msgstr "암호 재설정 키"

msgid "Reset Permissions for {0}?"
msgstr "{0}에 대한 사용 권한을 다시 설정?"

msgid "Reset to defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

msgid "Reset your password"
msgstr "비밀번호를 재설정"

msgid "Response"
msgstr "응답"

msgid "Response Type"
msgstr "응답 유형"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Restore Original Permissions"
msgstr "원래 권한을 복원"

msgid "Restore or permanently delete a document."
msgstr "문서를 복원하거나 영구적으로 삭제합니다."

msgid "Restore to default settings?"
msgstr "기본 설정으로 복원?"

msgid "Restored"
msgstr "복원"

msgid "Restoring Deleted Document"
msgstr "삭제 된 문서 복원"

msgid "Restrict IP"
msgstr "IP에게 제한"

msgid "Restrict To Domain"
msgstr "도메인으로 제한"

msgid "Restrict to Domain"
msgstr "도메인으로 제한"

msgid "Restrict user for specific document"
msgstr "특정 문서에 대한 사용자 제한"

msgid ""
"Restrict user from this IP address only. Multiple IP addresses can be "
"added by separating with commas. Also accepts partial IP addresses like "
"(111.111.111)"
msgstr ""
"이 IP 주소 만에서 사용자를 제한합니다.여러 개의 IP 주소를 쉼표로 분리하여 추가 할 수 있습니다.또한 "
"(111.111.111)와 같은 부분적인 IP 주소를 허용"

msgid "Restricted"
msgstr "한정된"

msgid "Restrictions"
msgstr "제한 사항"

msgid "Resume Sending"
msgstr "전송 재개"

msgid "Resync"
msgstr "재 동기화"

msgid "Retake"
msgstr "다시 잡다"

msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

msgid ""
"Return to the Verification screen and enter the code displayed by your "
"authentication app"
msgstr "인증 화면으로 돌아가 인증 앱에 표시된 코드를 입력하십시오."

msgid "Reverse Icon Color"
msgstr "아이콘 색상 반전"

msgid "Revert"
msgstr "돌아가는 것"

msgid "Revert Of"
msgstr "되돌리기"

msgid "Reverted"
msgstr "되 돌린"

msgid ""
"Reverting length to {0} for '{1}' in '{2}'. Setting the length as {3} "
"will cause truncation of data."
msgstr ""
"&#39;{2}&#39;의 &#39;{1}&#39;에 대한 길이를 {0} (으)로 되 돌리는 중입니다. 길이를 {3}로 설정하면 "
"데이터가 잘립니다."

msgid "Review"
msgstr "리뷰"

msgid "Review Level"
msgstr "검토 수준"

msgid "Review Levels"
msgstr "레벨 검토"

msgid "Review Points"
msgstr "리뷰 포인트"

msgid "Review Points:"
msgstr "리뷰 포인트 :"

msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

msgid "Revoke"
msgstr "취소"

msgid "Revoked"
msgstr "해지"

msgid "Rich Text"
msgstr "서식있는 텍스트"

msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

msgid "Robots.txt"
msgstr "robots.txt에"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Role Name"
msgstr "역할 이름"

msgid "Role Permission for Page and Report"
msgstr "페이지 및 보고서에 대한 역할 권한"

msgid "Role Permissions"
msgstr "역할 권한"

msgid "Role Permissions Manager"
msgstr "역할 권한 관리자"

msgid "Role Profile"
msgstr "역할 프로필"

msgid "Role and Level"
msgstr "역할과 수준"

msgid "Roles"
msgstr "역할"

msgid "Roles Assigned"
msgstr "할당 된 역할"

msgid "Roles HTML"
msgstr "역할 HTML"

msgid "Roles Html"
msgstr "역할 HTML"

msgid "Roles can be set for users from their User page."
msgstr "역할은 사용자 페이지에서 사용자가 설정할 수 있습니다."

msgid "Room"
msgstr "방"

msgid "Room Type"
msgstr "객실 유형"

msgid "Root {0} cannot be deleted"
msgstr "루트 {0} 삭제할 수 없습니다"

msgid "Round Robin"
msgstr "라운드 로빈"

msgid "Route"
msgstr "노선"

msgid "Route History"
msgstr "경로 기록"

msgid "Route Redirects"
msgstr "경로 리디렉션"

msgid "Route to Success Link"
msgstr "성공 링크로 연결"

msgid "Route: Example \"/desk\""
msgstr "경로 : 예 &quot;/ desk&quot;"

msgid "Row"
msgstr "Row"

msgid "Row #"
msgstr "행 번호"

msgid "Row #{0}:"
msgstr "행 # {0} :"

msgid "Row #{0}: Invalid Local Fieldname"
msgstr "행 # {0} : 잘못된 로컬 필드 이름"

msgid ""
"Row #{0}: Please set Mapping or Default Value for the field {1} since its"
" a dependency field"
msgstr "행 # {0} : {1} 필드는 종속성 필드이므로 매핑 또는 기본값을 설정하십시오."

msgid ""
"Row #{0}: Please set remote value filters for the field {1} to fetch the "
"unique remote dependency document"
msgstr "행 # {0} : 고유 한 원격 종속성 문서를 가져 오려면 {1} 필드에 원격 값 필터를 설정하십시오."

msgid "Row Index"
msgstr "행 색인"

msgid "Row Name"
msgstr "행 이름"

msgid "Row No"
msgstr "행 번호"

msgid "Row Number"
msgstr "행 번호"

msgid "Row Status"
msgstr "행 상태"

msgid "Row Values Changed"
msgstr "행 값 변경"

msgid "Row {0}"
msgstr "행 {0}"

msgid "Row {0}: Not allowed to disable Mandatory for standard fields"
msgstr "행 {0} : 사용 불가능 표준 필드에 필수"

msgid "Row {0}: Not allowed to enable Allow on Submit for standard fields"
msgstr "행 {0} : 표준 필드에 제출 허용 가능하도록 허용되지 않음"

msgid "Rows Added"
msgstr "행 추가"

msgid "Rows Removed"
msgstr "행 삭제"

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Rule Conditions"
msgstr "규칙 조건"

msgid "Rule Name"
msgstr "규칙 이름"

msgid "Rules defining transition of state in the workflow."
msgstr "워크 플로의 상태 전환을 정의하는 규칙."

msgid ""
"Rules for how states are transitions, like next state and which role is "
"allowed to change state etc."
msgstr "상태는 다음 상태와 어떤 역할 같은 전환되는 방법에 대한 규칙 등의 상태를 변경할 수 있습니다"

msgid "Rules with higher priority number will be applied first."
msgstr "우선 순위 번호가 더 높은 규칙이 먼저 적용됩니다."

msgid "Run"
msgstr "운영"

msgid "Run Jobs only Daily if Inactive For (Days)"
msgstr "비활성 상태 인 경우에만 매일 작업 실행 (일)"

msgid "Run scheduled jobs only if checked"
msgstr "선택하는 경우에만 예약 된 작업을 실행"

msgid "S3 Backup Settings"
msgstr "S3 백업 설정"

msgid "S3 Backup complete!"
msgstr "S3 백업이 완료되었습니다!"

msgid "S3 Bucket Details"
msgstr "S3 버킷 세부 정보"

msgid "SMS"
msgstr "SMS"

msgid "SMS Gateway URL"
msgstr "SMS 게이트웨이 URL"

msgid "SMS Parameter"
msgstr "SMS 매개 변수"

msgid "SMS Settings"
msgstr "SMS 설정"

msgid "SMS sent to following numbers: {0}"
msgstr "SMS는 다음 번호로 전송 : {0}"

msgid "SMS was not sent. Please contact Administrator."
msgstr "SMS가 전송되지 않았습니다. 관리자에게 문의하십시오."

msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버"

msgid "SMTP Settings for outgoing emails"
msgstr "보내는 이메일에 대한 SMTP 설정"

msgid "SQL Conditions. Example: status=\"Open\""
msgstr "SQL 조건. 예 : 상태 = &quot;열기&quot;"

msgid "SSL/TLS Mode"
msgstr "SSL / TLS 모드"

msgid "Sales Manager"
msgstr "영업 관리자"

msgid "Sales Master Manager"
msgstr "판매 마스터 관리자"

msgid "Sales User"
msgstr "판매 사용자"

msgid "Salesforce"
msgstr "영업"

msgid "Salutation"
msgstr "인사말"

msgid "Same Field is entered more than once"
msgstr "동일한 필드가 두 번 이상 입력되었습니다."

msgid "Sample"
msgstr "표본(sample)"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save API Secret: "
msgstr "API 비밀번호 저장 :"

msgid "Save Anyway"
msgstr "어쨌든 저장"

msgid "Save As"
msgstr "다른 이름으로 저장"

msgid "Save Filter"
msgstr "필터 저장"

msgid "Save Report"
msgstr "보고서 저장"

msgid "Save filters"
msgstr "필터 저장"

msgid "Saved"
msgstr "저장"

msgid "Saved Successfully"
msgstr "성공적으로 저장되었다"

msgid "Saving"
msgstr "절약"

msgid "Saving..."
msgstr "절약..."

msgid "Scan Barcode"
msgstr "바코드 스캔"

msgid "Scan the QR Code and enter the resulting code displayed."
msgstr "QR 코드를 스캔하고 표시된 결과 코드를 입력하십시오."

msgid "Schedule Script"
msgstr "일정 스크립트"

msgid "Schedule Send"
msgstr "보내기 예약"

msgid "Schedule Sending"
msgstr "보내기 예약"

msgid "Scheduled"
msgstr "예약된"

msgid "Scheduled Job"
msgstr "예정된 직업"

msgid "Scheduled Job Log"
msgstr "예약 된 작업 로그"

msgid "Scheduled Job Type"
msgstr "예약 된 작업 유형"

msgid "Scheduled To Send"
msgstr "보낼 예정"

msgid "Scheduled execution for script {0} has updated"
msgstr "스크립트 {0}의 예약 된 실행이 업데이트되었습니다."

msgid "Scheduled to send"
msgstr "발송 예정"

msgid "Scheduler Event"
msgstr "스케줄러 이벤트"

msgid "Scheduler Inactive"
msgstr "스케줄러 비활성"

msgid "Scheduler is inactive. Cannot import data."
msgstr "스케줄러가 비활성화되었습니다. 데이터를 가져올 수 없습니다."

msgid "Scopes"
msgstr "범위"

msgid "Script"
msgstr "스크립트"

msgid "Script Manager"
msgstr "스크립트 관리자"

msgid "Script Report"
msgstr "스크립트 보고서"

msgid "Script Type"
msgstr "스크립트 유형"

msgid "Script or Query reports"
msgstr "스크립트 또는 쿼리 보고서"

msgid "Script to attach to all web pages."
msgstr "스크립트는 모든 웹 페이지에 연결합니다."

msgid "Search"
msgstr "{0}{/0}{1}검색 {/1}"

msgid "Search Fields"
msgstr "검색 필드"

msgid "Search Help"
msgstr "검색 도움말"

msgid "Search Priorities"
msgstr "검색 우선 순위"

msgid "Search Results for "
msgstr "에 대한 검색 결과"

msgid "Search Source Text"
msgstr "검색 소스 텍스트"

msgid "Search by filename or extension"
msgstr "파일 이름 또는 확장자로 검색"

msgid "Search field {0} is not valid"
msgstr "검색 필드 {0} 유효하지 않습니다"

msgid "Search for '{0}'"
msgstr "&#39;{0}&#39;검색"

msgid "Search for anything"
msgstr "아무것도 검색"

msgid "Search in a document type"
msgstr "문서 유형의 검색"

msgid "Search or Create a New Chat"
msgstr "새 채팅 검색 또는 만들기"

msgid "Search or type a command"
msgstr "명령을 검색하거나 입력"

msgid "Search results for"
msgstr "에 대한 검색 결과"

msgid "Search..."
msgstr "수색..."

msgid "Searching"
msgstr "수색"

msgid "Searching ..."
msgstr "검색 중 ..."

msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

msgid "Section"
msgstr "부분"

msgid "Section Break"
msgstr "구역 나누기"

msgid "Section Heading"
msgstr "섹션 제목"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Security Settings"
msgstr "보안 설정"

msgid "See all past reports."
msgstr "모든 과거 보고서를보십시오."

msgid "See https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/s3.html for details."
msgstr "자세한 내용은 https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/s3.html을 참조하십시오."

msgid "See on Website"
msgstr "웹 사이트에 표시"

msgid "See the document at {0}"
msgstr "{0}에있는 문서를 참조하십시오."

msgid "Seems API Key or API Secret is wrong !!!"
msgstr "API 키를 보인다 또는 API 비밀은 잘못된 것입니다!"

msgid "Seems Publishable Key or Secret Key is wrong !!!"
msgstr "게시 가능한 키 또는 비밀 키가 잘못되었습니다 !!!"

msgid ""
"Seems issue with server's razorpay config. Don't worry, in case of "
"failure amount will get refunded to your account."
msgstr "서버의 razorpay의 구성에 문제를 보인다. 계정에 환불 얻을 것이다 실패 양의 경우, 걱정하지 마십시오."

msgid "Seems token you are using is invalid!"
msgstr "사용중인 토큰이 유효하지 않은 것 같습니다."

msgid "Seen"
msgstr "신"

msgid "Seen By"
msgstr "볼"

msgid "Seen By Table"
msgstr "표 볼"

msgid "Select"
msgstr "고르기"

msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

msgid "Select Attachments"
msgstr "첨부 파일을 선택합니다"

msgid "Select Child Table"
msgstr "하위 테이블 선택"

msgid "Select Column"
msgstr "열 선택"

msgid "Select Columns"
msgstr "열 선택"

msgid "Select Dashboard"
msgstr "대시 보드 선택"

msgid "Select Date Range"
msgstr "기간 선택"

msgid "Select DocType"
msgstr "문서 종류 선택"

msgid "Select Doctype"
msgstr "DocType 선택"

msgid "Select Document Type"
msgstr "문서 유형을 선택"

msgid "Select Document Type or Role to start."
msgstr "시작 문서 형식 또는 역할을 선택합니다."

msgid ""
"Select Document Types to set which User Permissions are used to limit "
"access."
msgstr "선택 문서의 종류의 액세스를 제한하는 데 사용되는 사용자 권한을 설정합니다."

msgid "Select Event Type"
msgstr "이벤트 유형 선택"

msgid "Select Field"
msgstr "필드 선택"

msgid "Select Field..."
msgstr "필드 선택 ..."

msgid "Select Fields"
msgstr "필드 선택"

msgid "Select Fields To Insert"
msgstr "삽입 할 필드 선택"

msgid "Select Fields To Update"
msgstr "업데이트 할 필드 선택"

msgid "Select File Format"
msgstr "파일 형식 선택"

msgid "Select File Type"
msgstr "선택 파일 형식"

msgid "Select Filters"
msgstr "필터 선택"

msgid "Select From Date"
msgstr "날짜에서 선택"

msgid "Select Google Calendar to which event should be synced."
msgstr "일정을 동기화 할 Google 캘린더를 선택합니다."

msgid "Select Google Contacts to which contact should be synced."
msgstr "연락처를 동기화 할 Google 주소록을 선택하십시오."

msgid "Select Group By..."
msgstr "Group By ...를 선택하십시오."

msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

msgid "Select Language..."
msgstr "언어 선택 ..."

msgid "Select Languages"
msgstr "선택 언어"

msgid "Select Mandatory"
msgstr "필수 선택"

msgid "Select Module"
msgstr "선택 모듈"

msgid "Select Print Format"
msgstr "인쇄를 형식 선택"

msgid "Select Print Format to Edit"
msgstr "편집하는 인쇄 형식을 선택합니다"

msgid "Select Role"
msgstr "역할 선택"

msgid "Select Table Columns for {0}"
msgstr "를 선택 테이블 열 {0}"

msgid "Select Your Region"
msgstr "지역 선택"

msgid "Select a Brand Image first."
msgstr "먼저 브랜드 이미지를 선택합니다."

msgid "Select a DocType to make a new format"
msgstr "새로운 형식을 만들어 문서 타입을 선택"

msgid "Select a chat to start messaging."
msgstr "메시지를 시작하려면 채팅을 선택하십시오."

msgid "Select a group node first."
msgstr "첫 번째 그룹 노드를 선택합니다."

msgid "Select a valid Sender Field for creating documents from Email"
msgstr "이메일에서 문서를 작성하기위한 유효한 발신자 필드를 선택하십시오."

msgid "Select a valid Subject field for creating documents from Email"
msgstr "이메일에서 문서를 작성하기위한 유효한 제목 필드를 선택하십시오."

msgid "Select an existing format to edit or start a new format."
msgstr "편집하거나 새로운 형식을 시작하는 기존의 형식을 선택합니다."

msgid ""
"Select an image of approx width 150px with a transparent background for "
"best results."
msgstr "최상의 결과를 위해 투명 배경으로 약 폭 150 픽셀의 이미지를 선택합니다."

msgid "Select atleast 1 record for printing"
msgstr "인쇄이어야 1 개 레코드를 선택"

msgid "Select atleast 2 actions"
msgstr "atleast 2 액션 선택"

msgid "Select list item"
msgstr "목록 항목 선택"

msgid "Select multiple list items"
msgstr "여러 목록 항목 선택"

msgid "Select or drag across time slots to create a new event."
msgstr "선택하거나 새 이벤트를 만들 시간 슬롯을 가로 질러 드래그합니다."

msgid "Select records for assignment"
msgstr "할당 선택 기록"

msgid "Select the label after which you want to insert new field."
msgstr "당신이 새 필드를 삽입 할 후 레이블을 선택합니다."

msgid "Select your Country, Time Zone and Currency"
msgstr "국가, 시간대 및 통화를 선택"

msgid "Select {0}"
msgstr "선택 {0}"

msgid "Self approval is not allowed"
msgstr "자기 승인은 허용되지 않습니다."

msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgid "Send After"
msgstr "후 보내기"

msgid "Send Alert On"
msgstr "경고보내기"

msgid "Send Attachments"
msgstr "첨부 파일 보내기"

msgid "Send Email Alert"
msgstr "이메일 경고 보내기"

msgid "Send Email Print Attachments as PDF (Recommended)"
msgstr "PDF로 이메일 프린트 첨부 파일 보내기 (권장)"

msgid "Send Email for Successful Backup"
msgstr "성공적인 백업을 위해 이메일 보내기"

msgid "Send Email for Successful backup"
msgstr "성공적인 백업을 위해 이메일 보내기"

msgid "Send Me A Copy of Outgoing Emails"
msgstr "나가는 이메일 사본 보내기"

msgid "Send Notification To"
msgstr "에 통지를 보내"

msgid "Send Notification to"
msgstr "알림을 님에게 보내기"

msgid "Send Notifications For Documents Followed By Me"
msgstr "내가 팔로우 한 문서에 대한 알림 보내기"

msgid "Send Notifications For Email Threads"
msgstr "이메일 스레드에 대한 알림 보내기"

msgid "Send Notifications To"
msgstr "알림을 보내기"

msgid "Send Now"
msgstr "지금 보내기"

msgid "Send Print as PDF"
msgstr "로 보내기 프린트 PDF"

msgid "Send Read Receipt"
msgstr "읽음 보내기"

msgid "Send System Notification"
msgstr "시스템 알림 보내기"

msgid "Send To All Assignees"
msgstr "모든 담당자에게 보내기"

msgid "Send Unsubscribe Link"
msgstr "탈퇴 링크 보내기"

msgid "Send Welcome Email"
msgstr "환영 이메일 보내기"

msgid "Send alert if date matches this field's value"
msgstr "날짜가이 필드의 값과 일치하는 경우 경고를 보내기"

msgid "Send alert if this field's value changes"
msgstr "경고를 보내기 필드의 값이 변경되는 경우"

msgid "Send an email reminder in the morning"
msgstr "아침에 이메일 알림 보내기"

msgid "Send an email to {0} to link it here"
msgstr "여기에 링크하려면 {0}에게 이메일을 보내십시오."

msgid "Send days before or after the reference date"
msgstr "전이나 기준 날짜 이후에 일을 보내기"

msgid "Send document Web View link in email"
msgstr "이메일로 문서 웹보기 링크 보내기"

msgid "Send enquiries to this email address"
msgstr "이 이메일 주소로 문의를 보내"

msgid "Send me a copy"
msgstr "저에게 사본을 보내"

msgid "Send only if there is any data"
msgstr "데이터가있을 경우에만 전송"

msgid "Send unsubscribe message in email"
msgstr "이메일 수신 거부 메시지 보내기"

msgid "Sender"
msgstr "보낸 사람"

msgid "Sender Email"
msgstr "발신자 이메일"

msgid "Sender Field"
msgstr "발신자 필드"

msgid "Sender Field should have Email in options"
msgstr "발신자 필드에 이메일 옵션이 있어야합니다."

msgid "Sendgrid"
msgstr "Sendgrid"

msgid "Sending"
msgstr "보내기"

msgid "Sent"
msgstr "발신"

msgid "Sent Read Receipt"
msgstr "보낸 읽음"

msgid "Sent or Received"
msgstr "송신 또는 수신"

msgid "Sent/Received Email"
msgstr "보낸 전자 메일"

msgid "Separator"
msgstr "분리 기호"

msgid "Series {0} already used in {1}"
msgstr "계열 {0} 이미 사용될 {1}"

msgid "Server Action"
msgstr "서버 액션"

msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

msgid "Server IP"
msgstr "서버 IP"

msgid "Server Script"
msgstr "서버 스크립트"

msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgid "Session Default"
msgstr "세션 기본값"

msgid "Session Default Settings"
msgstr "세션 기본 설정"

msgid "Session Defaults"
msgstr "세션 기본값"

msgid "Session Defaults Saved"
msgstr "세션 기본값 저장 됨"

msgid "Session Expired"
msgstr "세션 만료 됨"

msgid "Session Expiry"
msgstr "세션 유효"

msgid "Session Expiry Mobile"
msgstr "세션 만료 모바일"

msgid "Session Expiry in Hours e.g. 06:00"
msgstr "6시 예를 들어, 시간에 세션 유효"

msgid "Session Expiry must be in format {0}"
msgstr "세션 유효 기간은 형식이어야합니다 {0}"

msgid "Session Start Failed"
msgstr "세션 시작 실패"

msgid "Set"
msgstr "설정"

msgid "Set Banner from Image"
msgstr "이미지에서 배너를 설정"

msgid "Set Chart"
msgstr "차트 설정"

msgid ""
"Set Default Options for all charts on this Dashboard (Ex: \"colors\": "
"[\"#d1d8dd\", \"#ff5858\"])"
msgstr ""
"이 대시 보드의 모든 차트에 대한 기본 옵션 설정 (예 : &quot;colors&quot;: [ &quot;# "
"d1d8dd&quot;, &quot;# ff5858&quot;])"

msgid "Set Dynamic Filters"
msgstr "동적 필터 설정"

msgid "Set Filters"
msgstr "필터 설정"

msgid "Set Filters for {0}"
msgstr "{0}에 대한 필터 설정"

msgid "Set New Password"
msgstr "새 암호 설정"

msgid "Set Number of Backups"
msgstr "백업의 설정 번호"

msgid "Set Only Once"
msgstr "한 번만 설정"

msgid "Set Password"
msgstr "비밀번호 설정"

msgid "Set Permissions"
msgstr "권한 설정"

msgid "Set Permissions on Document Types and Roles"
msgstr "문서의 종류와 역할에 대한 권한 설정"

msgid "Set Property After Alert"
msgstr "경고 후 속성 설정"

msgid "Set Quantity"
msgstr "설정 수량"

msgid "Set Role For"
msgstr "에 대한 설정 역할"

msgid "Set User Permissions"
msgstr "설정 사용자 권한"

msgid "Set Value"
msgstr "설정 값"

msgid "Set as Default"
msgstr "기본값으로 설정"

msgid "Set as Default Theme"
msgstr "기본 테마로 설정"

msgid "Set custom roles for page and report"
msgstr "페이지 및 보고서에 대한 설정 사용자 지정 역할"

msgid "Set default format, page size, print style etc."
msgstr "설정 기본 형식, 페이지 크기, 인쇄 스타일 등"

msgid "Set non-standard precision for a Float or Currency field"
msgstr "플로트 또는 통화 필드의 설정이 아닌 표준 정밀도"

msgid "Set numbering series for transactions."
msgstr "트랜잭션에 대한 일련의 번호로 설정합니다."

msgid "Set to 0 for no limit on the number of backups taken"
msgstr "수행되는 백업 수에 제한이 없으면 0으로 설정합니다."

msgid "Set up rules for user assignments."
msgstr "사용자 할당에 대한 규칙을 설정합니다."

msgid "Setting this Address Template as default as there is no other default"
msgstr "다른 기본이 없기 때문에 기본적으로이 주소 템플릿 설정"

msgid "Setting up Global Search documents."
msgstr "글로벌 검색 문서 설정"

msgid "Setting up your system"
msgstr "시스템 설정하기"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settings Dropdown"
msgstr "설정 드롭 다운"

msgid "Settings for About Us Page."
msgstr "회사 소개 페이지의 설정."

msgid "Settings for Contact Us Page"
msgstr "문의 페이지에 대한 설정"

msgid "Settings for Contact Us Page."
msgstr "문의 페이지에 대한 설정."

msgid "Settings for OAuth Provider"
msgstr "OAuth를 공급자에 대한 설정"

msgid "Settings for the About Us Page"
msgstr "회사 소개 페이지에 대한 설정"

msgid "Setup"
msgstr "설정"

msgid "Setup > Customize Form"
msgstr "설정&gt; 양식 사용자 정의"

msgid "Setup > User"
msgstr "설정&gt; 사용자"

msgid "Setup > User Permissions"
msgstr "설정&gt; 사용자 권한"

msgid "Setup Auto Email"
msgstr "설정 자동 이메일"

msgid "Setup Complete"
msgstr "설치 완료"

msgid "Setup Notifications based on various criteria."
msgstr "다양한 기준에 따라 알림을 설정합니다."

msgid "Setup Reports to be emailed at regular intervals"
msgstr "설치 보고서를 정기적으로 이메일로 전송하기"

msgid "Setup Wizard"
msgstr "설치 마법사"

msgid "Setup of top navigation bar, footer and logo."
msgstr "위쪽 탐색 모음, 바닥 글 및 로고의 설치."

msgid "Share"
msgstr "몫"

msgid "Share URL"
msgstr "공유 URL"

msgid "Share With"
msgstr "함께 공유하기"

msgid "Share this document with"
msgstr "이 문서를 공유하기"

msgid "Share {0} with"
msgstr "공유 {0}와"

msgid "Shared"
msgstr "공유"

msgid "Shared With"
msgstr "함께 공유"

msgid "Shared with everyone"
msgstr "모든 사람과 공유"

msgid "Shared with the following Users with Read access:{0}"
msgstr "읽기 액세스 권한이있는 다음 사용자와 공유 : {0}"

msgid "Shared with {0}"
msgstr "함께 공유 {0}"

msgid "Shipping"
msgstr "배송"

msgid "Shop"
msgstr "상점"

msgid "Short Name"
msgstr "짧은 이름"

msgid "Short keyboard patterns are easy to guess"
msgstr "짧은 키보드 패턴은 추측하기 쉬운"

msgid "Shortcuts"
msgstr "바로 가기"

msgid "Show"
msgstr "보여 주다"

msgid "Show Attachments"
msgstr "첨부 파일 표시"

msgid "Show CTA in Blog"
msgstr "블로그에 CTA 표시"

msgid "Show Calendar"
msgstr "캘린더 표시"

msgid "Show Dashboard"
msgstr "대시 보드 표시"

msgid "Show Document"
msgstr "문서 표시"

msgid "Show Failed Logs"
msgstr "실패한 로그 표시"

msgid "Show Form Tour"
msgstr "양식 둘러보기보기"

msgid "Show Full Error and Allow Reporting of Issues to the Developer"
msgstr "전체 오류 표시 및 개발자에게 문제점보고 허용"

msgid "Show Full Form?"
msgstr "전체 양식을 표시 하시겠습니까?"

msgid "Show Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 단축키 표시"

msgid "Show Line Breaks after Sections"
msgstr "쇼 라인 섹션 후 휴식"

msgid "Show More Activity"
msgstr "더 많은 활동 표시"

msgid "Show Percentage Stats"
msgstr "백분율 통계 표시"

msgid "Show Permissions"
msgstr "보기 권한"

msgid "Show Preview Popup"
msgstr "미리보기 팝업 표시"

msgid "Show Relapses"
msgstr "쇼 재발"

msgid "Show Report"
msgstr "보고서보기"

msgid "Show Section Headings"
msgstr "보기 섹션 제목"

msgid "Show Sidebar"
msgstr "보기 사이드 바"

msgid "Show Tags"
msgstr "태그 표시"

msgid "Show Title"
msgstr "보기 제목"

msgid "Show Totals"
msgstr "보기 총계"

msgid "Show Traceback"
msgstr "역 추적 표시"

msgid "Show Warnings"
msgstr "경고 표시"

msgid "Show Weekends"
msgstr "주말보기"

msgid "Show all Versions"
msgstr "모든 버전보기"

msgid "Show as Grid"
msgstr "눈금으로 표시"

msgid "Show as cc"
msgstr "CC로보기"

msgid "Show failed jobs"
msgstr "쇼 실패한 작업"

msgid "Show full form instead of a quick entry modal"
msgstr "빠른 입력 모달 대신 전체 양식 표시"

msgid "Show in Module Section"
msgstr "모듈 섹션에서 표시"

msgid "Show in filter"
msgstr "필터에 표시"

msgid "Show more details"
msgstr "자세한 내용보기"

msgid "Show only errors"
msgstr "오류 만 표시"

msgid "Show percentage difference according to this time interval"
msgstr "이 시간 간격에 따른 백분율 차이 표시"

msgid "Show title in browser window as \"Prefix - title\""
msgstr "같은 브라우저 창에 표시 제목 &quot;접두어 - 제목&quot;"

msgid "Showing only Numeric fields from Report"
msgstr "보고서의 숫자 필드 만 표시"

msgid "Showing only first {0} rows out of {1}"
msgstr "{1}에서 첫 번째 {0} 행만 표시"

msgid "Sidebar Items"
msgstr "사이드 바 항목"

msgid "Sidebar Settings"
msgstr "사이드 바 설정"

msgid "Sidebar and Comments"
msgstr "사이드 바 및 댓글"

msgid "Sign Up"
msgstr "가입"

msgid "Sign Up is disabled"
msgstr "회원 가입을 사용할 수 없습니다"

msgid "Sign up"
msgstr "가입"

msgid "Signature"
msgstr "서명:"

msgid "Signup Disabled"
msgstr "가입 불가"

msgid "Signups have been disabled for this website."
msgstr "이 웹 사이트에 대한 가입이 비활성화되었습니다."

msgid "Sikkim"
msgstr "시킴"

msgid "Simple Python Expression, Example: Status in (\"Closed\", \"Cancelled\")"
msgstr "간단한 파이썬 표현식, 예 : 상태 ( &quot;닫힘&quot;, &quot;취소됨&quot;)"

msgid "Simple Python Expression, Example: Status in (\"Invalid\")"
msgstr "간단한 파이썬 표현식, 예 : 상태 ( &quot;잘못된&quot;)"

msgid "Simple Python Expression, Example: status == 'Open' and type == 'Bug'"
msgstr "간단한 파이썬 표현식, 예 : 상태 == &#39;열기&#39;와 타입 == &#39;버그&#39;"

msgid "Simultaneous Sessions"
msgstr "동시 세션"

msgid "Single DocTypes cannot be customized."
msgstr "단일 DocTypes는 사용자 정의 할 수 없습니다."

msgid "Single Post (article)."
msgstr "단일 포스트 (글)."

msgid ""
"Single Types have only one record no tables associated. Values are stored"
" in tabSingles"
msgstr "하나의 유형은 하나뿐 기록 할 테이블이 없습니다.값은 tabSingles에 저장됩니다"

msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

msgid "Sites"
msgstr "사이트"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Skip"
msgstr "건너 뛰기"

msgid "Skip Authorization"
msgstr "권한 부여 건너 뛰기"

msgid "Skip Step"
msgstr "단계 건너 뛰기"

msgid "Skip rows with errors"
msgstr "오류가있는 행 건너 뛰기"

msgid "Skipping Duplicate Column {0}"
msgstr "중복 열 {0} 건너 뛰기"

msgid "Skipping Untitled Column"
msgstr "제목없는 열 건너 뛰기"

msgid "Skipping column {0}"
msgstr "열 {0} 건너 뛰기"

msgid "Skype"
msgstr "Skype"

msgid "Slack"
msgstr "느슨하게"

msgid "Slack Channel"
msgstr "슬랙 채널"

msgid "Slack Webhook Error"
msgstr "슬랙 웹 후크 오류"

msgid "Slack Webhook URL"
msgstr "슬랙 웹 훅 URL"

msgid "Slack Webhooks for internal integration"
msgstr "내부 통합을위한 Webhooks 여유"

msgid "Slideshow"
msgstr "슬라이드쇼"

msgid "Slideshow Items"
msgstr "슬라이드 쇼 항목"

msgid "Slideshow Name"
msgstr "슬라이드 쇼 이름"

msgid "Slideshow like display for the website"
msgstr "웹 사이트에 대한 디스플레이와 같은 슬라이드 쇼"

msgid "Small Text"
msgstr "작은 텍스트용"

msgid "Smallest Currency Fraction Value"
msgstr "가장 작은 통화 분수 값"

msgid ""
"Smallest circulating fraction unit (coin). For e.g. 1 cent for USD and it"
" should be entered as 0.01"
msgstr "작은 순환 분수 단위 (동전). 이 0.01로 입력해야하고 USD에 대한 예를 들어, 1 센트를 들어"

msgid "Snapshot View"
msgstr "스냅 샷보기"

msgid "Social"
msgstr "사회적인"

msgid "Social Home"
msgstr "소셜 홈"

msgid "Social Link Settings"
msgstr "소셜 링크 설정"

msgid "Social Link Type"
msgstr "소셜 링크 유형"

msgid "Social Login Key"
msgstr "소셜 로그인 키"

msgid "Social Login Provider"
msgstr "소셜 로그인 공급자"

msgid "Social Logins"
msgstr "소셜 로그인"

msgid "Socketio is not connected. Cannot upload"
msgstr "Socketio가 연결되어 있지 않습니다. 업로드 할 수 없습니다."

msgid "Soft-Bounced"
msgstr "- 소프트 났을"

msgid ""
"Some columns might get cut off when printing to PDF. Try to keep number "
"of columns under 10."
msgstr "PDF로 인쇄 할 때 일부 열이 잘릴 수 있습니다. 열 수를 10 미만으로 유지하십시오."

msgid "Some information is missing"
msgstr "일부 정보가 누락"

msgid ""
"Some of the features might not work in your browser. Please update your "
"browser to the latest version."
msgstr "일부 기능은 브라우저에서 작동하지 않을 수 있습니다. 브라우저를 최신 버전으로 업데이트하십시오."

msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

msgid ""
"Something went wrong during the token generation. Click on {0} to "
"generate a new one."
msgstr "토큰을 생성하는 동안 문제가 발생했습니다. 새 것을 생성하려면 {0}을 클릭하십시오."

msgid ""
"Something went wrong while generating dropbox access token. Please check "
"error log for more details."
msgstr "보관 용 계정 액세스 토큰을 생성하는 동안 문제가 발생했습니다. 자세한 내용은 오류 로그를 확인하십시오."

msgid ""
"Something went wrong while loading Desk. <b>Please relaod the page</b>. "
"If the problem persists, contact the Administrator"
msgstr "Desk를로드하는 중에 문제가 발생했습니다. <b>페이지를 참조하십시오</b> . 문제가 지속되면 관리자에게 문의하십시오."

msgid "Something went wrong while saving customizations"
msgstr "맞춤 설정을 저장하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "Sorry! I could not find what you were looking for."
msgstr "죄송합니다!난 당신이 찾고있는 것을 찾을 수 없습니다."

msgid "Sorry! Sharing with Website User is prohibited."
msgstr "죄송합니다!웹 사이트 사용자와 공유하는 것은 금지되어 있습니다."

msgid "Sorry! User should have complete access to their own record."
msgstr "죄송합니다!사용자는 자신의 기록에 대한 완전한 액세스 권한이 있어야합니다."

msgid "Sorry! You are not permitted to view this page."
msgstr "죄송합니다!이 페이지를 볼 수 없습니다."

msgid "Sorry, you're not authorized."
msgstr "죄송합니다. 권한이 없습니다."

msgid "Sort Field"
msgstr "정렬 필드"

msgid "Sort Order"
msgstr "정렬 순서"

msgid "Sort field {0} must be a valid fieldname"
msgstr "정렬 필드 {0} 유효한 필드 이름이어야합니다"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Source Message"
msgstr "소스 메시지"

msgid "Source Name"
msgstr "원본 이름"

msgid "Source Text"
msgstr "원본 텍스트"

msgid "Spam"
msgstr "스팸"

msgid "SparkPost"
msgstr "SparkPost"

msgid "Special Characters are not allowed"
msgstr "특수 문자는 허용되지 않습니다"

msgid "Sr"
msgstr "시니어"

msgid "Staging"
msgstr "각색"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid "Standard DocType cannot have default print format, use Customize Form"
msgstr "표준 DocType은 기본 인쇄 형식을 가질 수 없습니다. 양식 사용자 정의를 사용하십시오."

msgid "Standard Not Set"
msgstr "표준 미 설정"

msgid "Standard Print Format cannot be updated"
msgstr "표준 인쇄 형식을 업데이트 할 수 없습니다"

msgid "Standard Print Style cannot be changed. Please duplicate to edit."
msgstr "표준 인쇄 스타일은 변경할 수 없습니다. 편집하려면 복제하십시오."

msgid "Standard Reports"
msgstr "표준 보고서"

msgid "Standard Sidebar Menu"
msgstr "표준 사이드 바 메뉴"

msgid "Standard rich text editor with controls"
msgstr "컨트롤이있는 표준 서식있는 텍스트 편집기"

msgid "Standard roles cannot be disabled"
msgstr "표준 역할은 비활성화 할 수 없습니다"

msgid "Standard roles cannot be renamed"
msgstr "표준 역할은 이름을 바꿀 수 없습니다"

msgid "Standings"
msgstr "순위"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

msgid "Start Date Field"
msgstr "시작 날짜 필드"

msgid "Start Import"
msgstr "가져 오기 시작"

msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

msgid "Start a conversation."
msgstr "대화를 시작하십시오."

msgid "Start entering data below this line"
msgstr "이 라인 아래에 데이터를 입력 시작"

msgid "Start new Format"
msgstr "새로운 포맷을 시작합니다"

msgid "StartTLS"
msgstr "StartTLS"

msgid "Started"
msgstr "시작됨"

msgid "Starting Frappe ..."
msgstr "Frappe 시작 ..."

msgid "Starts on"
msgstr "에 시작"

msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "State/Province"
msgstr "주 /도"

msgid "States"
msgstr "미국"

msgid "States for workflow (e.g. Draft, Approved, Cancelled)."
msgstr "워크 플로의 상태 (예를 들어, 초안, 승인, 취소)."

msgid "Static Parameters"
msgstr "정적 매개 변수"

msgid "Stats"
msgstr "통계"

msgid "Stats Time Interval"
msgstr "통계 시간 간격"

msgid "Stats based on last month's performance (from {0} to {1})"
msgstr "지난 달의 실적을 기반으로 한 통계 ({0}에서 {1}까지)"

msgid "Stats based on last week's performance (from {0} to {1})"
msgstr "지난 주 실적 ({0}에서 {1}까지)에 기반한 통계"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status Updated"
msgstr "상태 업데이트"

msgid "Status: {0}"
msgstr "상태 : {0}"

msgid "Step"
msgstr "단계"

msgid "Steps"
msgstr "단계"

msgid "Steps to verify your login"
msgstr "로그인 확인 단계"

msgid "Stopped"
msgstr "중지"

msgid ""
"Stores the JSON of last known versions of various installed apps. It is "
"used to show release notes."
msgstr "상점 다양한 설치된 응용 프로그램의 최신 버전의 JSON. 그것은 릴리스 정보를 표시하는 데 사용됩니다."

msgid "Straight rows of keys are easy to guess"
msgstr "키의 스트레이트 행은 추측하기 쉬운"

msgid "Stripe Settings"
msgstr "스트라이프 설정"

msgid "Stripe payment gateway settings"
msgstr "스트라이프 결제 게이트웨이 설정"

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "Style Settings"
msgstr "스타일 설정"

msgid ""
"Style represents the button color: Success - Green, Danger - Red, Inverse"
" - Black, Primary - Dark Blue, Info - Light Blue, Warning - Orange"
msgstr ""
"녹색, 위험 - - 빨강, 역 - 블랙, 차 - 진한 파란색, 정보 - 라이트 블루, 경고 - 오렌지 성공 : 스타일 버튼의 색상을"
" 나타냅니다"

msgid "Stylesheet"
msgstr "스타일 시트"

msgid "Stylesheets for Print Formats"
msgstr "인쇄 형식 스타일 시트"

msgid "Sub-currency. For e.g. \"Cent\""
msgstr "하위 통화.예를 들면 \"에 대한센트 \""

msgid "Sub-domain provided by erpnext.com"
msgstr "erpnext.com에서 제공하는 하위 도메인"

msgid "Subdomain"
msgstr "하위 도메인"

msgid "Subject"
msgstr "주제"

msgid "Subject Field"
msgstr "제목 필드"

msgid ""
"Subject Field type should be Data, Text, Long Text, Small Text, Text "
"Editor"
msgstr "제목 필드 유형은 데이터, 텍스트, 긴 텍스트, 작은 텍스트, 텍스트 편집기 여야합니다."

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Submit After Import"
msgstr "수입 후 제출"

msgid "Submit after importing"
msgstr "가져온 후 제출"

msgid "Submit an Issue"
msgstr "문제 제출"

msgid "Submit this document to complete this step."
msgstr "이 단계를 완료하려면이 문서를 제출하십시오."

msgid "Submit this document to confirm"
msgstr "확인하기 위해이 문서를 제출"

msgid "Submit {0} documents?"
msgstr "{0} 문서를 제출 하시겠습니까?"

msgid "Submitted"
msgstr "제출"

msgid "Submitted Document cannot be converted back to draft. Transition row {0}"
msgstr "제출 된 문서는 초안으로 변환 할 수 없습니다. 전환 행 {0}"

msgid "Submitting"
msgstr "제출"

msgid "Submitting {0}"
msgstr "{0} 제출 중입니다."

msgid "Submitting..."
msgstr "제출 중 ..."

msgid "Subscription Notification"
msgstr "구독 알림"

msgid "Subsidiary"
msgstr "자회사"

msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Success Action"
msgstr "성공 행동"

msgid "Success Message"
msgstr "성공 메시지"

msgid "Success URL"
msgstr "성공 URL"

msgid "Success! You are good to go 👍"
msgstr "성공! 너는 좋은데 👍"

msgid "Successful"
msgstr "성공한"

msgid "Successful Transactions"
msgstr "성공적인 거래"

msgid "Successful: {0} to {1}"
msgstr "성공 : {0}에 {1}"

msgid "Successfully Done"
msgstr "성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Successfully Submitted!"
msgstr "성공적으로 제출되었습니다!"

msgid "Successfully Updated"
msgstr "성공적으로 업데이트"

msgid ""
"Successfully imported {0} record out of {1}. Click on Export Errored "
"Rows, fix the errors and import again."
msgstr "{1}에서 {0} 레코드를 가져 왔습니다. 오류 행 내보내기를 클릭하고 오류를 수정 한 후 다시 가져 오십시오."

msgid "Successfully imported {0} record."
msgstr "{0} 레코드를 성공적으로 가져 왔습니다."

msgid ""
"Successfully imported {0} records out of {1}. Click on Export Errored "
"Rows, fix the errors and import again."
msgstr "{1}에서 {0} 레코드를 가져 왔습니다. 오류 행 내보내기를 클릭하고 오류를 수정 한 후 다시 가져 오십시오."

msgid "Successfully imported {0} records."
msgstr "{0} 레코드를 성공적으로 가져 왔습니다."

msgid "Successfully updated translations"
msgstr "번역본을 성공적으로 업데이트했습니다."

msgid ""
"Successfully updated {0} record out of {1}. Click on Export Errored Rows,"
" fix the errors and import again."
msgstr "{1}에서 {0} 레코드를 업데이트했습니다. 오류 행 내보내기를 클릭하고 오류를 수정 한 후 다시 가져 오십시오."

msgid "Successfully updated {0} record."
msgstr "{0} 레코드를 성공적으로 업데이트했습니다."

msgid ""
"Successfully updated {0} records out of {1}. Click on Export Errored "
"Rows, fix the errors and import again."
msgstr "{1}에서 {0} 개의 레코드를 업데이트했습니다. 오류 행 내보내기를 클릭하고 오류를 수정 한 후 다시 가져 오십시오."

msgid "Successfully updated {0} records."
msgstr "{0} 레코드를 성공적으로 업데이트했습니다."

msgid "Suggested Username: {0}"
msgstr "추천 아이디 : {0}"

msgid "Sum"
msgstr "합집합"

msgid "Sum of {0}"
msgstr "{0}의 합"

msgid "Summary"
msgstr "개요"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Support Email Address Not Specified"
msgstr "지원 이메일 주소가 지정되지 않았습니다."

msgid "Suspend Sending"
msgstr "전송 일시 중단"

msgid "Switch To Desk"
msgstr "데스크로 전환"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "Sync"
msgstr "동조"

msgid "Sync Calendar"
msgstr "캘린더 동기화"

msgid "Sync Contacts"
msgstr "연락처 동기화"

msgid "Sync on Migrate"
msgstr "마이그레이션에 동기화"

msgid "Sync token was invalid and has been resetted, Retry syncing."
msgstr "동기화 토큰이 잘못되어 재설정되었습니다. 동기화를 다시 시도하세요."

msgid "Sync with Google Calendar"
msgstr "Google 캘린더와 동기화"

msgid "Sync with Google Contacts"
msgstr "Google 주소록과 동기화"

msgid "Synced"
msgstr "동기화"

msgid "Syncing"
msgstr "동기화 중"

msgid "Syncing {0} of {1}"
msgstr "{1}의 {0} 동기화"

msgid "Syntax error in template"
msgstr "템플릿 구문 오류"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "System Console"
msgstr "시스템 콘솔"

msgid "System Manager"
msgstr "시스템 관리자"

msgid "System Notification"
msgstr "시스템 알림"

msgid "System Page"
msgstr "시스템 페이지"

msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

msgid "System User"
msgstr "시스템 사용자"

msgid "System and Website Users"
msgstr "시스템 및 웹 사이트 사용자"

msgid "System managers are allowed by default"
msgstr "시스템 관리자는 기본적으로 허용됩니다."

msgid ""
"System will automatically delete Prepared Reports after these many days "
"since creation"
msgstr "생성 이후 며칠이 지나면 시스템이 준비된 보고서를 자동으로 삭제합니다."

msgid "Table"
msgstr "표"

msgid "Table Break"
msgstr "테이블 휴식"

msgid "Table Field"
msgstr "테이블 필드"

msgid "Table HTML"
msgstr "표 HTML"

msgid "Table MultiSelect"
msgstr "표 MultiSelect"

msgid "Table updated"
msgstr "표 업데이트"

msgid "Table {0} cannot be empty"
msgstr "테이블 {0} 비워 둘 수 없습니다"

msgid "Tag"
msgstr "꼬리표"

msgid "Tag Link"
msgstr "태그 링크"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Take Backup"
msgstr "백업 받기"

msgid "Take Backup Now"
msgstr "지금 백업을"

msgid "Take Photo"
msgstr "사진을 찍다"

msgid "Tamil Nadu"
msgstr "타밀 나두"

msgid "Target"
msgstr "목표물"

msgid "Task"
msgstr "태스크"

msgid "Tax Category"
msgstr "세금 카테고리"

msgid "Team Members"
msgstr "팀 회원"

msgid "Team Members Heading"
msgstr "제목 팀원"

msgid "Telangana"
msgstr "Telangana"

msgid "Template"
msgstr "템플릿"

msgid "Template Error"
msgstr "템플릿 오류"

msgid "Template Options"
msgstr "템플릿 옵션"

msgid "Template Warnings"
msgstr "템플릿 경고"

msgid "Temporarily Disabled"
msgstr "일시적 장애인"

msgid "Test"
msgstr "미리 보기"

msgid "Test Email Address"
msgstr "테스트 이메일 주소"

msgid "Test Runner"
msgstr "테스트 러너"

msgid "Test email sent to {0}"
msgstr "{0}에 테스트 이메일을 보냈습니다."

msgid "Test_Folder"
msgstr "Test_Folder"

msgid "Testing"
msgstr "테스팅"

msgid "Text"
msgstr "글자"

msgid "Text Align"
msgstr "텍스트 정렬"

msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

msgid "Text Content"
msgstr "텍스트 내용"

msgid "Text Editor"
msgstr "텍스트 편집기"

msgid ""
"Text to be displayed for Link to Web Page if this form has a web page. "
"Link route will be automatically generated based on `page_name` and "
"`parent_website_route`"
msgstr ""
"이 양식은 웹 페이지가있는 경우 텍스트는 웹 페이지에 링크 표시합니다.링크 경로는 자동으로 "
"page_name`와`parent_website_route``를 기반으로 생성됩니다"

msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다"

msgid "Thank you for your email"
msgstr "이메일 주셔서 감사합니다"

msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "의견을 보내 주셔서 감사합니다!"

msgid "Thank you for your interest in subscribing to our updates"
msgstr "우리의 업데이 트에 가입에 관심을 가져 주셔서 감사합니다"

msgid "Thank you for your message"
msgstr "메시지를 수신했습니다"

msgid "The Auto Repeat for this document has been disabled."
msgstr "이 문서의 자동 반복 기능이 비활성화되었습니다."

msgid "The CSV format is case sensitive"
msgstr "CSV 형식은 대소 문자를 구분합니다."

msgid "The Condition '{0}' is invalid"
msgstr "조건은 &#39;{0}&#39;무효"

msgid "The First User: You"
msgstr "첫 번째 사용자 : 당신"

msgid "The Link specified has either been used before or Invalid"
msgstr "지정된 링크는 이전에 사용되었거나 유효하지 않습니다."

msgid ""
"The application has been updated to a new version, please refresh this "
"page"
msgstr "응용 프로그램이 새 버전으로 업데이트되었습니다,이 페이지를 새로 고치십시오"

msgid "The attachments could not be correctly linked to the new document"
msgstr "첨부 파일을 새 문서에 올바르게 연결할 수 없습니다."

msgid ""
"The column {0} has {1} different date formats. Automatically setting {2} "
"as the default format as it is the most common. Please change other "
"values in this column to this format."
msgstr ""
"{0} 열에는 {1} 다른 날짜 형식이 있습니다. {2}를 가장 일반적인 기본 형식으로 자동 설정합니다. 이 열의 다른 값을이 "
"형식으로 변경하십시오."

msgid "The comment cannot be empty"
msgstr "댓글은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The document could not be correctly assigned"
msgstr "문서를 올바르게 할당 할 수 없습니다."

msgid "The document has been assigned to {0}"
msgstr "문서가 {0}에 할당되었습니다."

msgid "The first user will become the System Manager (you can change this later)."
msgstr "시스템 관리자가 될 것이다 첫 번째 사용자 (이 나중에 변경할 수 있습니다)."

msgid "The following records needs to be created before we can import your file."
msgstr "파일을 가져 오기 전에 다음 레코드를 작성해야합니다."

msgid "The mapping configuration between two doctypes."
msgstr "두 doctype 간의 매핑 구성"

msgid ""
"The meta description is an HTML attribute that provides a brief summary "
"of a web page. Search engines such as Google often display the meta "
"description in search results, which can influence click-through rates."
msgstr ""
"메타 설명은 웹 페이지에 대한 간략한 요약을 제공하는 HTML 속성입니다. Google과 같은 검색 엔진은 종종 검색 결과에 메타 "
"설명을 표시하여 클릭률에 영향을 줄 수 있습니다."

msgid ""
"The meta image is unique image representing the content of the page. "
"Images for this Card should be at least 280px in width, and at least "
"150px in height."
msgstr ""
"메타 이미지는 페이지의 콘텐츠를 나타내는 고유 한 이미지입니다. 이 카드의 이미지는 너비가 280px 이상, 높이가 150px "
"이상이어야합니다."

msgid "The name that will appear in Google Calendar"
msgstr "Google 캘린더에 표시 될 이름입니다."

msgid ""
"The page you are looking for is missing. This could be because it is "
"moved or there is a typo in the link."
msgstr "당신이 찾고있는 페이지가 없습니다. 이 이동하거나 링크에 오타가 있기 때문에이 될 수 있습니다."

msgid "The password of your account has expired."
msgstr "계정의 암호가 만료되었습니다."

msgid ""
"The process for deletion of {0} data associated with {1} has been "
"initiated."
msgstr "{1}과 (과) 연관된 {0} 데이터를 삭제하는 프로세스가 시작되었습니다."

msgid "The resource you are looking for is not available"
msgstr "당신이 찾고있는 리소스를 사용할 수 없습니다"

msgid "The site which is consuming your events."
msgstr "이벤트를 소비하는 사이트입니다."

msgid "The site you want to subscribe to for consuming events."
msgstr "이벤트 이용을 위해 가입하려는 사이트입니다."

msgid ""
"The system provides many pre-defined roles. You can add new roles to set "
"finer permissions."
msgstr "이 시스템은 많은 사전 정의 된 역할을 제공합니다.당신은 미세한 권한을 설정하는 새로운 역할을 추가 할 수 있습니다."

msgid "The user from this field will be rewarded points"
msgstr "이 필드의 사용자는 보상 포인트가됩니다."

msgid "The webhook will be triggered if this expression is true"
msgstr "이 표현식이 true이면 웹 후크가 트리거됩니다."

msgid "The {0} is already on auto repeat {1}"
msgstr "{0}은 (는) 이미 자동 반복 {1}에 있습니다."

msgid "Theme"
msgstr "테마"

msgid "Theme Configuration"
msgstr "테마 구성"

msgid "Theme URL"
msgstr "주제 URL"

msgid ""
"There are documents which have workflow states that do not exist in this "
"Workflow. It is recommended that you add these states to the Workflow and"
" change their states before removing these states."
msgstr ""
"이 워크 플로에없는 워크 플로 상태가있는 문서가 있습니다. 이러한 상태를 제거하기 전에 워크 플로에 이러한 상태를 추가하고 해당 "
"상태를 변경하는 것이 좋습니다."

msgid ""
"There are some linked records which needs to be created before we can "
"import your file. Do you want to create the following missing records "
"automatically?"
msgstr "파일을 가져 오기 전에 생성해야하는 연결된 레코드가 있습니다. 다음과 같은 누락 된 레코드를 자동으로 작성 하시겠습니까?"

msgid "There are {0} with the same filters already in the queue:"
msgstr "동일한 필터가 이미 대기열에있는 {0}이 (가) 있습니다."

msgid "There can be only one Fold in a form"
msgstr "형태로 하나의 폴드가있을 수 있습니다"

msgid "There is an error in your Address Template {0}"
msgstr "당신의 주소 템플릿에 오류가 있습니다 {0}"

msgid "There is no data to be exported"
msgstr "내보낼 데이터가 없습니다."

msgid "There is some problem with the file url: {0}"
msgstr "파일 URL 몇 가지 문제가 있습니다 : {0}"

msgid "There is {0} with the same filters already in the queue:"
msgstr "동일한 필터가 이미 대기열에있는 {0}이 (가) 있습니다."

msgid "There must be atleast one permission rule."
msgstr "이어야 한 권한 규칙이 있어야합니다."

msgid ""
"There seems to be an issue with the server's braintree configuration. "
"Don't worry, in case of failure, the amount will get refunded to your "
"account."
msgstr "서버의 braintree 구성에 문제가있는 것 같습니다. 실패 할 경우 걱정하지 마십시오. 금액이 귀하의 계정으로 환급됩니다."

msgid "There should be atleast one row for the following tables: {0}"
msgstr "다음 테이블에 대해 최소한 하나의 행이 있어야합니다. {0}"

msgid "There should be atleast one row for {0} table"
msgstr "{0} 테이블에 대해 최소한 하나의 행이 있어야합니다"

msgid "There should remain at least one System Manager"
msgstr "적어도 하나의 시스템 관리자가 유지되어야"

msgid "There was an error building this page"
msgstr "이 페이지를 만드는 중에 오류가 발생했습니다."

msgid "There was an error saving filters"
msgstr "필터를 저장하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "There were errors"
msgstr "오류가 발생했습니다"

msgid "There were errors while creating the document. Please try again."
msgstr "문서를 만드는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "There were errors while sending email. Please try again."
msgstr "이메일을 보내는 동안 오류가 발생했습니다.재시도하십시오."

msgid "There were some errors setting the name, please contact the administrator"
msgstr "이름을 설정 약간의 오차가, 관리자에게 문의하십시오"

msgid ""
"These values will be automatically updated in transactions and also will "
"be useful to restrict permissions for this user on transactions "
"containing these values."
msgstr ""
"이 값은 트랜잭션에 자동으로 업데이트되며, 이러한 값을 포함하는 거래에이 사용자에 대한 사용 권한을 제한하는 것이 도움이 될 "
"것입니다."

msgid "Third Party Apps"
msgstr "제 3 자 앱"

msgid "Third Party Authentication"
msgstr "타사 인증"

msgid "This Currency is disabled. Enable to use in transactions"
msgstr "이 통화는 사용할 수 없습니다.트랜잭션을에 사용하도록 설정"

msgid "This Kanban Board will be private"
msgstr "이 칸반 보드는 개인이 될 것입니다"

msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

msgid "This Quarter"
msgstr "이번 분기"

msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

msgid "This Year"
msgstr "올해"

msgid "This action is only allowed for {}"
msgstr "이 작업은 {}에만 허용됩니다."

msgid "This cannot be undone"
msgstr "이 취소 할 수 없습니다"

msgid "This card will be available to all Users if this is set"
msgstr "이 카드가 설정된 경우 모든 사용자가 사용할 수 있습니다."

msgid "This chart will be available to all Users if this is set"
msgstr "이 차트는 설정된 경우 모든 사용자가 사용할 수 있습니다."

msgid "This document cannot be reverted"
msgstr "이 문서는 되돌릴 수 없습니다."

msgid "This document has been modified after the email was sent."
msgstr "이 문서는 이메일을 보낸 후에 수정되었습니다."

msgid "This document has been reverted"
msgstr "이 문서가 되돌려졌습니다."

msgid "This document is already amended, you cannot ammend it again"
msgstr "이 문서는 이미 수정되었습니다. 다시 수정할 수 없습니다."

msgid "This document is currently queued for execution. Please try again"
msgstr "이 문서는 현재 실행을 위해 대기한다. 다시 시도하십시오"

msgid "This email is autogenerated"
msgstr "이 이메일은 자동 생성되었습니다."

msgid "This email was sent to {0}"
msgstr "이 이메일을 보냈습니다 {0}"

msgid "This email was sent to {0} and copied to {1}"
msgstr "이 이메일은 {0}에 전송하고 복사 된 {1}"

msgid "This feature is brand new and still experimental"
msgstr "이 기능은 여전히 새로운 실험이다"

msgid ""
"This field will appear only if the fieldname defined here has value OR "
"the rules are true (examples): \\nmyfield\\neval:doc.myfield=='My "
"Value'\\neval:doc.age&gt;18"
msgstr ""
"여기에 정의 된 필드 이름 값을 가지고 또는 규칙이 참 (예) 경우에만이 필드가 나타납니다 myfield 평가 : "
"doc.myfield == &#39;나의 가치&#39;평가 : doc.age&gt; (18)"

msgid "This form does not have any input"
msgstr "이 양식은 모든 입력이 없습니다"

msgid "This form has been modified after you have loaded it"
msgstr "당신이 그것을로드 한 후이 양식은 수정되었습니다"

msgid "This format is used if country specific format is not found"
msgstr "국가 별 형식을 찾을 수없는 경우이 형식이 사용됩니다"

msgid "This goes above the slideshow."
msgstr "슬라이드 쇼가 위에 간다."

msgid ""
"This is a background report. Please set the appropriate filters and then "
"generate a new one."
msgstr "이것은 배경 보고서입니다. 적절한 필터를 설정 한 다음 새 필터를 생성하십시오."

msgid "This is a top-10 common password."
msgstr "이 최고 10 공통 암호입니다."

msgid "This is a top-100 common password."
msgstr "이 최고 100 일반적인 암호입니다."

msgid "This is a very common password."
msgstr "이것은 매우 일반적인 암호입니다."

msgid "This is an automatically generated reply"
msgstr "이것은 자동으로 생성 회신"

msgid "This is an example Google SERP Preview."
msgstr "이것은 Google SERP 미리보기의 예입니다."

msgid "This is similar to a commonly used password."
msgstr "이는 일반적으로 사용되는 암호와 유사하다."

msgid ""
"This is the template file generated with only the rows having some error."
" You should use this file for correction and import."
msgstr "이것은 일부 오류가있는 행으로 생성 된 템플리트 파일입니다. 수정 및 가져 오기에는이 파일을 사용해야합니다."

msgid "This link has already been activated for verification."
msgstr "이 링크는 인증을 위해 이미 활성화되었습니다."

msgid ""
"This link is invalid or expired. Please make sure you have pasted "
"correctly."
msgstr "이 링크가 잘못되었거나 만료되었습니다. 제대로 붙여 넣은 확인하십시오."

msgid "This may get printed on multiple pages"
msgstr "여러 페이지에 인쇄 될 수 있습니다."

msgid "This month"
msgstr "이번 달"

msgid "This query style is discontinued"
msgstr "이 쿼리 스타일은 단종되었습니다."

msgid "This report was generated on {0}"
msgstr "이 보고서는 {0}에 생성되었습니다."

msgid "This report was generated {0}."
msgstr "이 보고서는 {0} 생성되었습니다."

msgid "This request has not yet been approved by the user."
msgstr "이 요청은 아직 사용자가 승인하지 않았습니다."

msgid "This role update User Permissions for a user"
msgstr "사용자에 대한이 역할은 업데이트 사용자 권한"

msgid ""
"This title will be used as the title of the webpage as well as in meta "
"tags"
msgstr "이 제목은 웹 페이지의 제목과 메타 태그로 사용됩니다."

msgid ""
"This will be automatically generated when you publish the page, you can "
"also enter a route yourself if you wish"
msgstr "페이지를 게시 할 때 자동으로 생성되며 원하는 경우 직접 경로를 입력 할 수도 있습니다."

msgid "This will be shown in a modal after routing"
msgstr "라우팅 후 모달로 표시됩니다."

msgid "This will be shown to the user in a dialog after routing to the report"
msgstr "보고서로 라우팅 한 후 대화 상자에서 사용자에게 표시됩니다."

msgid "This will log out {0} from all other devices"
msgstr "다른 모든 장치에서 {0}을 (를) 로그 아웃합니다."

msgid "This will permanently remove your data."
msgstr "이렇게하면 데이터가 영구적으로 삭제됩니다."

msgid "Throttled"
msgstr "스로틀 됨"

msgid "Thumbnail URL"
msgstr "미리보기 URL"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Time"
msgstr "시각"

msgid "Time Format"
msgstr "시간 형식"

msgid "Time Interval"
msgstr "시간 간격"

msgid "Time Series"
msgstr "시계열"

msgid "Time Series Based On"
msgstr "시계열 기반"

msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

msgid "Time Zones"
msgstr "시간대"

msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

msgid ""
"Time in seconds to retain QR code image on server. "
"Min:<strong>240</strong>"
msgstr "서버에 QR 코드 이미지를 보관할 시간 (초). 최소 : <strong>240</strong>"

msgid "Time series based on is required to create a dashboard chart"
msgstr "대시 보드 차트를 만들려면에 기반한 시계열이 필요합니다."

msgid "Time {0} must be in format: {1}"
msgstr "{0} 시간은 {1} 형식이어야합니다."

msgid "Timeline DocType"
msgstr "타임 라인에서 DocType"

msgid "Timeline Field"
msgstr "타임 라인 필드"

msgid "Timeline Links"
msgstr "타임 라인 링크"

msgid "Timeline Name"
msgstr "타임 라인 이름"

msgid "Timeline field must be a Link or Dynamic Link"
msgstr "타임 라인 필드는 링크 또는 동적 연결해야합니다"

msgid "Timeline field must be a valid fieldname"
msgstr "타임 라인 필드는 유효한 필드 이름이어야합니다"

msgid "Timeseries"
msgstr "타임즈"

msgid "Timespan"
msgstr "시간 범위"

msgid "Timestamp"
msgstr "타임 스탬프"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Title Case"
msgstr "제목 케이스"

msgid "Title Field"
msgstr "제목 필드"

msgid "Title Prefix"
msgstr "제목 접두어"

msgid "Title field must be a valid fieldname"
msgstr "제목 필드는 유효한 필드 이름이어야합니다"

msgid "Title of the page"
msgstr "페이지 제목"

msgid "To"
msgstr "에"

msgid "To Date"
msgstr "현재까지"

msgid "To Date Field"
msgstr "날짜 필드"

msgid "To Do"
msgstr "할일"

msgid "To User"
msgstr "사용자에게"

msgid ""
"To add dynamic subject, use jinja tags like\\n\\n<div><pre><code>New {{ "
"doc.doctype }} #{{ doc.name }}</code></pre></div>"
msgstr ""
"동적 제목을 추가하려면 다음과 같은 jinja 태그를 사용하십시오. <div><pre> <code>New {{ doc.doctype"
" }} #{{ doc.name }}</code> </pre> </div>"

msgid ""
"To add dynamic subject, use jinja tags like\\n\\n<div><pre><code>{{ "
"doc.name }} Delivered</code></pre></div>"
msgstr ""
"동적 제목을 추가하려면, 같은 신사 태그를 사용 <div><pre> <code>{{ doc.name }} "
"Delivered</code> </pre> </div>"

msgid "To and CC"
msgstr "및 CC"

msgid "To configure Auto Repeat, enable \"Allow Auto Repeat\" from {0}."
msgstr "자동 반복을 구성하려면 {0}에서 &quot;자동 반복 허용&quot;을 활성화하십시오."

msgid "To enable it follow the instructions in the following link: {0}"
msgstr "이를 사용하려면 다음 링크의 지시 사항을 따르십시오. {0}"

msgid "To get the updated report, click on {0}."
msgstr "업데이트 된 보고서를 얻으려면 {0}을 클릭하십시오."

msgid "To print output use <code>log(text)</code>"
msgstr "출력을 인쇄하려면 <code>log(text)</code>"

msgid "To use Google Calendar, enable {0}."
msgstr "Google 캘린더를 사용하려면 {0}을 사용하십시오."

msgid "To use Google Contacts, enable {0}."
msgstr "Google 주소록을 사용하려면 {0}을 활성화하십시오."

msgid "To use Google Drive, enable {0}."
msgstr "Google 드라이브를 사용하려면 {0}을 사용하십시오."

msgid ""
"To use Google Indexing, enable <a href=\"#Form/Google Settings\">Google "
"Settings</a>."
msgstr ""
"Google 색인 생성을 사용하려면 <a href=\"#Form/Google Settings\">Google 설정을</a> 사용 "
"<a href=\"#Form/Google Settings\">설정하세요</a> ."

msgid ""
"To use Slack Channel, add a <a "
"href=\"#List/Slack&#37;20Webhook&#37;20URL/List\">Slack Webhook URL</a>."
msgstr ""
"Slack 채널을 사용하려면 <a "
"href=\"#List/Slack&#37;20Webhook&#37;20URL/List\">Slack Webhook URL을</a> "
"추가하세요."

msgid ""
"To use WhatsApp for Business, initialize <a href=\"#Form/Twilio "
"Settings\">Twilio Settings</a>."
msgstr ""
"WhatsApp for Business를 사용하려면 <a href=\"#Form/Twilio Settings\">Twilio "
"설정을</a> 초기화하십시오."

msgid "ToDo"
msgstr "할일"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Today's Events"
msgstr "오늘의 이벤트"

msgid "Toggle Chart"
msgstr "차트 전환"

msgid "Toggle Charts"
msgstr "차트 토글"

msgid "Toggle Grid View"
msgstr "그리드보기 토글"

msgid "Toggle Public/Private"
msgstr "공개 / 개인 전환"

msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "사이드 바 전환"

msgid "Token"
msgstr "토큰"

msgid "Token is missing"
msgstr "토큰이 없습니다"

msgid "Too Many Requests"
msgstr "너무 많은 요청"

msgid ""
"Too many users signed up recently, so the registration is disabled. "
"Please try back in an hour"
msgstr "너무 많은 사용자가 최근에 가입, 그래서 등록을 사용할 수 없습니다. 한 시간에 다시 시도하십시오"

msgid "Too many writes in one request. Please send smaller requests"
msgstr "너무 많은 사람들이 하나의 요청에 씁니다. 작은 요청을 보내 주시기 바랍니다"

msgid "Tools"
msgstr "Tools (도구)"

msgid "Top Bar Item"
msgstr "상단 바 상품"

msgid "Top Bar Items"
msgstr "상단 바의 항목"

msgid "Top Performer"
msgstr "최고 출연자"

msgid "Top Reviewer"
msgstr "최고 평론가"

msgid "Top {0}"
msgstr "상위 {0}"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Total Pages"
msgstr "총 페이지 수"

msgid "Total Rows"
msgstr "총 행 수"

msgid "Total Subscribers"
msgstr "총 구독자"

msgid "Total number of emails to sync in initial sync process "
msgstr "이메일의 총 수는 초기 동기화 과정에서 동기화하기"

msgid "Totals"
msgstr "합계"

msgid "Totals Row"
msgstr "총계 행"

msgid "Traceback"
msgstr "역 추적"

msgid "Track Changes"
msgstr "변경 내용 추적"

msgid "Track Email Status"
msgstr "이메일 상태 추적"

msgid "Track Field"
msgstr "트랙 경기장"

msgid "Track Seen"
msgstr "트랙 신"

msgid "Track Views"
msgstr "트랙 조회수"

msgid ""
"Track if your email has been opened by the recipient.\\n<br>\\nNote: If "
"you're sending to multiple recipients, even if 1 recipient reads the "
"email, it'll be considered \"Opened\""
msgstr ""
"받는 사람이 전자 메일을 열 었는지 추적합니다. <br> 참고 : 여러 명의 수신자에게 보내는 경우, 수신자 1 명이 이메일을 "
"읽더라도 &quot;열림&quot;으로 간주됩니다."

msgid "Track milestones for any document"
msgstr "모든 문서의 중요 시점 추적"

msgid ""
"Tracks milestones on the lifecycle of a document if it undergoes multiple"
" stages."
msgstr "여러 단계를 거친 문서의 라이프 사이클에서 이정표를 추적합니다."

msgid "Transaction Hash"
msgstr "트랜잭션 해시"

msgid "Transaction Log"
msgstr "트랜잭션 로그"

msgid "Transaction Log Report"
msgstr "트랜잭션 로그 보고서"

msgid "Transgender"
msgstr "트랜스 젠더"

msgid "Transition Rules"
msgstr "전환 규칙"

msgid "Transitions"
msgstr "전환"

msgid "Translatable"
msgstr "번역 가능"

msgid "Translate {0}"
msgstr "{0} 번역"

msgid "Translated Message"
msgstr "번역 된 메시지"

msgid "Translated Text"
msgstr "번역 된 텍스트"

msgid "Translation"
msgstr "번역"

msgid "Translation Tool"
msgstr "번역 도구"

msgid "Translations"
msgstr "번역"

msgid "Trash"
msgstr "폐물"

msgid "Tree"
msgstr "나무"

msgid "Tree structures are implemented using Nested Set"
msgstr "트리 구조는 Nested Set을 사용하여 구현됩니다."

msgid "Tree view is not available for {0}"
msgstr "{0}에는 트리보기를 사용할 수 없습니다."

msgid "Trigger Method"
msgstr "트리거 방법"

msgid "Trigger Name"
msgstr "트리거 이름"

msgid "Trigger Primary Action"
msgstr "트리거 기본 동작"

msgid ""
"Trigger on valid methods like \"before_insert\", \"after_update\", etc "
"(will depend on the DocType selected)"
msgstr ""
"&quot;before_insert&quot;, &quot;after_update&quot;등 같은 유효한 방법에 대한 트리거 "
"(선택 doctype이에 따라 달라집니다)"

msgid "Tripura"
msgstr "Tripura"

msgid "Try to avoid repeated words and characters"
msgstr "반복되는 단어 또는 문자를 피하십시오"

msgid "Try to use a longer keyboard pattern with more turns"
msgstr "더 많은 회전과 더 이상 키보드 패턴을 사용해보십시오"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Twilio Number"
msgstr "Twilio 번호"

msgid "Twilio Number Group"
msgstr "Twilio 번호 그룹"

msgid "Twilio Settings"
msgstr "Twilio 설정"

msgid "Twilio WhatsApp Message Error"
msgstr "Twilio WhatsApp 메시지 오류"

msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "2 요소 인증"

msgid "Two Factor Authentication method"
msgstr "2 요소 인증 방법"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Type something in the search box to search"
msgstr "검색에있는 검색 창에 뭔가를 입력"

msgid "Type:"
msgstr "유형 :"

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "UIDNEXT"
msgstr "UIDNEXT"

msgid "UIDVALIDITY"
msgstr "UIDVALIDITY"

msgid "UNSEEN"
msgstr "보이지 않는 것"

msgid "UPPER CASE"
msgstr "대문자"

msgid ""
"URIs for receiving authorization code once the user allows access, as "
"well as failure responses. Typically a REST endpoint exposed by the "
"Client App.\\n<br>e.g. "
"http://hostname//api/method/frappe.www.login.login_via_facebook"
msgstr ""
"사용자가 액세스를 허용하면 인증 코드를 수신하는 단계뿐만 아니라 실패에 대한 응답의 URI. 일반적으로 REST 엔드 포인트는 "
"클라이언트 응용 프로그램에 의해 노출. <br> 예를 들어, HTTP : "
"//hostname//api/method/frappe.www.login.login_via_facebook"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL for documentation or help"
msgstr "설명서 또는 도움말의 URL"

msgid "URL must start with 'http://' or 'https://'"
msgstr "URL은 &#39;http : //&#39;또는 &#39;https : //&#39;로 시작해야합니다."

msgid "URL of the page"
msgstr "페이지의 URL"

msgid "URL to go to on clicking the slideshow image"
msgstr "슬라이드 쇼 이미지 클릭시 이동할 URL"

msgid "URLs"
msgstr "URL"

msgid "Unable to find attachment {0}"
msgstr "첨부 파일 {0}을 찾을 수 없습니다"

msgid "Unable to load camera."
msgstr "카메라를로드 할 수 없습니다."

msgid "Unable to load: {0}"
msgstr "로드 할 수 없습니다 : {0}"

msgid "Unable to open attached file. Did you export it as CSV?"
msgstr "첨부 파일을 열 수 없습니다. 당신은 CSV로 내보내나요?"

msgid "Unable to read file format for {0}"
msgstr "{0}의 파일 형식을 읽을 수 없습니다."

msgid "Unable to send emails at this time"
msgstr "이 시간에 이메일을 보낼 수 없습니다"

msgid "Unable to update event"
msgstr "이벤트를 업데이트 할 수 없습니다"

msgid "Unable to write file format for {0}"
msgstr "{0}의 파일 형식을 쓸 수 없습니다."

msgid "Unassign Condition"
msgstr "할당 취소 조건"

msgid "Uncaught Server Exception"
msgstr "포착되지 않은 서버 예외"

msgid "Unchanged"
msgstr "변하지 않은"

msgid "Under Development"
msgstr "개발중인"

msgid "Unfollow"
msgstr "팔로우 해제"

msgid "Unhandled Email"
msgstr "처리되지 않은 이메일"

msgid "Unique"
msgstr "유일한"

msgid "Unknown Column: {0}"
msgstr "알 수없는 열 {0}"

msgid "Unknown User"
msgstr "알 수없는 사용자"

msgid "Unknown View"
msgstr "알 수없는보기"

msgid "Unknown file encoding. Tried utf-8, windows-1250, windows-1252."
msgstr "알 수없는 파일 인코딩.시도 UTF-8, 윈도우 1250, 윈도우 1252."

msgid "Unpin"
msgstr "고정 해제"

msgid "Unread"
msgstr "읽히지 않는"

msgid "Unread Notification Sent"
msgstr "보낸 읽지 않은 알림"

msgid "Unselect All"
msgstr "모두 선택 해제"

msgid "Unshared"
msgstr "비공유"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "가입 취소"

msgid "Unsubscribe Method"
msgstr "수신 거부 방법"

msgid "Unsubscribe Param"
msgstr "탈퇴 파람"

msgid "Unsubscribed"
msgstr "가입되어 있지 않음"

msgid "Unsupported File Format"
msgstr "지원되지 않는 파일 형식"

msgid "Untitled Column"
msgstr "제목없는 열"

msgid "Untranslated"
msgstr "번역되지 않은"

msgid "Unzip"
msgstr "압축 해제"

msgid "Unzipped {0} files"
msgstr "압축되지 않은 {0} 파일"

msgid "Unzipping files..."
msgstr "파일 압축 해제 중 ..."

msgid "Upcoming Events"
msgstr "다가오는 이벤트"

msgid "Upcoming Events for Today"
msgstr "오늘을 위해 예정 이벤트"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update Existing Records"
msgstr "기존 레코드 업데이트"

msgid "Update Field"
msgstr "필드 업데이트"

msgid "Update Settings"
msgstr "설정 업데이트"

msgid "Update Translations"
msgstr "번역 업데이트"

msgid "Update Type"
msgstr "업데이트 유형"

msgid "Update Value"
msgstr "갱신 값"

msgid "Update many values at one time."
msgstr "한 번에 많은 값을 업데이트합니다."

msgid "Update records"
msgstr "레코드 업데이트"

msgid "Updated"
msgstr "업데이트"

msgid "Updated Successfully"
msgstr "업데이트 완료"

msgid "Updated To A New Version 🎉"
msgstr "새 버전으로 업데이트 🎉"

msgid "Updated successfully"
msgstr "업데이트 완료"

msgid "Updated {0}: {1}"
msgstr "업데이트 {0} : {1}"

msgid "Updating"
msgstr "업데이트"

msgid "Updating {0}"
msgstr "{0}을 (를) 업데이트 중입니다."

msgid "Updating {0} of {1}, {2}"
msgstr "{1}, {2}의 {0} 업데이트"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Upload Failed"
msgstr "업로드 실패"

msgid "Upload failed"
msgstr "업로드 실패"

msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

msgid "Upload {0} files"
msgstr "{0} 파일 업로드"

msgid "Uploaded To Dropbox"
msgstr "보관 용으로 업로드 됨"

msgid "Uploaded To Google Drive"
msgstr "Google 드라이브에 업로드"

msgid "Uploaded successfully"
msgstr "성공적으로 업로드되었습니다"

msgid "Uploading {0} of {1}"
msgstr "{1}의 {0} 업로드"

msgid "Usage Info"
msgstr "사용 정보"

msgid "Use &#37; for any non empty value."
msgstr "비어 있지 않은 값에는 &#37;를 사용하십시오."

msgid "Use ASCII encoding for password"
msgstr "암호로 ASCII 인코딩 사용"

msgid "Use Different Email Login ID"
msgstr "다른 이메일 로그인 ID 사용"

msgid "Use IMAP"
msgstr "사용 IMAP"

msgid "Use POST"
msgstr "POST 사용"

msgid "Use Report Chart"
msgstr "보고서 차트 사용"

msgid "Use SSL"
msgstr "SSL을 사용하여"

msgid "Use SSL for Outgoing"
msgstr "발신에 SSL 사용"

msgid "Use Same Name"
msgstr "같은 이름을 사용하십시오"

msgid "Use Sandbox"
msgstr "사용 샌드 박스"

msgid "Use TLS"
msgstr "TLS에게 사용"

msgid "Use a few words, avoid common phrases."
msgstr "일반적인 문구를 방지, 몇 가지 단어를 사용합니다."

msgid "Use of sub-query or function is restricted"
msgstr "하위 쿼리 또는 기능의 사용이 제한됩니다."

msgid "Use socketio to upload file"
msgstr "파일을 업로드하려면 socketio를 사용하십시오."

msgid "Use this fieldname to generate title"
msgstr "제목을 생성하려면이 필드 이름을 사용"

msgid "Used For Google Maps Integration."
msgstr "Google지도 통합에 사용됩니다."

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "User "
msgstr "사용자"

msgid "User '{0}' already has the role '{1}'"
msgstr "사용자는 &#39;{0}&#39;이미 역할이 &#39;{1}&#39;"

msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

msgid "User Cannot Create"
msgstr "사용자가 만들 수 없습니다"

msgid "User Cannot Search"
msgstr "사용자는 검색 할 수 없습니다"

msgid "User Defaults"
msgstr "사용자 기본값"

msgid "User Email"
msgstr "사용자 이메일"

msgid "User Emails"
msgstr "사용자 이메일"

msgid "User Field"
msgstr "사용자 입력란"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "User ID Property"
msgstr "사용자 ID 속성"

msgid "User ID of a Blogger"
msgstr "블로거의 사용자 ID"

msgid "User Id"
msgstr "사용자 ID"

msgid "User Image"
msgstr "사용자 이미지"

msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

msgid "User Permission"
msgstr "사용자 권한"

msgid "User Permissions"
msgstr "사용자 권한"

msgid "User Permissions are used to limit users to specific records."
msgstr "사용자 권한은 사용자를 특정 레코드로 제한하는 데 사용됩니다."

msgid "User Permissions created sucessfully"
msgstr "사용자 권한이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "User Profile"
msgstr "유저 프로필"

msgid "User Roles"
msgstr "사용자 역할"

msgid "User Settings"
msgstr "사용자 설정"

msgid "User Social Login"
msgstr "사용자 소셜 로그인"

msgid "User Tags"
msgstr "사용자 태그"

msgid "User Type"
msgstr "사용자 유형"

msgid "User can login using Email id or Mobile number"
msgstr "사용자는 이메일 ID 또는 휴대 전화 번호를 사용하여 로그인 할 수 있습니다."

msgid "User can login using Email id or User Name"
msgstr "사용자는 이메일 ID 또는 사용자 이름을 사용하여 로그인 할 수 있습니다."

msgid "User does not exist"
msgstr "사용자가 존재하지 않습니다"

msgid "User editable form on Website."
msgstr "웹 사이트에 사용자 편집 가능한 형태."

msgid "User is mandatory for Share"
msgstr "사용자는 공유를위한 필수입니다"

msgid "User not allowed to delete {0}: {1}"
msgstr "사용자가 삭제할 수 없습니다 {0} {1}"

msgid "User permission already exists"
msgstr "사용자 권한이 이미 있습니다."

msgid "User permissions should not apply for this Link"
msgstr "사용자 권한이 링크를 적용하지 않아야합니다"

msgid "User {0} cannot be deleted"
msgstr "{0} 사용자가 삭제할 수 없습니다"

msgid "User {0} cannot be disabled"
msgstr "{0} 사용자를 비활성화 할 수 없습니다"

msgid "User {0} cannot be renamed"
msgstr "{0} 사용자 이름을 변경할 수 없습니다"

msgid "User {0} does not have access to this document"
msgstr "사용자 {0}이 (가)이 문서에 액세스 할 수 없습니다."

msgid "User {0} does not have doctype access via role permission for document {1}"
msgstr "사용자 {0}에게는 {1} 문서에 대한 역할 사용 권한을 통한 Doctype 액세스 권한이 없습니다."

msgid "User {0} has requested for data deletion"
msgstr "사용자 {0}이 (가) 데이터 삭제를 요청했습니다."

msgid "User {0} is disabled"
msgstr "{0} 사용자가 비활성화되어 있습니다"

msgid "User {0} not found on the producer site"
msgstr "제작자 사이트에서 {0} 사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Username {0} already exists"
msgstr "사용자 이름은 {0} 이미 존재"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Users To Notify"
msgstr "통지 할 사용자"

msgid "Users and Permissions"
msgstr "사용자 및 권한"

msgid "Users assigned to the reference document will get points."
msgstr "참조 문서에 할당 된 사용자는 포인트를받습니다."

msgid "Users with role {0}:"
msgstr "역할이 사용자 {0}"

msgid ""
"Uses the Email Address Name mentioned in this Account as the Sender's "
"Name for all emails sent using this Account."
msgstr "이 계정에서 언급 된 전자 메일 주소 이름을이 계정을 사용하여 보낸 모든 전자 메일의 보낸 사람 이름으로 사용합니다."

msgid ""
"Uses the Email Address mentioned in this Account as the Sender for all "
"emails sent using this Account. "
msgstr "이 계정을 사용하여 전송 된 모든 이메일의 보낸 사람으로이 계정에 언급 된 이메일 주소를 사용합니다."

msgid ""
"Using this console may allow attackers to impersonate you and steal your "
"information. Do not enter or paste code that you do not understand."
msgstr "이 콘솔을 사용하면 공격자가 사용자를 가장하고 정보를 훔칠 수 있습니다. 이해할 수없는 코드를 입력하거나 붙여 넣지 마십시오."

msgid "Uttar Pradesh"
msgstr "우타르 프라데시"

msgid "Uttarakhand"
msgstr "Uttarakhand"

msgid "Valid"
msgstr "유효한"

msgid "Valid Login id required."
msgstr "유효한 로그인 ID이 필요합니다."

msgid "Valid email and name required"
msgstr "필요한 유효한 이메일 주소와 이름"

msgid "Validate Field"
msgstr "필드 확인"

msgid "Validation Error"
msgstr "유효성 검사 오류"

msgid "Validity"
msgstr "효력"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Value Based On"
msgstr "가치 기반"

msgid "Value Change"
msgstr "값 변경"

msgid "Value Changed"
msgstr "값 변경"

msgid "Value To Be Set"
msgstr "설정 될 값"

msgid "Value cannot be changed for {0}"
msgstr "값은 변경할 수 없습니다 {0}"

msgid "Value cannot be negative for"
msgstr "값은 음수 일 수 없습니다."

msgid "Value cannot be negative for {0}: {1}"
msgstr "{0}에 대한 값은 음수 일 수 없습니다. {1}"

msgid "Value for a check field can be either 0 or 1"
msgstr "체크 필드의 값은 0 또는 1이 될 수 있습니다"

msgid ""
"Value for field {0} is too long in {1}. Length should be lesser than {2} "
"characters"
msgstr "{0} 필드 값이 {1}에서 너무 깁니다. 길이는 {2} 자 미만이어야합니다."

msgid "Value for {0} cannot be a list"
msgstr "{0} 목록이 될 수 없습니다 용"

msgid "Value from this field will be set as the due date in the ToDo"
msgstr "이 필드의 값은 ToDo의 기한으로 설정됩니다."

msgid "Value missing for"
msgstr "값을 누락"

msgid "Value must be one of {0}"
msgstr "값은 {0} 중 하나 여야합니다"

msgid "Value to Validate"
msgstr "검증 할 값"

msgid "Value too big"
msgstr "너무 큰 값"

msgid "Value {0} missing for {1}"
msgstr "{1}에 대한 값 {0}이 누락되었습니다"

msgid "Value {0} must be in the valid duration format: d h m s"
msgstr "{0} 값은 유효한 기간 형식 (dhms)이어야합니다."

msgid "Value {0} must in {1} format"
msgstr "{0} 값은 {1} 형식이어야합니다."

msgid "Values Changed"
msgstr "값 변경"

msgid "Verdana"
msgstr "굴림"

msgid "Verfication Code"
msgstr "확인 코드"

msgid "Verification"
msgstr "확인"

msgid "Verification Code"
msgstr "확인 코드"

msgid "Verification Link"
msgstr "인증 링크"

msgid "Verification code email not sent. Please contact Administrator."
msgstr "인증 코드 이메일이 전송되지 않았습니다. 관리자에게 문의하십시오."

msgid "Verification code has been sent to your registered email address."
msgstr "인증 코드가 등록 된 이메일 주소로 발송되었습니다."

msgid "Verified"
msgstr "검증 됨"

msgid "Verified By"
msgstr "에 의해 확인"

msgid "Verifier"
msgstr "검증기"

msgid "Verify"
msgstr "확인"

msgid "Verify Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "Verifying..."
msgstr "확인 중 ..."

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Version Updated"
msgstr "버전 업데이트"

msgid "Video URL"
msgstr "비디오 URL"

msgid "View All"
msgstr "모두보기"

msgid "View Comment"
msgstr "댓글보기"

msgid "View Full Log"
msgstr "전체 로그보기"

msgid "View List"
msgstr "목록보기"

msgid "View Log"
msgstr "로그보기"

msgid "View Log of all print, download and export events"
msgstr "모든 인쇄, 다운로드 및 내보내기 이벤트 로그보기"

msgid "View Permitted Documents"
msgstr "허용 된 문서보기"

msgid "View Properties (via Customize Form)"
msgstr "(지정 양식)보기 속성"

msgid "View Ref"
msgstr "Ref를 봅니다."

msgid "View Report"
msgstr "보고서보기"

msgid "View Settings"
msgstr "보기 설정"

msgid "View Website"
msgstr "웹 사이트보기"

msgid "View document"
msgstr "문서보기"

msgid "View report in your browser"
msgstr "브라우저에서 보고서보기"

msgid "View this in your browser"
msgstr "귀하의 브라우저에서보기"

msgid "View {0}"
msgstr "보기 {0}"

msgid "Viewed By"
msgstr "조회수"

msgid "Visit"
msgstr "방문하기"

msgid "Visit Web Page"
msgstr "웹 페이지 방문"

msgid "Visitor"
msgstr "방문객"

msgid "Warehouse"
msgstr "창고"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Warning: Unable to find {0} in any table related to {1}"
msgstr "경고 : {1} 관련 테이블에서 {0}을 (를) 찾을 수 없습니다."

msgid "Was this article helpful?"
msgstr "이 글이 도움 되었나요?"

msgid "Watch Video"
msgstr "비디오를보다"

msgid "We have received a request for deletion of {0} data associated with: {1}"
msgstr "{0} 데이터와 관련된 데이터 삭제 요청이 접수되었습니다 : {1}"

msgid ""
"We have received a request from you to download your {0} data associated "
"with: {1}"
msgstr "{0} 데이터를 다운로드하라는 요청을 받았습니다 : {1}"

msgid "Web Form"
msgstr "웹 폼"

msgid "Web Form Field"
msgstr "웹 양식 필드"

msgid "Web Form Fields"
msgstr "웹 폼 필드"

msgid "Web Link"
msgstr "웹 링크"

msgid "Web Page"
msgstr "웹 페이지"

msgid "Web Page Block"
msgstr "웹 페이지 차단"

msgid "Web Page Link Text"
msgstr "웹 페이지의 링크 텍스트"

msgid "Web Page View"
msgstr "웹 페이지보기"

msgid "Web Site"
msgstr "웹 사이트"

msgid "Web Template"
msgstr "웹 템플릿"

msgid "Web Template Field"
msgstr "웹 템플릿 필드"

msgid "Web Template Values"
msgstr "웹 템플릿 값"

msgid "Web View"
msgstr "웹보기"

msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

msgid "Webhook Data"
msgstr "Webhook 데이터"

msgid "Webhook Header"
msgstr "Webhook 헤더"

msgid "Webhook Headers"
msgstr "Webhook 헤더"

msgid "Webhook Request"
msgstr "Webhook 요청"

msgid "Webhook Secret"
msgstr "웹 후크 비밀"

msgid "Webhook Security"
msgstr "웹 후크 보안"

msgid "Webhook Trigger"
msgstr "웹 후크 트리거"

msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook URL"

msgid "Webhooks calling API requests into web apps"
msgstr "웹 애플 리케이션에 API 요청을 호출하는 Webhooks"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Website Analytics"
msgstr "웹 사이트 분석"

msgid "Website Manager"
msgstr "웹 사이트 관리자"

msgid "Website Meta Tag"
msgstr "웹 사이트 메타 태그"

msgid "Website Route Meta"
msgstr "웹 사이트 경로 메타"

msgid "Website Route Redirect"
msgstr "웹 사이트 경로 리디렉션"

msgid "Website Script"
msgstr "웹 사이트 스크립트"

msgid "Website Settings"
msgstr "웹 사이트 설정"

msgid "Website Sidebar"
msgstr "웹 사이트 사이드 바"

msgid "Website Sidebar Item"
msgstr "웹 사이트 사이드 바 항목"

msgid "Website Slideshow"
msgstr "웹 사이트 슬라이드 쇼"

msgid "Website Slideshow Item"
msgstr "웹 사이트 슬라이드 쇼 상품"

msgid "Website Theme"
msgstr "웹 사이트 테마"

msgid "Website Theme Ignore App"
msgstr "웹 사이트 테마 무시 앱"

msgid "Website Theme Image"
msgstr "웹 사이트 테마 이미지"

msgid "Website Theme Image Link"
msgstr "웹 사이트 테마 이미지 링크"

msgid "Website User"
msgstr "웹 사이트의 사용자"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "Weekdays"
msgstr "평일"

msgid "Weekly"
msgstr "주l"

msgid "Weekly Long"
msgstr "주간 긴"

msgid "Welcome Email Template"
msgstr "환영 이메일 템플릿"

msgid "Welcome Message"
msgstr "환영 메시지"

msgid "Welcome email sent"
msgstr "에 오신 것을 환영합니다 이메일 전송"

msgid "Welcome to {0}"
msgstr "에 오신 것을 환영합니다 {0}"

msgid "West Bengal"
msgstr "서 뱅갈"

msgid "WhatsApp"
msgstr "WhatsApp"

msgid ""
"When enabled this will allow guests to upload files to your application, "
"You can enable this if you wish to collect files from user without having"
" them to log in, for example in job applications web form."
msgstr ""
"이 옵션을 사용하면 게스트가 응용 프로그램에 파일을 업로드 할 수 있습니다. 예를 들어 작업 응용 프로그램 웹 양식에서 로그인하지 "
"않고도 사용자로부터 파일을 수집하려는 경우이 기능을 사용할 수 있습니다."

msgid ""
"When you Amend a document after Cancel and save it, it will get a new "
"number that is a version of the old number."
msgstr "당신이 후 취소 및 저장 문서를 개정 할 때, 이전 번호의 버전입니다 새 번호를 얻을 것이다."

msgid "Which view of the associated DocType should this shortcut take you to?"
msgstr "이 바로 가기를 사용하면 연결된 DocType의 어떤보기로 이동해야합니까?"

msgid "Width"
msgstr "폭"

msgid "Widths can be set in px or &#37;."
msgstr "너비는 픽셀 또는 &#37;로 설정할 수 있습니다."

msgid "Wildcard Filter"
msgstr "와일드 카드 필터"

msgid "Will add \"&#37;\" before and after the query"
msgstr "쿼리 전후에 &quot;&#37;&quot;를 추가합니다."

msgid "Will be used in url (usually first name)."
msgstr "홈페이지 (보통 이름)에 사용됩니다."

msgid "Will be your login ID"
msgstr "로그인 ID가됩니다."

msgid "Will only be shown if section headings are enabled"
msgstr "섹션 제목이 활성화 된 경우에만 표시됩니다"

msgid ""
"Will run scheduled jobs only once a day for inactive sites. Default 4 "
"days if set to 0."
msgstr "비활성 사이트에 대해 하루에 한 번만 예약 된 작업을 실행합니다. 0으로 설정하면 기본값은 4 일입니다."

msgid "With Letter head"
msgstr "편지 머리"

msgid "With Letterhead"
msgstr "레터"

msgid "Worflow States Don't Exist"
msgstr "Worflow 상태가 존재하지 않음"

msgid "Workflow"
msgstr "워크 플로우"

msgid "Workflow Action"
msgstr "워크 플로 작업"

msgid "Workflow Action Master"
msgstr "워크 플로 작업 마스터"

msgid "Workflow Action Name"
msgstr "워크 플로 작업 이름"

msgid "Workflow Action is not created for optional states"
msgstr "선택적 상태에 대해 워크 플로 작업이 만들어지지 않습니다."

msgid "Workflow Document State"
msgstr "워크 플로 문서 상태"

msgid "Workflow Name"
msgstr "워크 플로 이름"

msgid "Workflow State"
msgstr "워크 플로 상태"

msgid "Workflow State Field"
msgstr "워크 플로 상태 필드"

msgid "Workflow State not set"
msgstr "워크 플로 상태가 설정되지 않았습니다."

msgid "Workflow State transition not allowed from {0} to {1}"
msgstr "{0}에서 {1} (으) 로의 워크 플로 상태 전환 허용 안 됨"

msgid "Workflow Status"
msgstr "워크 플로우 상태"

msgid "Workflow Transition"
msgstr "워크 플로 전환"

msgid "Workflow state represents the current state of a document."
msgstr "플로 상태는 문서의 현재 상태를 나타낸다."

msgid "Write"
msgstr "쓰기"

msgid "Wrong Fetch From value"
msgstr "잘못된 가져 오기 값"

msgid "Wrong fieldname <b>{0}</b> in add_fetch configuration of custom script"
msgstr "사용자 정의 스크립트의 add_fetch 구성에서 잘못된 필드 이름 <b>{0}</b>"

msgid "X Axis Field"
msgstr "X 축 필드"

msgid "X Field"
msgstr "X 필드"

msgid "XLSX"
msgstr "XLSX"

msgid "Y Axis"
msgstr "Y 축"

msgid "Y Axis Fields"
msgstr "Y 축 필드"

msgid "Y Field"
msgstr "Y 필드"

msgid "Yahoo Mail"
msgstr "야후 메일"

msgid "Yandex.Mail"
msgstr "Yandex.Mail"

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "Yearly"
msgstr "매년"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Yesterday"
msgstr "Yester일"

msgid "You"
msgstr "당신"

msgid "You are connected to internet."
msgstr "인터넷에 연결되어 있습니다."

msgid ""
"You are not allowed to access this {0} record because it is linked to {1}"
" '{2}' in field {3}"
msgstr "이 {0} 레코드에 액세스 할 수 없습니다 {1} '{2}' 필드 {3}에 링크되어 있습니다"

msgid ""
"You are not allowed to access {0} because it is linked to {1} '{2}' in "
"row {3}, field {4}"
msgstr "{0}에 액세스 할 수 없습니다 {1} '{2}' 행 {3} 필드 {4}에 링크되어 있습니다"

msgid "You are not allowed to create columns"
msgstr "당신은 열을 만들 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to delete Standard Report"
msgstr "표준 보고서를 삭제할 수 없습니다."

msgid "You are not allowed to delete a standard Website Theme"
msgstr "당신은 표준 웹 사이트 테마를 삭제할 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to export {} doctype"
msgstr "{} doctype을 내보낼 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to print this document"
msgstr "당신은이 문서를 인쇄 할 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to print this report"
msgstr "이 보고서를 인쇄 할 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to send emails related to this document"
msgstr "당신은이 문서와 관련된 이메일을 보낼 수 없습니다"

msgid "You are not allowed to update this Web Form Document"
msgstr "이 웹 양식 문서를 업데이트 할 수 없습니다"

msgid "You are not connected to Internet. Retry after sometime."
msgstr "인터넷에 연결되어 있지 않습니다. 언젠가 후에 다시 시도하십시오."

msgid "You are not permitted to access this page."
msgstr "이 페이지에 액세스 할 수 없습니다."

msgid "You are not permitted to view the newsletter."
msgstr "뉴스 레터를 볼 수 없습니다."

msgid ""
"You are now following this document. You will receive daily updates via "
"email. You can change this in User Settings."
msgstr "이제이 문서를 읽고 있습니다. 이메일을 통해 매일 업데이트를 받게됩니다. 사용자 설정에서이를 변경할 수 있습니다."

msgid ""
"You can add dynamic properties from the document by using Jinja "
"templating."
msgstr "당신은 신사의 템플릿을 사용하여 문서에서 동적 속성을 추가 할 수 있습니다."

msgid "You can also copy-paste this "
msgstr "이 파일을 복사하여 붙여 넣기 할 수도 있습니다."

msgid "You can also copy-paste this link in your browser"
msgstr "당신은 또한 당신의 브라우저에서이 링크를 복사하여 붙여 넣을 수 있습니다"

msgid "You can also copy-paste this {0} to your browser"
msgstr "이 {0}을 (를) 브라우저에 복사하여 붙여 넣을 수도 있습니다."

msgid ""
"You can change Submitted documents by cancelling them and then, amending "
"them."
msgstr "당신이 그들을 개정, 다음이를 취소에 의해 제출 된 문서를 변경할 수 있습니다."

msgid "You can find things by asking 'find orange in customers'"
msgstr "당신은 &#39;고객에 오렌지를 찾아&#39;요구에 의해 물건을 찾을 수 있습니다"

msgid "You can only upload JPG, PNG, PDF, or Microsoft documents."
msgstr "JPG, PNG, PDF 또는 Microsoft 문서 만 업로드 할 수 있습니다."

msgid ""
"You can only upload upto 5000 records in one go. (may be less in some "
"cases)"
msgstr "당신은 한 번에 5000 개까지 기록을 업로드 할 수 있습니다. (경우에 따라 적을 수 있습니다)"

msgid "You can select one from the following,"
msgstr "다음 중 하나를 선택할 수 있습니다."

msgid "You can try changing the filters of your report."
msgstr "보고서 필터를 변경해 볼 수 있습니다."

msgid "You can use Customize Form to set levels on fields."
msgstr "당신은 필드에서 레벨을 설정하는 사용자 지정 양식을 사용할 수 있습니다."

msgid "You can use wildcard &#37;"
msgstr "와일드 카드 &#37;를 사용할 수 있습니다"

msgid "You can't set 'Options' for field {0}"
msgstr "필드 {0}에 대해 &#39;옵션&#39;을 설정할 수 없습니다."

msgid "You can't set 'Translatable' for field {0}"
msgstr "{0} 필드에 &#39;번역 가능&#39;을 설정할 수 없습니다."

msgid "You cannot create a dashboard chart from single DocTypes"
msgstr "단일 DocType에서 대시 보드 차트를 만들 수 없습니다."

msgid "You cannot give review points to yourself"
msgstr "자신에게 리뷰 포인트를 줄 수는 없습니다."

msgid "You cannot unset 'Read Only' for field {0}"
msgstr "당신은 필드에 해제하지 &#39;읽기 전용&#39;수 {0}"

msgid ""
"You do not have enough permissions to access this resource. Please "
"contact your manager to get access."
msgstr "이 리소스에 액세스 할 수있는 충분한 권한이 없습니다. 액세스 권한을 얻으려면 관리자에게 문의하시기 바랍니다."

msgid "You do not have enough permissions to complete the action"
msgstr "당신은 작업을 완료 할 수있는 충분한 권한이 없습니다"

msgid "You do not have enough points"
msgstr "충분한 포인트가 없습니다."

msgid "You do not have enough review points"
msgstr "리뷰 포인트가 충분하지 않습니다."

msgid "You do not have permissions to cancel all linked documents."
msgstr "링크 된 모든 문서를 취소 할 권한이 없습니다."

msgid "You don't have access to Report: {0}"
msgstr "당신은 보고서에 액세스 할 수 없습니다 : {0}"

msgid "You don't have any messages yet."
msgstr "아직 메시지가 없습니다."

msgid "You don't have permission to access this file"
msgstr "이 파일을 액세스 할 수있는 권한이 없습니다"

msgid "You don't have permission to get a report on: {0}"
msgstr "당신은에 대한 보고서를받을 수있는 권한이 없습니다 : {0}"

msgid "You don't have the permissions to access this document"
msgstr "이 문서에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다"

msgid "You gained {0} point"
msgstr "당신은 {0} 점을 얻었습니다."

msgid "You gained {0} points"
msgstr "당신은 {0} 점을 얻었습니다."

msgid "You have a new message from: "
msgstr "님의 새 메시지가 있습니다."

msgid "You have been successfully logged out"
msgstr "성공적으로 로그 아웃되었습니다"

msgid ""
"You have reached the hourly limit for generating password reset links. "
"Please try again later."
msgstr "비밀번호 재설정 링크 생성 시간당 한도에 도달했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

msgid "You have unsaved changes in this form. Please save before you continue."
msgstr "이 형태로 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다.계속하기 전에 저장하십시오."

msgid "You have unseen {0}"
msgstr "{0}을 (를) 보지 못했습니다."

msgid "You haven't added any Dashboard Charts or Number Cards yet."
msgstr "아직 대시 보드 차트 또는 숫자 카드를 추가하지 않았습니다."

msgid "You may continue with onboarding"
msgstr "온 보딩을 계속할 수 있습니다."

msgid "You must login to submit this form"
msgstr "이 양식을 제출하여 로그인해야합니다"

msgid "You need to be in developer mode to edit a Standard Web Form"
msgstr "당신은 표준 웹 양식을 편집 개발자 모드에있을 필요가"

msgid "You need to be in developer mode to edit this document"
msgstr "이 문서를 편집하려면 개발자 모드에 있어야합니다"

msgid ""
"You need to be logged in and have System Manager Role to be able to "
"access backups."
msgstr "당신은 로그인 및 백업 액세스 할 수 있도록 시스템 관리자 역할을해야합니다."

msgid "You need to be logged in to access this page"
msgstr "이 페이지에 액세스하려면 로그인해야합니다"

msgid "You need to be logged in to access this {0}."
msgstr "이 액세스하려면 로그인 할 필요가 {0}."

msgid "You need to create these first: "
msgstr "먼저 다음을 작성해야합니다."

msgid "You need to enable JavaScript for your app to work."
msgstr "앱이 작동하려면 JavaScript를 활성화해야합니다."

msgid "You need to have \"Share\" permission"
msgstr "당신은 '공유'허가를받을 필요가"

msgid "You need to install pycups to use this feature!"
msgstr "이 기능을 사용하려면 별똥별을 설치해야합니다!"

msgid "You need write permission to rename"
msgstr "이름을 변경할 수있는 권한을 작성해야합니다"

msgid "You seem good to go!"
msgstr "당신은 갈 수 있습니다!"

msgid "You selected Draft or Cancelled documents"
msgstr "초안 또는 취소 된 문서를 선택했습니다."

msgid "You unfollowed this document"
msgstr "이 문서를 팔로우 해제했습니다."

msgid "You're doing great, let's take you back to the onboarding page."
msgstr "잘하고 있습니다. 온 보딩 페이지로 돌아가겠습니다."

msgid "Your Country"
msgstr "귀하의 국가"

msgid "Your Email Address"
msgstr "귀하의 이메일 주소"

msgid "Your Language"
msgstr "당신의 언어"

msgid "Your Name"
msgstr "당신의 이름"

msgid "Your Shortcuts"
msgstr "바로 가기"

msgid "Your Target"
msgstr "당신의 목표"

msgid "Your account has been locked and will resume after {0} seconds"
msgstr "귀하의 계정은 잠기고 {0} 초 후에 재개됩니다."

msgid "Your assignment on {0} {1} has been removed by {2}"
msgstr "{0} {1}에 대한 할당이 {2}에 의해 제거되었습니다."

msgid "Your connection request to Google Calendar was successfully accepted"
msgstr "Google 캘린더에 대한 연결 요청이 성공적으로 승인되었습니다."

msgid "Your email address"
msgstr "귀하의 이메일 주소"

msgid "Your information has been submitted"
msgstr "귀하의 정보가 제출되었습니다"

msgid "Your login id is"
msgstr "사용자의 로그인 ID입니다"

msgid "Your organization name and address for the email footer."
msgstr "이메일 바닥 글에 대한 조직의 이름과 주소."

msgid "Your payment has been successfully registered."
msgstr "지불이 성공적으로 등록되었습니다."

msgid "Your payment has failed."
msgstr "지불이 실패했습니다."

msgid "Your payment is cancelled."
msgstr "결제가 취소되었습니다."

msgid "Your payment was successfully accepted"
msgstr "결제가 성공적으로 받아 들여졌다"

msgid ""
"Your query has been received. We will reply back shortly. If you have any"
" additional information, please reply to this mail."
msgstr "질문이 접수되었습니다. 우리는 곧 다시 회신 해 드리겠습니다. 당신이 추가 정보가있는 경우,이 메일에 회신 해 주시기 바랍니다."

msgid "Your session has expired, please login again to continue."
msgstr "세션이 만료되었습니다. 계속하려면 다시 로그인하십시오."

msgid "Your system is being updated. Please refresh again after a few moments."
msgstr "시스템이 업데이트되고 있습니다. 잠시 후 다시 새로 고침하세요."

msgid "Zero"
msgstr "제로"

msgid "Zero means send records updated at anytime"
msgstr "0은 언제든지 레코드를 업데이트 함을 의미합니다."

msgid "_doctype"
msgstr "_doctype"

msgid "_report"
msgstr "_보고서"

msgid "added"
msgstr "추가됨"

msgid "added {0}"
msgstr "추가 {0}"

msgid "adjust"
msgstr "~을 조절하다"

msgid "af-south-1"
msgstr "af-south-1"

msgid "after_insert"
msgstr "after_insert"

msgid "align-center"
msgstr "정렬 센터"

msgid "align-justify"
msgstr "정렬 정당화"

msgid "align-left"
msgstr "정렬에서 왼쪽으로"

msgid "align-right"
msgstr "정렬 오른쪽"

msgid "and"
msgstr "손목"

msgid "ap-east-1"
msgstr "ap-east-1"

msgid "ap-northeast-1"
msgstr "아프 - 북동쪽 - 1"

msgid "ap-northeast-2"
msgstr "아프 - 북동쪽 -2"

msgid "ap-northeast-3"
msgstr "아 - 북동쪽 -3"

msgid "ap-south-1"
msgstr "남북 - 1"

msgid "ap-southeast-1"
msgstr "남동 - 1"

msgid "ap-southeast-2"
msgstr "남동 - 2"

msgid "arrow-down"
msgstr "화살표 아래로"

msgid "arrow-left"
msgstr "화살표가 왼쪽"

msgid "arrow-right"
msgstr "화살표 오른쪽"

msgid "arrow-up"
msgstr "화살표까지"

msgid "asterisk"
msgstr "별표"

msgid "backward"
msgstr "뒤로"

msgid "ban-circle"
msgstr "금지 - 원"

msgid "barcode"
msgstr "바코드"

msgid "beginning with"
msgstr "로 시작"

msgid "bell"
msgstr "벨"

msgid "blue"
msgstr "푸른"

msgid "bold"
msgstr "대담한"

msgid "book"
msgstr "책"

msgid "bookmark"
msgstr "북마크"

msgid "briefcase"
msgstr "서류 가방"

msgid "browse,"
msgstr "검색,"

msgid "bullhorn"
msgstr "물러나"

msgid "by Role"
msgstr "역할 별"

msgid "ca-central-1"
msgstr "중부 표준시 - 1"

msgid "calendar"
msgstr "달력"

msgid "camera"
msgstr "카메라"

msgid "cancelled this document"
msgstr "이 문서 취소"

msgid "cancelled this document {0}"
msgstr "이 문서 {0}을 (를) 취소했습니다"

msgid "certificate"
msgstr "증명서"

msgid "changed value of {0}"
msgstr "의 변경된 값 {0}"

msgid "changed value of {0} {1}"
msgstr "{0}의 값 변경 {1}"

msgid "changed values for {0}"
msgstr "에 대한 변경된 값 {0}"

msgid "changed values for {0} {1}"
msgstr "{0} {1}에 대한 변경된 값"

msgid "check"
msgstr "확인"

msgid "chevron-down"
msgstr "갈매기 다운"

msgid "chevron-left"
msgstr "갈매기 왼쪽"

msgid "chevron-right"
msgstr "갈매기 오른쪽"

msgid "chevron-up"
msgstr "갈매기 업"

msgid "choose an"
msgstr "선택"

msgid "circle-arrow-down"
msgstr "원형 화살표 아래로"

msgid "circle-arrow-left"
msgstr "원형 화살표 왼쪽"

msgid "circle-arrow-right"
msgstr "원형 화살표 오른쪽"

msgid "circle-arrow-up"
msgstr "원형 화살표 업"

msgid "clear"
msgstr "명확한"

msgid "cn-north-1"
msgstr "CN- 북쪽 - 1"

msgid "cn-northwest-1"
msgstr "CN- 노스 웨스트 -1"

msgid "cog"
msgstr "장부"

msgid "comment"
msgstr "코멘트"

msgid "comments"
msgstr "코멘트"

msgid "created"
msgstr "생성"

msgid "created {0}"
msgstr "{0} 생성"

msgctxt "Days (Field: Duration)"
msgid "d"
msgstr "디"

msgid "danger"
msgstr "위험"

msgid "darkgrey"
msgstr "어두운 회색"

msgid "dashboard"
msgstr "계기반"

msgid "dd-mm-yyyy"
msgstr "DD-MM-YYYY"

msgid "dd.mm.yyyy"
msgstr "DD.MM.YYYY"

msgid "dd/mm/yyyy"
msgstr "체크인 yyyy / MM / dd"

msgid "document type..., e.g. customer"
msgstr "문서 유형 ..., 예를 들어, 고객"

msgid "domain name"
msgstr "도메인 이름"

msgid "download"
msgstr "다운로드"

msgid "download-alt"
msgstr "다운로드 - 고도"

msgid "e.g. \"Support\", \"Sales\", \"Jerry Yang\""
msgstr "예} \"지원 \",\"판매 \",\"제리 양 \""

msgid "e.g. (55 + 434) / 4 or =Math.sin(Math.PI/2)..."
msgstr "예를 들어 (55 + 434) / 4 = Math.sin (Math.PI로 / 2) ..."

msgid "e.g. pop.gmail.com / imap.gmail.com"
msgstr "예) pop.gmail.com / imap.gmail.com"

msgid "e.g. replies@yourcomany.com. All replies will come to this inbox."
msgstr "예) replies@yourcomany.com.모든 응답이받은 편지함으로 올 것이다."

msgid "e.g. smtp.gmail.com"
msgstr "예) smtp.gmail.com"

msgid "e.g.:"
msgstr "예를 들면 :"

msgid "edit"
msgstr "편집"

msgid "eject"
msgstr "배출"

msgid "email"
msgstr "이메일"

msgid "email inbox"
msgstr "이메일받은 편지함"

msgid "empty"
msgstr "빈"

msgid "envelope"
msgstr "봉투"

msgid "eu-central-1"
msgstr "유럽 중앙 1"

msgid "eu-north-1"
msgstr "서북 1"

msgid "eu-south-1"
msgstr "eu-south-1"

msgid "eu-west-1"
msgstr "서해 -1"

msgid "eu-west-2"
msgstr "유럽 서부 -2"

msgid "eu-west-3"
msgstr "eu-west-3"

msgid "exclamation-sign"
msgstr "느낌표 기호"

msgid "eye-close"
msgstr "눈을 닫기"

msgid "eye-open"
msgstr "눈 오픈"

msgid "facebook"
msgstr "페이스 북"

msgid "facetime-video"
msgstr "페이스 타임 비디오"

msgid "fairlogin"
msgstr "fairlogin"

msgid "fast-backward"
msgstr "되감기"

msgid "fast-forward"
msgstr "빨리 감기"

msgid "file"
msgstr "파일"

msgid "film"
msgstr "영화"

msgid "filter"
msgstr "필터"

msgid "fire"
msgstr "~에 불을지르다"

msgid "flag"
msgstr "플래그"

msgid "folder-close"
msgstr "폴더 닫기"

msgid "folder-open"
msgstr "폴더 오픈"

msgid "font"
msgstr "세례반"

msgid "forward"
msgstr "앞으로"

msgid "fullscreen"
msgstr "전체 화면"

msgid "gained by {0} via automatic rule {1}"
msgstr "자동 규칙 {1}을 (를) 통해 {0}에 의해 획득되었습니다."

msgid "gained {0} points"
msgstr "얻은 {0} 점"

msgid "gave {0} points"
msgstr "준 {0} 점"

msgid "gift"
msgstr "선물"

msgid "glass"
msgstr "유리"

msgid "globe"
msgstr "지구"

msgid "green"
msgstr "초록"

msgctxt "Hours (Field: Duration)"
msgid "h"
msgstr "h"

msgid "hand-down"
msgstr "손 다운"

msgid "hand-left"
msgstr "손으로 왼쪽"

msgid "hand-right"
msgstr "손 오른쪽"

msgid "hand-up"
msgstr "손으로 업"

msgid "hdd"
msgstr "하드 디스크"

msgid "headphones"
msgstr "헤드폰"

msgid "heart"
msgstr "심장"

msgid "home"
msgstr "집"

msgid "hub"
msgstr "허브"

msgid "icon"
msgstr "아이콘"

msgid "in minutes"
msgstr "몇 분 안에"

msgid "inbox"
msgstr "받은 편지함"

msgid "indent-left"
msgstr "들여 쓰기 왼쪽"

msgid "indent-right"
msgstr "들여 쓰기 오른쪽"

msgid "info-sign"
msgstr "정보 기호"

msgid "italic"
msgstr "이탤릭체"

msgid "john@doe.com"
msgstr "john@doe.com"

msgid "just now"
msgstr "방금"

msgid "leaf"
msgstr "잎"

msgid "lightblue"
msgstr "연한 파랑"

msgid "like"
msgstr "같은"

msgid "link"
msgstr "링크"

msgid "linkedin"
msgstr "링크드 인"

msgid "list"
msgstr "목록"

msgid "list-alt"
msgstr "목록 - 고도"

msgid "lock"
msgstr "자물쇠를 채우다, ~을 잠그다"

msgid "logged in"
msgstr "에 기록"

msgctxt "Minutes (Field: Duration)"
msgid "m"
msgstr "미디엄"

msgid "magnet"
msgstr "자석"

msgid "map-marker"
msgstr "지도 마커"

msgid "me-south-1"
msgstr "me-south-1"

msgid "merged {0} into {1}"
msgstr "에 {0} 합병 {1}"

msgid "message"
msgstr "메시지"

msgid "minus"
msgstr "마이너스"

msgid "minus-sign"
msgstr "마이너스 기호"

msgid "mm-dd-yyyy"
msgstr "MM-DD-YYYY"

msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr "yyyy/mm/dd"

msgid "module"
msgstr "모듈"

msgid "module name..."
msgstr "모듈 이름 ..."

msgid "move"
msgstr "움직임"

msgid "music"
msgstr "음악"

msgid "new"
msgstr "신규"

msgid "new type of document"
msgstr "문서의 새로운 유형"

msgid "no failed attempts"
msgstr "아니 실패한 시도"

msgid "none of"
msgstr "의 없음"

msgid "now"
msgstr "지금"

msgid "of"
msgstr "의"

msgid "off"
msgstr "떨어져서"

msgid "ok"
msgstr "OK"

msgid "ok-circle"
msgstr "OK-원"

msgid "ok-sign"
msgstr "확인 서명"

msgid "old_parent"
msgstr "old_parent"

msgid "on_cancel"
msgstr "on_cancel"

msgid "on_change"
msgstr "on_change"

msgid "on_submit"
msgstr "on_submit"

msgid "on_trash"
msgstr "on_trash"

msgid "on_update"
msgstr "on_update"

msgid "on_update_after_submit"
msgstr "on_update_after_submit"

msgid "one of"
msgstr "하나의"

msgid "only."
msgstr "만."

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "or attach a"
msgstr "또는 첨부"

msgid "orange"
msgstr "주황색"

msgid "page"
msgstr "페이지"

msgid "pause"
msgstr "중지"

msgid "pencil"
msgstr "연필"

msgid "picture"
msgstr "사진"

msgid "plane"
msgstr "평면, 비행기"

msgid "play"
msgstr "재생"

msgid "play-circle"
msgstr "재생 원"

msgid "plus"
msgstr "플러스"

msgid "plus-sign"
msgstr "더하기 기호"

msgid "print"
msgstr "인쇄"

msgid "purple"
msgstr "자"

msgid "qrcode"
msgstr "하시면 자동"

msgid "query-report"
msgstr "쿼리 보고서"

msgid "question-sign"
msgstr "질문 서명"

msgid "random"
msgstr "닥치는대로의"

msgid "red"
msgstr "빨간"

msgid "refresh"
msgstr "새롭게 하다"

msgid "remove"
msgstr "풀다"

msgid "remove-circle"
msgstr "제거 - 원"

msgid "remove-sign"
msgstr "제거 서명"

msgid "removed"
msgstr "제거"

msgid "renamed from {0} to {1}"
msgstr "에서 이름이 {0}에 {1}"

msgid "repeat"
msgstr "반복"

msgid "resize-full"
msgstr "크기를 조정 - 전체"

msgid "resize-horizontal"
msgstr "크기를 수평"

msgid "resize-small"
msgstr "크기를 작은"

msgid "resize-vertical"
msgstr "크기를 조정 수직"

msgid "response"
msgstr "응답"

msgid "restored {0} as {1}"
msgstr "복원 {0}로 {1}"

msgid "retweet"
msgstr "리트 위트 (retweet)"

msgid "road"
msgstr "도로, 길"

msgctxt "Seconds (Field: Duration)"
msgid "s"
msgstr "에스"

msgid "sa-east-1"
msgstr "사동 -1"

msgid "screenshot"
msgstr "스크린 샷"

msgid "search"
msgstr "수색"

msgid "share"
msgstr "몫"

msgid "share-alt"
msgstr "공유 - 고도"

msgid "shopping-cart"
msgstr "쇼핑 - 카트"

msgid "show"
msgstr "보여 주다"

msgid "signal"
msgstr "신호"

msgid "since last month"
msgstr "지난달부터"

msgid "since last week"
msgstr "지난 주부터"

msgid "since last year"
msgstr "작년부터"

msgid "since yesterday"
msgstr "어제부터"

msgid "star"
msgstr "별"

msgid "star-empty"
msgstr "스타 빈"

msgid "step-backward"
msgstr "스텝 뒤로"

msgid "step-forward"
msgstr "단계 앞으로"

msgid "stop"
msgstr "중지"

msgid "submitted this document"
msgstr "이 문서를 제출"

msgid "submitted this document {0}"
msgstr "이 문서를 제출했습니다 {0}"

msgid "success"
msgstr "성공"

msgid "tag"
msgstr "(소)<title> 태그</title>"

msgid "tag name..., e.g. #tag"
msgstr "태그 이름 ..., 예 : #tag"

msgid "tags"
msgstr "태그"

msgid "tasks"
msgstr "할 일 목록"

msgid "text in document type"
msgstr "문서 형식의 텍스트"

msgid "text-height"
msgstr "텍스트 높이"

msgid "text-width"
msgstr "텍스트 폭"

msgid "th"
msgstr "일"

msgid "th-large"
msgstr "일 대형"

msgid "th-list"
msgstr "일 목록"

msgid "thumbs-down"
msgstr "엄지 손가락 아래로"

msgid "thumbs-up"
msgstr "엄지 손가락 최대"

msgid "time"
msgstr "시간"

msgid "tint"
msgstr "색조"

msgid "toggle Tag"
msgstr "토글 태그"

msgid "trash"
msgstr "쓰레기"

msgid "twitter"
msgstr "트위터"

msgid "updated to {0}"
msgstr "업데이트 {0}"

msgid "upload"
msgstr "업로드"

msgid "uploaded file"
msgstr "업로드 된 파일"

msgid "us-east-1"
msgstr "우리 - 동쪽 - 1"

msgid "us-east-2"
msgstr "우리 - 동쪽 -2"

msgid "us-west-1"
msgstr "우리 - 서 - 1"

msgid "us-west-2"
msgstr "우리 - 서쪽 -2"

msgid "use &#37; as wildcard"
msgstr "와일드 카드로 &#37;를 사용"

msgid "user"
msgstr "사용자"

msgid "value"
msgstr "가치"

msgid "values separated by commas"
msgstr "쉼표로 구분 된 값"

msgid "via Assignment Rule"
msgstr "할당 규칙을 통해"

msgid "via Data Import"
msgstr "데이터 가져 오기를 통해"

msgid "via Notification"
msgstr "알림을 통해"

msgid "via automatic rule {0} on {1}"
msgstr "{1}의 자동 규칙 {0}을 (를) 통해"

msgid "via {0}"
msgstr "{0} 경유"

msgid "viewed"
msgstr "본"

msgid "volume-down"
msgstr "볼륨 다운"

msgid "volume-off"
msgstr "볼륨 오프"

msgid "volume-up"
msgstr "볼륨 업"

msgid "warning-sign"
msgstr "경고 기호"

msgid "web link"
msgstr "웹 링크"

msgid "workspace"
msgstr "작업 공간"

msgid "wrench"
msgstr "렌치"

msgid "yellow"
msgstr "노랑"

msgid "yesterday"
msgstr "어제"

msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr "YYYY-MM-DD"

msgid "zoom-in"
msgstr "확대에서"

msgid "zoom-out"
msgstr "줌 아웃"

msgid "{0} ({1}) (1 row mandatory)"
msgstr "{0} ({1}) (1 행 필수)"

msgid "{0} Calendar"
msgstr "{0} 달력"

msgid "{0} Chart"
msgstr "{0} 차트"

msgid "{0} Dashboard"
msgstr "{0} 대시 보드"

msgid "{0} Fields"
msgstr "{0} 필드"

msgid "{0} Google Calendar Events synced."
msgstr "{0} Google 캘린더 이벤트가 동기화되었습니다."

msgid "{0} Google Contacts synced."
msgstr "{0} Google 연락처가 동기화되었습니다."

msgid "{0} List"
msgstr "{0} 목록"

msgid "{0} M"
msgstr "{0} M"

msgid "{0} Modules"
msgstr "{0} 모듈"

msgid "{0} Name"
msgstr "{0} 이름"

msgid "{0} Page Views"
msgstr "{0} 페이지 뷰"

msgid "{0} Report"
msgstr "{0} 보고서"

msgid "{0} Reports"
msgstr "{0} 보고서"

msgid "{0} Settings"
msgstr "{0} 설정"

msgid "{0} Settings not found"
msgstr "{0} 설정을 찾을 수 없습니다"

msgid "{0} Tree"
msgstr "{0} 트리"

msgid "{0} added"
msgstr "{0} 추가"

msgid "{0} already exists. Select another name"
msgstr "{0}이 (가) 이미 있습니다. 다른 이름 선택"

msgid "{0} already unsubscribed"
msgstr "{0} 이미 탈퇴"

msgid "{0} already unsubscribed for {1} {2}"
msgstr "{0}에 대해 이미 탈퇴 {1} {2}"

msgid "{0} and {1}"
msgstr "{0}과 {1}"

msgid "{0} appreciated on {1}"
msgstr "{0}은 (는) {1}에 감사했습니다."

msgid "{0} appreciated your work on {1} with {2} point"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 대한 귀하의 노력을 {2} 점으로 평가했습니다."

msgid "{0} appreciated your work on {1} with {2} points"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 대한 귀하의 노력을 {2} 점으로 평가했습니다."

msgid "{0} appreciated {1}"
msgstr "{0} 감사합니다 {1}"

msgid "{0} appreciation point for {1} {2}"
msgstr "{0} {1} {2}의 감사 점수"

msgid "{0} appreciation points for {1} {2}"
msgstr "{1} {2}에 대한 감사 점수 {0}"

msgid "{0} are currently {1}"
msgstr "{0}은 (는) 현재 {1}입니다."

msgid "{0} are mandatory fields"
msgstr "{0}은 필수 필드입니다"

msgid "{0} are required"
msgstr "{0}이 필요합니다"

msgid "{0} assigned a new task {1} {2} to you"
msgstr "{0}이 (가) 새 작업 {1} {2}을 (를) 할당했습니다"

msgid "{0} assigned {1}: {2}"
msgstr "{0} 할당 된 {1} : {2}"

msgid "{0} cannot be set for Single types"
msgstr "{0} 하나씩 종류에 대해 설정 될 수 없다"

msgid "{0} comments"
msgstr "{0} 코멘트"

msgid "{0} created successfully"
msgstr "{0}이 (가) 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "{0} criticism point for {1} {2}"
msgstr "{0} {1} {2}에 대한 비평 점"

msgid "{0} criticism points for {1} {2}"
msgstr "{1} {2}에 대한 비평 점 {0}"

msgid "{0} criticized on {1}"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 대해 비판했습니다."

msgid "{0} criticized your work on {1} with {2} point"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 대한 귀하의 작업을 {2} 점으로 비판했습니다"

msgid "{0} criticized your work on {1} with {2} points"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 대한 귀하의 작업을 {2} 점으로 비난했습니다."

msgid "{0} criticized {1}"
msgstr "{0} 비평 {1}"

msgid "{0} d"
msgstr "{0} 일"

msgid "{0} days ago"
msgstr "{0} 일 전"

msgid "{0} does not exist in row {1}"
msgstr "{0} 행에 존재하지 않는 {1}"

msgid ""
"{0} field cannot be set as unique in {1}, as there are non-unique "
"existing values"
msgstr "고유하지 않은 기존의 값이 있기 때문에 {0} 필드는 {1}에 독특한 설정할 수 없습니다"

msgid "{0} gained {1} point for {2} {3}"
msgstr "{0}이 {2} {3}에서 {1} 점을 얻었습니다."

msgid "{0} gained {1} points for {2} {3}"
msgstr "{0}이 {2} {3}에 대해 {1} 점을 얻었습니다."

msgid "{0} h"
msgstr "{0} 시간"

msgid "{0} has already assigned default value for {1}."
msgstr "{0}에 이미 {1}에 대한 기본값이 지정되었습니다."

msgid "{0} has been successfully added to the Email Group."
msgstr "{0} 성공적으로 전자 메일 그룹에 추가되었습니다."

msgid "{0} has left the conversation in {1} {2}"
msgstr "{0}의 대화를 떠났다 {1} {2}"

msgid "{0} has no versions tracked."
msgstr "{0}에 추적 된 버전이 없습니다."

msgid "{0} hours ago"
msgstr "{0} 시간 전"

msgid "{0} in row {1} cannot have both URL and child items"
msgstr "{0} 행 {1}의 URL 및 하위 항목을 모두 가질 수 없습니다"

msgid "{0} is a mandatory field"
msgstr "{0}은 (는) 필수 입력란입니다."

msgid "{0} is a mandatory field asdadsf"
msgstr "{0}은 asdadsf 필수 필드입니다."

msgid "{0} is an invalid Data field."
msgstr "{0}은 (는) 잘못된 데이터 필드입니다."

msgid "{0} is an invalid email address in 'Recipients'"
msgstr "{0}은 (는) &#39;수신자&#39;의 이메일 주소가 잘못되었습니다."

msgid "{0} is currently {1}"
msgstr "{0}은 (는) 현재 {1}입니다."

msgid "{0} is mandatory"
msgstr "{0} 필수입니다"

msgid "{0} is not a raw printing format."
msgstr "{0}은 원시 인쇄 형식이 아닙니다."

msgid "{0} is not a valid DocType for Dynamic Link"
msgstr "{0}은 (는) 동적 링크에 유효한 DocType이 아닙니다."

msgid "{0} is not a valid Email Address"
msgstr "{0} 유효한 이메일 주소가 아닙니다"

msgid "{0} is not a valid Name"
msgstr "{0}은 (는) 유효한 이름이 아닙니다."

msgid "{0} is not a valid Phone Number"
msgstr "{0}은 (는) 유효한 전화 번호가 아닙니다."

msgid ""
"{0} is not a valid Workflow State. Please update your Workflow and try "
"again."
msgstr "{0}은 (는) 유효한 워크 플로 상태가 아닙니다. 워크 플로를 업데이트하고 다시 시도하십시오."

msgid "{0} is not a valid file url"
msgstr "{0}은 (는) 유효한 파일 URL이 아닙니다."

msgid ""
"{0} is not a valid report format. Report format should one of the "
"following {1}"
msgstr "{0}은 (는) 유효한 보고서 형식이 아닙니다. 보고서 형식은 다음 {1} 중 하나 여야합니다."

msgid "{0} is now default print format for {1} doctype"
msgstr "{0}은 이제 {1} doctype의 기본 인쇄 형식입니다."

msgid "{0} is required"
msgstr "{0}이 필요합니다"

msgid "{0} is saved"
msgstr "{0} 저장됩니다"

msgid "{0} items selected"
msgstr "선택 {0} 항목"

msgid "{0} logged in"
msgstr "{0} 로그인"

msgid "{0} logged out: {1}"
msgstr "{0} 로그 아웃 : {1}"

msgid "{0} m"
msgstr "{0} m"

msgid "{0} mentioned you in a comment in {1} {2}"
msgstr "{0} 님이 {1} {2}의 의견에서 귀하를 언급했습니다."

msgid "{0} minutes ago"
msgstr "{0} 분 전"

msgid "{0} months ago"
msgstr "{0} 개월 전"

msgid "{0} must be after {1}"
msgstr "{0}은 {1} 뒤이어야합니다."

msgid "{0} must be one of {1}"
msgstr "{0} {1} 중 하나 여야합니다"

msgid "{0} must be set first"
msgstr "{0} 먼저 설정해야합니다"

msgid "{0} must be unique"
msgstr "{0} 고유해야합니다"

msgid "{0} not a valid State"
msgstr "{0}은 유효한 상태"

msgid "{0} not allowed to be renamed"
msgstr "{0} 이름을 바꿀 수 없습니다"

msgid "{0} not found"
msgstr "{0}을 (를) 찾을 수 없습니다."

msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1} 중 {0}"

msgid "{0} of {1} ({2} rows with children)"
msgstr "{1} 중 {0} (어린이가있는 {2} 개의 행)"

msgid "{0} or {1}"
msgstr "{0} 또는 {1}"

msgid "{0} record deleted"
msgstr "{0} 레코드가 삭제되었습니다."

msgid "{0} records deleted"
msgstr "{0} 개의 레코드가 삭제되었습니다."

msgid "{0} records will be exported"
msgstr "{0} 레코드가 내보내집니다"

msgid "{0} reverted your point on {1}"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 당신의 주장을 되돌 렸습니다."

msgid "{0} reverted your points on {1}"
msgstr "{0}이 (가) {1}에 점수를 되돌 렸습니다."

msgid "{0} reverted {1}"
msgstr "{0}이 (가) {1} (으)로 되돌아갔습니다."

msgid "{0} room must have atmost one user."
msgstr "{0} 회의실에는 최대 1 명의 사용자가 있어야합니다."

msgid "{0} rows for {1}"
msgstr "{0}에 대한 행 {1}"

msgid "{0} saved successfully"
msgstr "{0} 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "{0} self assigned this task: {1}"
msgstr "{0}자가이 작업을 할당했습니다 : {1}"

msgid "{0} shared a document {1} {2} with you"
msgstr "{0}이 (가) {1} {2} 문서를 공유했습니다"

msgid "{0} shared this document with everyone"
msgstr "{0} 사람들과이 문서를 공유"

msgid "{0} shared this document with {1}"
msgstr "{0}이 문서를 공유 {1}"

msgid "{0} should not be same as {1}"
msgstr "{0}은 (는) {1}과 (와) 같을 수 없습니다."

msgid "{0} subscribers added"
msgstr "{0} 가입자는 추가"

msgid "{0} to stop receiving emails of this type"
msgstr "이 유형의 이메일 수신을 중지하려면 {0}"

msgid "{0} to {1}"
msgstr "{0} ~ {1}"

msgid "{0} translations pending"
msgstr "{0} 번역 보류 중"

msgid "{0} un-shared this document with {1}"
msgstr "{0} 취소 공유와이 문서를 {1}"

msgid "{0} updated"
msgstr "{0} 업데이트"

msgid "{0} values selected"
msgstr "{0} 값이 선택되었습니다."

msgid "{0} w"
msgstr "{0} w"

msgid "{0} weeks ago"
msgstr "{0} 주 전"

msgid "{0} y"
msgstr "{0} y"

msgid "{0} years ago"
msgstr "{0} 년 전"

msgid "{0} {1} added"
msgstr "{0} {1}이 (가) 추가되었습니다."

msgid "{0} {1} added to Dashboard {2}"
msgstr "{0} {1}이 (가) 대시 보드 {2}에 추가되었습니다."

msgid "{0} {1} already exists"
msgstr "{0} {1}이 (가) 이미 있습니다"

msgid "{0} {1} cannot be \"{2}\". It should be one of \"{3}\""
msgstr "{0} {1}  \"{2}\"가 될 수 없습니다.  \"{3}\"중 하나입니다."

msgid "{0} {1} cannot be a leaf node as it has children"
msgstr "{0} {1} 은 가지 노드가 될 수 없습니다. 하위 항목을 가지고 있습니다."

msgid "{0} {1} does not exist, select a new target to merge"
msgstr "{0} {1}이 (가) 없습니다, 새로운 대상을 선택해서 병합하세요."

msgid "{0} {1} is linked with the following submitted documents: {2}"
msgstr "{0} {1}은 (는) 제출 된 다음 문서와 연결되어 있습니다 : {2}"

msgid "{0} {1} not found"
msgstr "{0} {1}을 (를) 찾을 수 없습니다"

msgid "{0} {1} to {2}"
msgstr "{0} {1}에 {2}"

msgid ""
"{0} {1}: Submitted Record cannot be deleted. You must {2} Cancel {3} it "
"first."
msgstr "{0} {1} : 제출 된 기록을 삭제할 수 없습니다. 먼저 {2} 취소 {3}해야합니다."

msgid "{0}, Row {1}"
msgstr "{0} 행 {1}"

msgid "{0}: '{1}' ({3}) will get truncated, as max characters allowed is {2}"
msgstr "{0} : 허용 최대 문자 그대로 &#39;{1}&#39;({3}), 절단 얻을 것이다 {2}"

msgid "{0}: Cannot set Amend without Cancel"
msgstr "{0} : 설정할 수 없습니다 취소없이 개정"

msgid "{0}: Cannot set Assign Amend if not Submittable"
msgstr "{0} : 지정을 개정 설정할 수 Submittable 아니라면"

msgid "{0}: Cannot set Assign Submit if not Submittable"
msgstr "{0} : 지정 제출을 설정할 수 없습니다 Submittable없는 경우"

msgid "{0}: Cannot set Cancel without Submit"
msgstr "{0} : 설정할 수 없습니다 제출하지 않고 취소"

msgid "{0}: Cannot set Import without Create"
msgstr "{0} 작성하지 않고 수입을 설정할 수 없습니다"

msgid "{0}: Cannot set Submit, Cancel, Amend without Write"
msgstr "{0} : 쓰기없이 정정, 취소, 제출 설정할 수"

msgid "{0}: Cannot set import as {1} is not importable"
msgstr "{0} {1} 가져올 수 없습니다로 가져 오기를 설정할 수 없습니다"

msgid ""
"{0}: Failed to attach new recurring document. To enable attaching "
"document in the auto repeat notification email, enable {1} in Print "
"Settings"
msgstr "{0} : 새 되풀이 문서를 첨부하지 못했습니다. 자동 반복 알림 이메일에 문서를 첨부하려면 인쇄 설정에서 {1}을 사용하십시오."

msgid "{0}: Field '{1}' cannot be set as Unique as it has non-unique values"
msgstr "{0} : 필드 &#39;{1}&#39;이 고유하지 않은 값을 가지기 때문에 고유로 설정할 수 없습니다."

msgid "{0}: Field {1} in row {2} cannot be hidden and mandatory without default"
msgstr "{0} : {2} 행의 {1} 필드를 숨길 수 없으며 기본값없이 필수입니다."

msgid "{0}: Field {1} of type {2} cannot be mandatory"
msgstr "{0} : {2} 유형의 {1} 필드는 필수 항목 일 수 없습니다."

msgid "{0}: Fieldname cannot be one of {1}"
msgstr "{0} : 필드 이름은 {1} 중 하나 일 수 없습니다"

msgid "{0}: Fieldname {1} appears multiple times in rows {2}"
msgstr "{0} : 필드 이름 {1}이 (가) 행 {2}에 여러 번 나타납니다."

msgid "{0}: Fieldtype {1} for {2} cannot be unique"
msgstr "{0} : {2}의 필드 유형 {1}은 고유 할 수 없습니다."

msgid "{0}: No basic permissions set"
msgstr "{0} : 없음 기본 사용 권한을 설정하지"

msgid "{0}: Only one rule allowed with the same Role, Level and {1}"
msgstr "{0} : 같은 역할, 레벨에 허용 하나의 규칙 {1}"

msgid "{0}: Options must be a valid DocType for field {1} in row {2}"
msgstr "{0} : 옵션은 행 {2}의 {1} 필드에 유효한 DocType이어야합니다."

msgid "{0}: Options required for Link or Table type field {1} in row {2}"
msgstr "{0} : {2} 행의 {1} 링크 또는 표 유형 필드에 필요한 옵션"

msgid "{0}: Options {1} must be the same as doctype name {2} for the field {3}"
msgstr "{0} : 필드 {3}의 옵션 {1}은 doctype 이름 {2}과 같아야합니다."

msgid "{0}: Other permission rules may also apply"
msgstr "{0} : 다른 권한 규칙도 적용될 수 있습니다."

msgid "{0}: Permission at level 0 must be set before higher levels are set"
msgstr "{0} : 높은 수준이 설정되기 전에 레벨 0에서 사용 권한이 설정되어야합니다"

msgid "{0}: {1} in {2}"
msgstr "{0} : {1}에서 {2}"

msgid "{0}: {1} is set to state {2}"
msgstr "{0} : {1}은 {2} 상태로 설정됩니다."

msgid "{0}: {1} vs {2}"
msgstr "{0} : {1} 대 {2}"

msgid "{0}:Fieldtype {1} for {2} cannot be indexed"
msgstr "{0} : {2}의 필드 유형 {1}을 (를) 인덱싱 할 수 없습니다."

msgid "{app_title}"
msgstr "{app_title}"

msgid "{function} of {fieldlabel}"
msgstr "{fieldlabel}의 {function}"

msgid "{{{0}}} is not a valid fieldname pattern. It should be {{field_name}}."
msgstr "{{{0}}} 유효한 필드명 유형이 아닙니다.  {{field_name}} 이어야 합니다."

msgid "{} Complete"
msgstr "{} 완료"

msgid "{} Dashboard"
msgstr "{} 대시 보드"

msgid "{} is not a valid date string."
msgstr "{}은 유효한 날짜 문자열이 아닙니다."

msgid "← Back to upload files"
msgstr "← 파일 업로드로 돌아 가기"

